{
    "Purchase code not found please contact support !": "未找到購買代碼請聯繫支持！",
    "Invalid Code": "無效的代碼",
    "Error connecting to API ! ": "連接到 API 時出錯！",
    "Purchase Code is invalid !": "購買碼無效！",
    "Failed to validate code !": "驗證代碼失敗！",
    "Can't Verify Now !": "現在無法驗證！",
    "Your envato support is expiring for this item today ! To renew it": "您對此項的 envato 支持將於今天到期！更新它",
    "Click here": "點擊這裡",
    "Your envato support is expired for this item To renew it": "您對此項的 envato 支持已過期 續訂",
    "This item does not have envato\/author support !": "此項目沒有 envato\/作者支持！",
    "Name field is required": "姓名字段為必填項",
    "Replace field is required": "替換字段為必填項",
    "Abused Word Setting has Been created !": "已創建濫用詞設置！",
    "Done": "完畢",
    "Abused Word Setting  Has Been Updated": "已更新濫用詞設置",
    "User does not have the right permissions.": "用戶沒有正確的權限。",
    "Module not found": "未找到模塊",
    "This action is disabled in demo !": "演示中禁用此操作！",
    ":module Module disabled !": ":module 模塊已禁用！",
    ":module Module enabled !": ":module 模塊已啟用！",
    "File should be a valid add-on zip file !": "文件應該是一個有效的附加 zip 文件！",
    ":module Module Installed Successfully": ":module 模塊安裝成功",
    "Installed": "已安裝",
    "Invalid Purchase Code": "無效的購買代碼",
    "Error connecting to API !": "連接到 API 時出錯！",
    "The purchase code was invalid.": "購買代碼無效。",
    "Failed to validate code.": "無法驗證代碼。",
    "Can't Verify Now.": "現在無法驗證。",
    "This function is disabled in demo !": "演示中禁用此功能！",
    "Module not found !": "未找到模塊！",
    "Module deleted !": "模塊已刪除！",
    "Variant Already Added For This Product !": "此產品已添加變體！",
    "Variant Already Added In Product Variant !": "變體已添加到產品變體中！",
    "Variant Added Successfully !": "變體添加成功！",
    "Common variant option updated !": "常見變體選項已更新！",
    "404 Not found !": "404 未找到！",
    "Variant Deleted Successfully !": "變體刪除成功！",
    "Variant Already Added In Common Variant !": "變體已添加到通用變體中！",
    "You can add only two variant": "您只能添加兩個變體",
    "Product Variant Deleted !": "產品變體已刪除！",
    "Atleast one value is required !": "至少需要一個值！",
    "Product values updated successfully !": "產品值更新成功！",
    "Same address already stored !": "已存儲相同地址！",
    "Address added successfully !": "地址添加成功！",
    "Address updated successfully !": "地址更新成功！",
    "Default address cannot be deleted !": "默認地址無法刪除！",
    "Address deleted !": "地址已刪除！",
    "Variant already exist ! Kindly Update that": "變體已經存在！請更新那個",
    "Variant exist Kindly Update it !": "變種存在請更新它！",
    "Atleast one variant should be set to default !": "至少應將一個變體設置為默認值！",
    "Variant Linked Successfully !": "變體鏈接成功！",
    "Default variant cannot be deleted !": "無法刪除默認變體！",
    "Variant has been deleted !": "變體已被刪除！",
    "Minimum order quantity must be atleast 1": "最小訂購量必須至少為 1",
    "You did not selected product attribute": "您沒有選擇產品屬性",
    "Product variant not found !": "未找到產品變體！",
    "Atleast one value should be set to default !": "至少應將一個值設置為默認值！",
    "Buy Now Before stock goes again !": "立即購買 在庫存再次消失之前！",
    "Stock cannot be less than 0 !": "庫存不能小於0！",
    "Variant has been Updated !": "變體已更新！",
    "Linked Variant already exist !": "鏈接變體已經存在！",
    "Linked Variant Updated !": "鏈接變體已更新！",
    "Linked Variant exist !": "存在鏈接變體！",
    "Variant Updated !": "變體更新！",
    "Atleast one value should set to be default": "至少應將一個值設置為默認值",
    "Default Variant is changed !": "默認變體已更改！",
    "Good morning": "早上好",
    "Good afternoon": "下午好",
    "Good evening": "晚上好",
    "Good night": "晚安",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "行進",
    "April": "四月",
    "May": "可能",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Monthly Registered Users in :year": "每月註冊用戶 :year",
    "Monthly Registered Users": "每月註冊用戶",
    "Total Orders in :year": " :year 中的總訂單數",
    "Sales": "銷售量",
    "Total Sale": "總銷售額",
    "User Distribution": "用戶分佈",
    "404 ! Layout not found !": "第404章！未找到佈局！",
    "Layout not selected !": "未選擇佈局！",
    "Advertisement has been created !": "廣告已創建！",
    "Invalid Layout !": "佈局無效！",
    "Advertisement has been Updated !": "廣告已更新！",
    "404 Adv Not found !": "404 Adv 未找到！",
    "Advertisement has been deleted !": "廣告已被刪除！",
    "404 Advertisement not found !": "404 未找到廣告！",
    "Affiliate settings updated !": "附屬設置已更新！",
    "Exclusive of tax": "不含稅",
    "Inclusive of all taxes": "包括所有稅費",
    "ALL": "全部",
    "Login access blocked !": "登錄訪問被阻止！",
    "These credentials do not match our records.": "這些憑據與我們的記錄不符。",
    "Welcome back !": "歡迎回來 ！",
    "Registration successfull !": "註冊成功！",
    "Logged out !": "登出 ！",
    "Please check the captcha !": "請檢查驗證碼！",
    "Mobile no. is already taken !": "手機號碼。已經被拿掉了 ！",
    "Mobile no should be numeric !": "手機號應該是數字！",
    "Please accept terms and condition !": "請接受條款和條件！",
    "Phonecode is required": "需要電話號碼",
    "Refer code is invalid !": "參考代碼無效！",
    "SQL dump path updated !": "SQL 轉儲路徑已更新！",
    "Backup completed !": "備份完成 ！",
    "Done !": "完畢 ！",
    "Download Link is invalid or expired !": "下載鏈接無效或已過期！",
    "Bank details has been updated !": "銀行資料已更新！",
    "Bank details has been updated": "銀行資料已更新",
    "Bank details has been deleted": "銀行資料已被刪除",
    "Payment has been modifed !": "付款已修改！",
    "Please try again !": "請再試一次 ！",
    "Comment added successfully !": "評論添加成功！",
    "Blog post not found or not active": "未找到博客文章或未激活",
    "Comment deleted successfully !": "評論刪除成功！",
    "Comment not found !": "未找到評論！",
    "Slider heading is required": "滑塊標題為必填項",
    "User name is required": "需要用戶名",
    "Invalid image type for blog": "博客的圖片類型無效",
    "Blog has been created !": "博客已創建！",
    "Blog post has been updated !": "博文已更新！",
    "Blog has been deleted !": "博客已被刪除！",
    "Invalid file !": "無效的文件 ！",
    "Brands imported successfully": "品牌導入成功",
    "File is empty !": "文件為空！",
    "Brand name is required": "品牌名稱為必填項",
    "Brand Has Been Created !": "品牌已創建！",
    "Invalid image type for brand logo": "品牌徽標的圖片類型無效",
    "Brand has been updated": "品牌已更新",
    "Brand cannot be deleted as its linked to some products !": "品牌無法刪除，因為它與某些產品相關聯！",
    "Failure": "失敗",
    "This Product is Already Available": "該產品已上市",
    "Stock is not available": "庫存不可用",
    "Product Quantity updated in cart !": "購物車中的產品數量已更新！",
    "Product already in cart with max quantity limit !": "產品已在購物車中，有最大數量限制！",
    ":code Applied Successfully !": ":code 申請成功！",
    "Product added in cart !": "產品已加入購物車！",
    "Item is removed from your cart !": "商品已從您的購物車中移除！",
    "Your cart is now empty !": "您的購物車現在是空的！",
    "Coupan removed !": "Coupan 已移除！",
    "Coupon Removed !": "優惠券已移除！",
    "Item removed from your cart !": "商品已從您的購物車中移除！",
    "Your cart is empty !": "您的購物車是空的 ！",
    "Coupan Removed !": "Coupan 已移除！",
    "Your cart is now empty": "您的購物車現在是空的",
    "Login required !": "需要登錄 ！",
    "Product max qty limit reached !": "達到產品最大數量限制！",
    "Product stock limit reached !": "產品庫存已達上限！",
    "added in cart": "加入購物車",
    "Login to add this item in cart": "登錄以將此商品添加到購物車",
    "Product added in cart": "產品已加入購物車",
    "Item removed from cart": "商品已從購物車中移除",
    "Cashback settings updated !": "返現設置已更新！",
    "Success": "成功",
    "Cashfree Only Support INR Payment !": "Cashfree 只支持印度盧比付款！",
    "Categories imported successfully": "類別導入成功",
    "Category name is required": "類別名稱為必填項",
    "Invalid image type for category thumbnail": "類別縮略圖的圖像類型無效",
    "Category has been added !": "已添加類別！",
    "Title is required !": "標題為必填項！",
    "Category has been updated": "分類已更新",
    "Category has been deleted": "類別已刪除",
    "Category Slider has been updated !": "類別滑塊已更新！",
    "Category Slider has been created !": "類別滑塊已創建！",
    "media": "媒體",
    "text": "文本",
    "sent": "發送",
    "Delivery not available on selected address pincode !": "所選地址密碼無法送貨！",
    "Sorry the product is out of stock !": "對不起，該產品缺貨！",
    ":product the product is out of stock now !": ":product 該產品現已缺貨！",
    "Please fill all fields to continue !": "請填寫所有字段以繼續！",
    "Billing address updated successfully !": "賬單地址更新成功！",
    "Email alerdy exists": "電子郵件警報存在",
    "Email already exists !": "電子郵件已經存在 ！",
    "Password changed successfully !": "密碼更換成功 ！",
    "Old password is incorrect !": "舊密碼不正確 ！",
    "Password updated successfully !": "密碼更新成功！",
    "Please enter city name !": "請輸入城市名稱！",
    "City already exists !": "城市已經存在！",
    "Please select state !": "請選擇狀態！",
    "City added": "城市已添加",
    "COD Setting Has Been Updated": "COD 設置已更新",
    "Comment has been posted !": "評論已發表！",
    "No comments found !": "沒有找到評論！",
    "Comment updated successfully": "評論更新成功",
    "Comment deleted": "評論已刪除",
    "Something goes to wrong. Please try again lator": "出了點問題。請再試一次",
    "Successfully submit form using ajax": "使用ajax成功提交表單",
    "Commission has been updated": "佣金已更新",
    "Commission setting has been updated": "佣金設置已更新",
    "Commission setting has been deleted": "佣金設置已被刪除",
    "Mail settings saved !": "郵件設置已保存！",
    "Google login settings updated !": "Google 登錄設置已更新！",
    "Twitter login settings updated !": "Twitter 登錄設置已更新！",
    "Amazon login settings updated !": "亞馬遜登錄設置更新！",
    "Linkedin login settings updated !": "Linkedin 登錄設置已更新！",
    "Gitlab settings has been saved": "Gitlab 設置已保存",
    "Message sent successfully !": "短信成功發送 ！",
    "Country name is required": "國家名稱為必填項",
    "Country code (ISO3) have 3 digit only": "國家\/地區代碼 (ISO3) 只有 3 位數字",
    "Country code (ISO3) have 3 digit only ": "國家\/地區代碼 (ISO3) 只有 3 位數字",
    "No country found with this CODE !": "沒有找到這個代碼的國家！",
    "Country has been added !": "國家已添加！",
    "Country has been updated !": "國家已更新！",
    "Country has been deleted": "國家已被刪除",
    "Coupan has been created !": "Coupan 已創建！",
    "Coupan has been updated !": "Coupan 已更新！",
    "Coupon has been deleted": "優惠券已刪除",
    "404 | Coupon not found !": "404 |未找到優惠券！",
    "Invalid Coupan !": "無效的Coupan！",
    "Login or signup to use this coupon !": "登錄或註冊使用此優惠券！",
    "Coupan code max usage limit reached !": "已達到 Coupan 代碼最大使用限制！",
    "Coupan code is expired !": "優惠碼已過期！",
    "Coupan code is invalid": "優惠券代碼無效",
    "Sorry no product found in your cart for this coupon !.": "抱歉，您的購物車中沒有找到此優惠券的產品！",
    "Sorry no product found in your cart for this coupon !": "抱歉，在您的購物車中沒有找到此優惠券的產品！",
    "For Apply this coupon your cart total should be :amount or greater": "對於應用此優惠券，您的購物車總數應為 :amount 或更大",
    ":msg Applied Successfully !": ":msg 申請成功！",
    "For Apply this coupon your similar category products total should be :amount or greater !": "對於應用此優惠券，您的同類產品總數應為 :amount 或更多！",
    "Sorry no matching product found in your cart for this coupon !": "抱歉，在您的購物車中沒有找到此優惠券的匹配產品！",
    "Added Custom CSS !": "添加了自定義 CSS！",
    "Added Javascript !": "添加了Javascript！",
    "Setting Updated !": "設置更新！",
    "Widget Setting Updated !": "小工具設置更新！",
    "Block ad has been created !": "塊廣告已創建！",
    "Please select category !": "請選擇類別！",
    "Please select product !": "請選擇產品！",
    "Please enter valid url !": "請輸入有效網址！",
    "Please select linked category page !": "請選擇鏈接的類別頁面！",
    "Please select product detail page !": "請選擇產品詳情頁！",
    "Block ad has been updated !": "屏蔽廣告已更新！",
    "Selected advertise has been deleted !": "所選廣告已被刪除！",
    "Name:": "名稱：",
    "Email": "電子郵件",
    "Faq has been Create": "常見問題已創建",
    "Faq has been deleted": "常見問題已被刪除",
    "Faq has been created": "常見問題已創建",
    "Faq has been updated": "常見問題已更新",
    "Flashdeal has been created !": "Flashdeal 已創建！",
    "Flashdeal has been updated !": "Flashdeal 已更新！",
    "Footer has been created !": "頁腳已創建！",
    "Footer has been updated !": "頁腳已更新！",
    ":menu menu has been created !": ":menu 菜單已創建！",
    ":menu menu has been updated !": ":menu 菜單已更新！",
    "404 | Menu not found !": "404 |未找到菜單！",
    "Footer menu has been deleted !": "頁腳菜單已被刪除！",
    "404 | Footer menu not found !": "404 |未找到頁腳菜單！",
    "New product category has been added": "添加了新的產品類別",
    "New product category has been updated": "新的產品類別已更新",
    "Please add bank account first !": "請先添加銀行賬戶！",
    "Wallet System is deactive currently ! please contact site master regrading this issue !": "錢包系統目前已停用！請聯繫站點管理員重新分級此問題！",
    "Refund can't be proccesed as your wallet is deactive or not found !": "由於您的錢包已停用或未找到，因此無法退款！",
    "Error In PAYU SIDE Will added soon when PAYU solve it use bank transfer method till that": "PAYU SIDE中的錯誤將在PAYU解決時盡快添加它使用銀行轉賬方式直到那個",
    "PayU Instant Refund will add soon !": "PayU 即時退款將很快添加！",
    "For Selected Payment Method Instant Refund is not available !": "對於選定的付款方式，即時退款不可用！",
    "Following Order is Cancelled Successfully !": "已成功取消以下訂單！",
    "Unauthorized Action !": "未經授權的行為！",
    "Order Status Updated !": "訂單狀態更新！",
    "Key is re-generated successfully !": "密鑰重新生成成功！",
    "Key is generated successfully !": "密鑰生成成功！",
    "Error connecting to API.": "連接到 API 時出錯。",
    "Failed": "失敗的",
    "Invalid image type": "圖片類型無效",
    "Genral Setting Has Been Updated !": "常規設置已更新！",
    "Settings updated !": "設置更新 ！",
    "Childcategories imported successfully !": "子類別導入成功！",
    "Please enter Childcategory name": "請輸入子類別名稱",
    "Childcategory has been added": "已添加子類別",
    "Childcategory has been updated": "子類別已更新",
    "Childcategory cant be deleted as its linked to products !": "Childcategory 不能刪除，因為它與產品相關聯！",
    "Childcategory has been deleted": "子類別已被刪除",
    "User not found !": "未找到用戶！",
    "Welcome :user": "歡迎 :user",
    "ONLY Seller login allow !": "只有賣家登錄允許！",
    "ONLY Admin login allow !": "只有管理員登錄允許！",
    "Create address to continue !": "創建地址繼續！",
    "Requested page not found !": "未找到請求的頁面！",
    "Ticket has been created ! You can view status of your ticket under MyAccount": "票已創建！您可以在 MyAccount 下查看您的機票狀態",
    "Reply sent !": "回复已發送！",
    "Deal has been created": "交易已創建",
    "Hotdeal has been updated": "Hotdeal 已更新",
    "Deal has been deleted !": "交易已被刪除！",
    "User is already registered": "用戶已經註冊",
    "envato": "環境",
    "regular": "常規的",
    "Failed to validate": "驗證失敗",
    "Please Accept Terms and conditions first !": "請先接受條款和條件！",
    "Oops Please try again !": "糟糕請重試！",
    "Invalid Phone no ! ": "電話號碼無效！",
    "Payment Failed !": "支付失敗 ！",
    "Prefix Field is Required": "前綴字段是必需的",
    "Postfix Field is Required": "後綴字段是必需的",
    "Invoice has been created !": "發票已創建！",
    "Invoice setting has been updated !": "發票設置已更新！",
    "Invoice design has been updated !": "發票設計已更新！",
    "Invalid Phone no !": "電話號碼無效！",
    "Payment failed !": "支付失敗 ！",
    "AAMARPAY settings has been updated !": "AAMARPAY 設置已更新！",
    "Paystack settings has been updated !": "Paystack設置已更新！",
    "SSLCommerze settings has been updated !": "SSLCommerze 設置已更新！",
    "IYZIPAY Base url is required": "IYZIPAY 基本網址是必需的",
    "IYZIPAY api key is required": "需要 IYZIPAY api 密鑰",
    "IYZIPAY secret key is required": "需要 IYZIPAY 密鑰",
    "Iyzico Payment settings has been updated !": "Iyzico 付款設置已更新！",
    "Paytm settings has been updated !": "Paytm 設置已更新！",
    "Razorpay settings has been updated !": "Razorpay 設置已更新！",
    "Stripe settings has been updated !": "條紋設置已更新！",
    "Paypal settings has been updated !": "支付寶設置已更新！",
    "Payhere setting has been updated !": "Payhere 設置已更新！",
    "Instamojo setting has been updated !": "Instamojo 設置已更新！",
    "PayUMoney payment settings has been updated !": "PayUMoney 支付設置已更新！",
    "Cashfree payment settings has been updated !": "Cashfree 支付設置已更新！",
    "Skrill payment settings has been updated !": "Skrill 支付設置已更新！",
    "Omise payment settings has been updated !": "Omise 付款設置已更新！",
    "Mollie payment settings has been updated !": "Mollie 付款設置已更新！",
    "Rave payment settings has been updated !": "Rave 支付設置已更新！",
    "Oops ! Something went wrong !": "哎呀！出問題了 ！",
    "Language has been added !": "語言已添加！",
    "Language dtails updated !": "語言細節已更新！",
    "Language not found !": "未找到語言！",
    "Default language cannot be deleted !": "無法刪除默認語言！",
    "Language Deleted !": "語言已刪除！",
    "Language Not found !": "語言 未找到！",
    "Translation synchronize successfully !": "翻譯同步成功！",
    "Synced": "已同步",
    "Local pickup delivery date updated for this order !": "此訂單的本地取貨交貨日期已更新！",
    "Please purchase this product to rate & review !": "請購買此產品進行評分和評論！",
    "Please Login": "請登錄",
    "You already rated this product !": "您已經評價了該產品！",
    "A New pending review has been received on your product": "已收到有關您產品的新待審核",
    "A New pending rating has been received on your product": "您的產品已收到新的待定評級",
    "Rated Successfully !": "評分成功！",
    "Thank you for purchase this product but please wait until product is delivered !": "感謝您購買此產品，但請等待產品交付！",
    "Product not found !": "未找到產品！",
    "Product is not active !": "產品不活躍！",
    "Please login to use this feature !": "請登錄後使用此功能 ！",
    "Please log in to view wishlist !": "請登錄查看心願單！",
    "Item removed from wishlist": "項目已從心願單中移除",
    "You are not logged in !": "你沒有登錄 ！",
    "Invalid coupan code ! for this product.": "優惠券代碼無效！對於這個產品。",
    "Invalid coupan code ! please try Again.": "優惠券代碼無效！請再試一次。",
    "Invalid coupan code ! Please try again.": "優惠券代碼無效！請再試一次。",
    "Coupan code is expired ! Please try again.": "優惠碼已過期！請再試一次。",
    "Minimum Cart Quantity :qty required to apply this coupan": "應用此優惠券所需的最小購物車數量 :qty",
    "Coupan has been applied !": "Coupan已申請！",
    "Coupan has been applied.": "已應用 Coupan。",
    "Invalid coupan code for this category !": "此類別的優惠券代碼無效！",
    "You are not logged in.": "你沒有登錄。",
    "Invalid Coupan code. ! Please try again.": "無效的 Coupan 代碼。 ！請再試一次。",
    "Invalid Coupan code ! Please try again.": "無效的 Coupan 代碼！請再試一次。",
    "Coupan Has Been Removed.": "Coupan 已被刪除。",
    "Only similar product can be compared": "只能比較同類產品",
    "Product added to your compare list !": "產品已添加到您的比較列表中！",
    "Product is already added to your comparison list !": "產品已添加到您的比較列表中！",
    "You can compare only 4 product at a time !": "您一次只能比較 4 種產品！",
    "Item removed from comparison list !": "從比較列表中刪除項目！",
    "Currency changed successfully !": "貨幣兌換成功！",
    "You already have one store !": "您已經擁有一間店鋪！",
    "Please select your package and submit the store request !": "請選擇您的包裹並提交商店請求！",
    "Showing all results for :keyword | :seotitle": "顯示 :keyword 的所有結果 | ×2",
    ":title - All products | :seotitle": ":title - 所有產品 | ×2",
    "Domain permission changed successfully !": "域權限更改成功！",
    "User is already registered !": "用戶已經註冊！",
    "This Action is disabled in demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "Action Disabled": "操作已禁用",
    "Maintenance settings updated !": "維護設置已更新！",
    "Invalid image type for payment gateway thumbnail": "支付網關縮略圖的圖像類型無效",
    "Payment method added !": "添加付款方式！",
    "Payment method not found !": "未找到付款方式！",
    "Payment method updated !": "付款方式更新！",
    "Payment method deleted": "付款方式已刪除",
    "Please select one of them to delete": "請選擇其中之一刪除",
    "Selected menu has been deleted !": "所選菜單已被刪除！",
    "Menu title is required !": "菜單標題是必需的！",
    "Atleast one category is required to link !": "至少需要一個類別才能鏈接！",
    "Atleast one subcategory is required to link !": "至少需要一個子類別才能鏈接！",
    "Menu has been updated !": "菜單已更新！",
    "Menu has been deleted !": "菜單已刪除！",
    "Menu not found !": "未找到菜單！",
    "SMS settings has been updated !": "短信設置已更新！",
    "Default": "默認",
    "Currency code is required": "需要貨幣代碼",
    "Currency code should not be numeric": "貨幣代碼不應是數字",
    "Currency code cannot be greater than 3": "貨幣代碼不能大於 3",
    "Currency :code added !": "貨幣 :code 已添加！",
    "Currency Has Been Created": "貨幣已創建",
    "Currency :code updated !": "貨幣 :code 更新！",
    "Currency not found !": "未找到貨幣！",
    "Auto Update Successfully !": "自動更新成功！",
    "Currency deleted successfully !": "貨幣刪除成功！",
    "Currency setting updated !": "貨幣設置已更新！",
    "Thanks For Subscribe !": "感謝訂閱！",
    "You are already in our subscription list !": "您已經在我們的訂閱列表中了！",
    "Mailchimp API keys not updated !": "Mailchimp API 密鑰未更新！",
    "Popup will not show": "彈出窗口不會顯示",
    "Popup will show": "彈出窗口將顯示",
    "Offer popup settings updated !": "優惠彈出設置已更新！",
    "Month": "月",
    "Date: ": "日期：",
    "Time: ": "時間：",
    "Please create at least one product": "請至少創建一個產品",
    "Order created successfully !": "訂單創建成功！",
    "Order not found !": "未找到訂單！",
    "Order ID has already been taken !": "訂單ID已被佔用！",
    "Order updated successfully !": "訂單更新成功！",
    "Order has been deleted !": "訂單已刪除！",
    "Currency not supported for this payment method !": "此付款方式不支持貨幣！",
    "PREPAID": "預付",
    "COD": "貨到付款",
    "Selected Orders Deleted Successfully !": "已成功刪除所選訂單！",
    "Order not found or has been deleted !": "訂單未找到或已被刪除！",
    "Invoice not available yet !": "發票還沒有！",
    "Order has been updated": "訂單已更新",
    "Order Status has been updated !": "訂單狀態已更新！",
    "Order has been deleted": "訂單已刪除",
    "Download permission denied !": "下載權限被拒絕！",
    "File not found contact your seller with order id !": "找不到文件，請聯繫您的賣家並提供訂單 ID！",
    "Preorder customers has been notified with link !": "預購客戶已收到鏈接通知！",
    "Updated to version :version successfully": "成功更新到版本 :version",
    "Version :version": "版本 :version",
    "No Permission !": "沒有權限！",
    "Authorization successfull": "授權成功",
    "Invalid email address or wrong password !": "無效的電子郵件地址或錯誤的密碼！",
    "Update available": "更新可用",
    "Your application is up to date": "您的應用程序是最新的",
    "Update file not found !": "找不到更新文件！",
    "Quick hot fix update has been merged successfully !": "快速修復更新已成功合併！",
    "This feature is restricted in demo !": "此功能在演示中受限！",
    "Page has been created !": "頁面已創建！",
    "Page has been updated": "頁面已更新",
    "Page Has Been Deleted": "頁面已被刪除",
    "Payment Failed ! Try Again": "支付失敗 ！再試一次",
    "INR is not supported in paypal sandbox mode try with other currency !": "paypal 沙盒模式不支持 INR 嘗試使用其他貨幣！",
    "Currency not supported !": "不支持貨幣！",
    "Some error occur, Sorry for inconvenient": "出現一些錯誤，不便敬請諒解",
    "Unknown error occurred !": "發生未知錯誤！",
    "Payment for order :orderid": "訂單付款 :orderid",
    "Paystack only support NGN currency.": "Paystack 僅支持 NGN 貨幣。",
    "Payment not done due to some payumoney server issue !": "由於某些 payumoney 服務器問題，付款未完成！",
    "Pincode has been created": "已創建密碼",
    "Click to view list of cities": "點擊查看城市列表",
    "Please select atleast one city in order to export !": "請至少選擇一個城市進行出口！",
    "Please choose a file !": "請選擇一個文件！",
    "Pincodes has been updated !": "密碼已更新！",
    "Your excel file is empty !": "你的excel文件是空的！",
    "pre_order": "預購",
    "Order #:order placed successfully !": "訂單#：下單成功！",
    "The order is not preorder !": "訂單不是預購！",
    "Payment link has been expired !": "付款鏈接已過期！",
    "order": "命令",
    "One Category is required atleast !": "至少需要一個類別！",
    "Attribute name is required !": "屬性名稱是必需的！",
    "Option Already Added !": "已添加選項！",
    ":option created successfully !": ":option 創建成功！",
    "Variant is Already there !": "變體已經存在！",
    "Option updated to :option successfully !": "選項已成功更新到 :option！",
    "Product Specification created !": "產品規格已創建！",
    "Selected specifications has been deleted !": "選定的規格已被刪除！",
    "Please select action from action list !": "請從動作列表中選擇動作！",
    "Atleast one item is required to be checked !": "至少需要檢查一項！",
    "Selected products has been :action": "已選產品 :action",
    "404 | Product reviews not found !": "404 |未找到產品評論！",
    "Invalid Store name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的商店名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid return policy name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的退貨政策名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid Taxclass name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的稅類名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid Shipping name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的發貨名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Products Imported Successfully !": "產品進口成功！",
    ":count Imported !": ":count 進口！",
    "Invalid Store name at row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的商店名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid return policy name at row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的退貨政策名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Product import successfully !": "產品導入成功！",
    "Imported": "進口",
    "Product translation not updated in this language": "未以該語言更新產品翻譯",
    "Store": "店鋪",
    "No Store set": "沒有商店集",
    "Brand": "品牌",
    "No Brand Set": "無品牌套裝",
    "Subcategory not set": "未設置子類別",
    "Child category not set": "未設置子類別",
    "Product name is needed": "需要產品名稱",
    "Price is needed": "需要價格",
    "Please Choose Brand": "請選擇品牌",
    "Invalid file for product catlog !": "產品目錄的文件無效！",
    "Please choose return policy": "請選擇退貨政策",
    "Please choose a return policy !": "請選擇退貨政策！",
    "Product created !": "產品創建！",
    "Please choose brand": "請選擇品牌",
    "Product Name is needed": "需要產品名稱",
    "Product has been updated !": "產品已更新！",
    "404 | Product not found !": "404 |未找到產品！",
    "Product has been deleted !": "產品已被刪除！",
    "Please select a product !": "請選擇產品！",
    "Related products added !": "相關產品已添加！",
    "Related products updated !": "相關產品更新！",
    "You already subscribed for this product !": "您已經訂閱了該產品！",
    "Added to Notify List !": "添加到通知列表！",
    "Value is already there !": "價值已經存在！",
    "Value :value for option :option created succesfully !": "已成功創建選項 :option 的值 :value！",
    "Value Changed to :getval $uval succesfully !": "值成功更改為 :getval $uval ！",
    "Error in updating value !": "更新值時出錯！",
    "Please update onesignal keys in settings !": "請在設置中更新 onesignal 鍵！",
    "Keys not found !": "找不到鑰匙！",
    "Notification pushed successfully !": "通知推送成功！",
    "OneSignal app id is required": "需要 OneSignal 應用程序 ID",
    "Onesignal rest api key is required": "需要 onesignal rest api 密鑰",
    "Keys updated successfully !": "密鑰更新成功！",
    "PWA App Setting Updated !": "PWA 應用設置已更新！",
    "Icons are updated !": "圖標已更新！",
    "Category Added Succesfully !": "類別添加成功！",
    "Subcategory Added Succesfully !": "子類別添加成功！",
    "Order confirmed successfully !": "訂單確認成功！",
    "Order not found or deleted !": "未找到或刪除訂單！",
    "User Status changed to deactive !": "用戶狀態更改為停用！",
    "User Status changed to Active !": "用戶狀態更改為活動！",
    "Status changed to Deactive !": "狀態更改為停用！",
    "Status changed to active !": "狀態變為活動！",
    "Featured status set to NO !": "特色狀態設置為 NO！",
    "Featured status set to YES !": "特色狀態設置為 YES！",
    "Store Request not accepted !": "不接受店鋪申請！",
    "Store Request accepted !": "接受商店請求！",
    "Status has been changed !": "狀態已更改！",
    "Releted Product Has Been Created !": "相關產品已創建！",
    "Related Product has been updated": "相關產品已更新",
    "Related Product Has Been Deleted": "相關產品已被刪除",
    "Related Setting has been Created": "相關設置已創建",
    "Realated Setting has been updated": "Realated 設置已更新",
    "Product reported successfully !": "產品上報成功！",
    "Reported": "報告",
    "Return Policy ended !": "退貨政策結束！",
    "Return policy not applicable on this product !": "退貨政策不適用於此產品！",
    "Order not delivered yet or already returned !": "訂單尚未送達或已退回！",
    "Order not found or already returned !": "訂單未找到或已退回！",
    "401 | Unauthorized Action !": "401 |未經授權的行為！",
    "Return requested successully ! you will be notifed via email once we get the product and refund will proceed at same day !": "返回請求成功！我們收到產品後將通過電子郵件通知您，退款將在當天進行！",
    "Return Requested Successully ! You will be notifed via email once we get the product and refund will proceed at same day !": "退貨申請成功！我們收到產品後將通過電子郵件通知您，退款將在當天進行！",
    "Product is not delivered yet !": "產品還沒有發貨！",
    "404 | Order Not found !": "404 |未找到訂單！",
    "401 | Unauthorized action !": "401 |未經授權的行為！",
    "Order not refunded yet !": "訂單還沒退！",
    "Return order not found !": "未找到退貨單！",
    "Refund already initiated !": "已經開始退款！",
    "Wallet System is disabled !": "錢包系統被禁用！",
    "For Selected Payment Source Instant refund is not available !": "對於選定的付款來源 即時退款不可用！",
    "Refund has been completed !": "退款已完成！",
    "Refund for this order already completed !": "此訂單的退款已完成！",
    "Unauthorized action !": "未經授權的行為！",
    "Return already completed or insufficient balance !": "退貨已完成或餘額不足！",
    "Coming Soon ! Please use Bank Transfer !": "即將推出 ！請使用銀行轉賬！",
    "Return Policy Has Been Created !": "退貨政策已創建！",
    "Return Policy has been updated": "退貨政策已更新",
    "Return Policy Has Been deleted": "退貨政策已被刪除",
    "Return Product is update.": "退貨產品正在更新。",
    "Error In PAYU SIDE Will added soon when PAYU solve it, use bank transfer method till that": "錯誤在PAYU SIDE 將在PAYU解決後儘快添加，使用銀行轉賬方式直到那個",
    "Following Item has been cancelled successfully !": "以下項目已成功取消！",
    "Review field is required": "審核字段為必填項",
    "Guest review field is required": "客人評論字段是必需的",
    "Review has been inserted": "評論已插入",
    "Review has been upated": "評論已更新",
    "Review has been deleted": "評論已刪除",
    "Reason has been added !": "原因已添加！",
    "Reason has been updated !": "原因已更新！",
    "Reason has been deleted !": "原因已刪除！",
    "Role name is required !": "角色名稱是必需的！",
    "Role name already taken !": "角色名稱已被佔用！",
    "Role has been created !": "角色已創建！",
    "System role cannot be edit !": "系統角色無法編輯！",
    "Role has been updated !": "角色已更新！",
    "Role has been deleted !": "角色已刪除！",
    "DELETED": "刪除",
    "404 | Role not found !": "404 |未找到角色！",
    "Created": "已創建",
    "Variant has been Deleted !": "變體已被刪除！",
    "Active": "積極的",
    "Deactive": "停用",
    "Brand requested successfully !": "品牌請求成功！",
    "Order Status has been Updated !": "訂單狀態已更新！",
    "For this order payout is already done to the seller !": "對於此訂單，已向賣家付款！",
    "Payout record for that order stored !": "已存儲該訂單的支付記錄！",
    "Bank Transfer": "銀行轉帳",
    "PayPal": "貝寶",
    "Seller not updated thier payment details !": "賣家沒有更新他們的付款細節！",
    "Payout for that order completed successfully !": "該訂單的付款已成功完成！",
    "You cant pay to seller until product return policy not ended !": "在產品退貨政策未結束之前，您無法向賣家付款！",
    "Order details not found !": "未找到訂單詳情！",
    "Thanks for using our portal for selling your product!": "感謝您使用我們的門戶銷售您的產品！",
    "Error !": "錯誤 ！",
    "Coming soon !": "即將推出 ！",
    "Monthly Payouts in :year": " :year 中的每月支出",
    "No of Payouts": "支付次數",
    "View payout detail": "查看付款詳情",
    "You cannot view other seller orders!": "您無法查看其他賣家訂單！",
    "Oops ! Refund already initiated !": "哎呀！已經開始退款！",
    "You cannot view other sellers orders": "您無法查看其他賣家的訂單",
    "Variant already added for this product !": "已為該產品添加了變體！",
    "Product Values Updated Successfully !": "產品值更新成功！",
    "Sent ! Thankyou for valuable feedback !": "發送 ！感謝您的寶貴反饋！",
    "Metadata description is required": "需要元數據描述",
    "Metadata key is required": "需要元數據鍵",
    "Seo settings has been updated !": "搜索引擎優化設置已更新！",
    "Page is not active": "頁面不活躍",
    "Directory has been created !": "目錄已創建！",
    "Directory has been updated !": "目錄已更新！",
    "Directory has been deleted !": "目錄已刪除！",
    "Shipping has been updated": "運費已更新",
    "Updated !": "更新 ！",
    "Shipping Has Been deleted": "發貨已刪除",
    "Default shipping method has been changed now.": "現在已更改默認運輸方式。",
    "Subcategory not found !": "未找到子類別！",
    "Shipping Weight Setting Updated !": "運輸重量設置更新！",
    "Product is not setup completely !": "產品未完全設置！",
    "Missing gallery images !": "缺少畫廊圖片！",
    "Access denined !": "禁止訪問！",
    "Invalid image type for thumbnail": "縮略圖的圖片類型無效",
    "Invalid image type for hover thumbnail": "懸停縮略圖的圖像類型無效",
    "Invalid file type for product file": "產品文件的文件類型無效",
    "Preorder configuration has been updated successfully !": "預購配置已成功更新！",
    "Sitemap generated successfully !": "站點地圖生成成功！",
    "Template has been deleted !": "模板已刪除！",
    "Slider has been created !": "滑塊已創建！",
    "Slider has been updated !": "滑塊已更新！",
    "Slider has been deleted": "滑塊已刪除",
    "Social icon added successfully !": "社交圖標添加成功！",
    "Icon not found !": "未找到圖標！",
    "Social icon updated successfully !": "社交圖標更新成功！",
    "Social icon deleted successfully !": "社交圖標刪除成功！",
    "Special offer has been created !": "特別優惠已創建！",
    "Special offer has been updated !": "特別優惠已更新！",
    "Special Offer Has Been deleted": "特別優惠已被刪除",
    "Sorry ONLY :currency currency supported !": "抱歉，僅支持 :currency 貨幣！",
    "Amount is less than 10 not allowed": "金額小於10 不允許",
    "State name is required": "州名是必填項",
    "State already exist !": "狀態已經存在！",
    "Please select country": "請選擇國家",
    "State added !": "狀態添加！",
    "State has been updated": "狀態已更新",
    "State has been deleted": "狀態已被刪除",
    "Mobile": "移動的",
    "Address": "地址",
    "Verfied Store": "驗證店鋪",
    "Verified": "已驗證",
    "Verified Store": "驗證商店",
    "Not Verified": "未驗證",
    "Not Received": "沒收到",
    "Received": "已收到",
    "Store name is required": "店鋪名稱為必填項",
    "Business email is required": "需要企業郵箱",
    "Mobile no is required": "需要手機號碼",
    "User already have a store !": "用戶已有店鋪！",
    "Store created !": "店鋪創建！",
    "Store Not found !": "商店 未找到！",
    "Store has been updated !": "店鋪已更新！",
    "Stripe key not found !": "未找到條紋鍵！",
    "Error": "錯誤",
    "510 Townsend St": "湯森街510號",
    "San Francisco": "舊金山",
    "CA": "認證機構",
    "US": "我們",
    "Payment failed": "支付失敗",
    "Redirect url not found !": "找不到重定向網址！",
    "Card details are incomplete !": "卡詳細信息不完整！",
    "Subcategories imported successfully !": "子類別導入成功！",
    "Invalid image type for subcategory thumbnail": "子類別縮略圖的圖像類型無效",
    "Subcategory Has Been Added": "已添加子類別",
    "Please Select Parent Category": "請選擇父類別",
    "Subcategory has been updated !": "子類別已更新！",
    "Subcategory has been deleted !": "子類別已刪除！",
    "Tax Class has been updated": "稅種已更新",
    "Tax Class Has Been deleted": "稅種已被刪除",
    "Tax has been updated": "稅金已更新",
    "Tax has been deleted": "稅已被刪除",
    "Terms has been updated !": "條款已更新！",
    "404 | Not found !": "404 |未找到 ！",
    "Please enter name": "請輸入姓名",
    "Testimonial has been added": "已添加推薦",
    "Testimonial has been updated": "推薦信已更新",
    "Testimonial has been deleted": "推薦信已刪除",
    "Theme changed successfully !": "主題更改成功！",
    "Theme not found !": "未找到主題！",
    "Tracking ID is required !": "跟踪 ID 是必需的！",
    "Refund Tracking is not available currently for :order": "退款跟踪目前不適用於 :order",
    "Product has been permanently deleted !": "產品已被永久刪除！",
    "Product has been restored successfully !": "產品已成功恢復！",
    "Product has been restored": "產品已恢復",
    "Twillo settings updated !": "斜紋佈設置更新！",
    "Secret key is generated, Please verify code to enable 2FA": "密鑰已生成，請驗證代碼以啟用 2FA",
    "2FA is enabled on your account !": "您的帳戶已啟用 2FA！",
    "Secret Key is invalid, Please verify Code again to Enable 2FA": "密鑰無效，請再次驗證代碼以啟用 2FA",
    "2FA is disabled in your account !": "2FA 在您的帳戶中被禁用！",
    "Invalid password !": "無效的密碼 ！",
    "Invalid pin !": "無效的引腳！",
    "Unit has been Created !": "單位已創建！",
    "Option Already There !": "選項已經存在！",
    "Unit has been updated !": "單位已更新！",
    "Unit Can't be deleted as it linked to some Product attributes !": "單元無法刪除，因為它與某些產品屬性相關聯！",
    "Unit has been deleted !": "單位已刪除！",
    "Value cannot be empty !": "值不能為空！",
    "Short code is require !": "短代碼是必需的！",
    "Option already added !": "已添加選項！",
    "Value added successfully !": "增值成功！",
    "Short code is required !": "需要短代碼！",
    "Option already there !": "選項已經存在！",
    "Short code already there !": "短代碼已經存在！",
    "Value updated successfully !": "值更新成功！",
    "Unit value can't be deleted as it's linked to some product attributes !": "無法刪除單位值，因為它與某些產品屬性相關聯！",
    "Value deleted successfully !": "值刪除成功！",
    "Invoice or linked variant not found !": "未找到發票或鏈接變體！",
    "Item already shipped !": "商品已經發貨！",
    "Item successfully shipped": "商品已成功發貨",
    "Account name is required": "帳號名稱為必填項",
    "Bank name is required": "銀行名稱為必填項",
    "Account no is required": "帳號為必填項",
    "Account no is already in our records": "帳號已在我們的記錄中",
    "IFSC Code is required": "需要 IFSC 代碼",
    "Bank Added Successully !": "銀行添加成功！",
    "Bank account information updated !": "銀行賬戶信息更新！",
    "Bank account already exist !": "銀行賬戶已經存在！",
    "Bank account updated successully !": "銀行賬戶更新成功！",
    "Bank deleted successfully !": "銀行刪除成功！",
    "401 Unauthorized Action !": "401 未經授權的行為！",
    "User added !": "用戶添加！",
    "details has been updated": "詳情已更新",
    "User has been deleted !": "用戶已被刪除！",
    "Store Name": "店鋪名稱",
    "Requested By": "被要求",
    "Store Location": "店面位置",
    "Pincode": "PIN碼",
    "View attachment": "查看附件",
    "Invoice Setting Updated !": "發票設置已更新！",
    "Access denied !": "拒絕訪問 ！",
    "Store details updated !": "店鋪詳情已更新！",
    "Your store not found !": "未找到您的商店！",
    "Request for delete store has been submitted !": "已提交刪除店鋪請求！",
    "Total Orders In :year": "總訂單數 :year",
    "Months": "月",
    "Sorry Your store is not created yet ! Please apply for seller account under My account menu !": "抱歉，您的商店尚未創建！請在我的賬戶菜單下申請賣家賬戶！",
    "Your account is deactive please contact admin regarding this !": "您的帳戶已停用，請就此與管理員聯繫！",
    "Sorry Your store is not active yet ! once it will active you can start selling your items": "抱歉，您的商店尚未激活！一旦激活，您就可以開始銷售您的物品",
    "Active Store": "活動商店",
    "Your Profile has been updated !": "你的個人資料已經更新 ！",
    "Access Denied": "拒絕訪問",
    "added successfully to your wallet !": "已成功添加到您的錢包！",
    "cashback added successfully to your wallet !": "現金返還成功添加到您的錢包！",
    "Category not set": "未設置類別",
    "No product found !": "沒有找到產品！",
    "This feature is not available in your current subscription !": "此功能在您當前的訂閱中不可用！",
    "Sorry !": "對不起 ！",
    "Excel contains more products then your current products upload limit !": "Excel 包含的產品比您當前的產品上傳限制還多！",
    "Invalid Category name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的類別名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid Subategory name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的子類別名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid Brand name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的品牌名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Invalid Childcategory name at row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的子類別名稱無效！請創建它，然後再次嘗試導入此文件！",
    "Sorry your store is not found or deactive !": "抱歉，您的商店未找到或已停用！",
    "Product upload limit reached !": "已達到產品上傳限制！",
    "Upgrade your plan": "升級您的計劃",
    "Product created !  create at-least one variant to complete the product": "產品創建！創建至少一個變體來完成產品",
    "Shipping field is required": "運輸字段為必填項",
    "Total matched": "匹配總數",
    "Total not matched": "總數不匹配",
    "Attention !": "注意力 ！",
    "v": "v",
    "s": "秒",
    "Wallet Settings Updated !": "錢包設置更新！",
    "Something Went Wrong !": "出問題了 ！",
    "Sorry your wallet is not active !": "抱歉，您的錢包不活躍！",
    "Connection timeout !": "連接超時 ！",
    "Amount added successfully !": "金額添加成功！",
    "Your wallet is not active yet ! contact support system !": "您的錢包尚未激活！聯繫支持系統！",
    "Stripe Key Not Found Please Contact your Site Admin !": "未找到條紋密鑰 請聯繫您的站點管理員！",
    "The Stripe Token was not generated correctly !": "Stripe 令牌未正確生成！",
    "All fields are required !": "各個領域都需要 ！",
    "Order #:orderid placed successfully !": "訂單#:orderid 下單成功！",
    "Whatsapp settings updated !": "Whatsapp 設置已更新！",
    "Widget footer has been created !": "小部件頁腳已創建！",
    "Widget footer has been updated !": "小工具頁腳已更新！",
    "Widget footer has been deleted !": "小部件頁腳已被刪除！",
    "Widget setting has been updated": "小工具設置已更新",
    "Zone field is required": "區域字段為必填項",
    "Please choose country": "請選擇國家",
    "Zone has been added": "已添加區域",
    "Zone has been updated": "區域已更新",
    "Zone Has Been deleted": "區域已被刪除",
    "yes": "是的",
    "BKASH_FAILED_": "BKASH_FAILED_",
    "Authorize.Net Payment Settings": "Authorize.Net 支付設置",
    "Addon": "添加在",
    "Authorize.Net Payment Settings:": "Authorize.Net 支付設置：",
    "Get your keys from here": "從這裡獲取您的鑰匙",
    "API LOGIN ID:": "API 登錄 ID：",
    "Enter authorizenet login id": "輸入authorizenet登錄ID",
    "TRANSCATION KEY:": "交易秘鑰：",
    "enter TRANSCATION KEY": "輸入交易秘鑰",
    "Status:": "地位：",
    "(Active or deactive payment gateway by toggling it.)": "（通過切換激活或停用支付網關。）",
    "SANDBOX Mode (TEST Mode):": "沙盒模式（測試模式）：",
    "(Active or deactive test mode in payment gateway by toggling it.)": "（通過切換支付網關中的主動或非主動測試模式。）",
    "Save Settings": "保存設置",
    "Authorize.NET Payment": "授權.NET支付",
    "Authorize.Net Payment": "授權.Net支付",
    "Secured Transcation Powered By Authorize.NET Payments": "由 Authorize.NET Payments 提供支持的安全交易",
    "Click to complete your payment": "點擊完成支付",
    "Pay": "支付",
    "Now": "現在",
    "Preorder not available with this payment gateway": "此支付網關無法預訂",
    "Payment gateway is not enabled yet !": "支付網關尚未啟用！",
    "Bkash": "巴卡什",
    "Bkash Payment settings updated !": "Bkash 付款設置已更新！",
    "Bkash Payment Settings": "Bkash 支付設置",
    "Bkash Payment Settings:": "Bkash 付款設置：",
    "BKASH APP KEY:": "BKASH APP KEY：",
    "Enter bkash app key": "輸入 bkash 應用程序密鑰",
    "BKASH APP SECRET:": "BKASH 應用程序秘密：",
    "enter bkash app secret": "輸入 bkash 應用程序機密",
    "BKASH USER NAME:": "BKASH 用戶名：",
    "Enter bkash username": "輸入 bkash 用戶名",
    "BKASH APP Password:": "BKASH APP密碼：",
    "enter bkash password": "輸入 bkash 密碼",
    "Reset": "重啟",
    "Bkash Payment": "支付寶",
    "DPOPayment": "DPO支付",
    "Payment fail !": "支付失敗！",
    "DPO PAYMENT": "DPO 付款",
    "DPOPAYMENT_FAILED": "DPOPAYMENT_FAILED",
    "Payment settings updated": "付款設置已更新",
    "DPO Payment Settings": "DPO 付款設置",
    "DPO Payment Settings:": "DPO 付款設置：",
    "COMPANY TOKEN:": "公司代幣：",
    "enter your company token": "輸入您的公司令牌",
    "SERVICE TYPE:": "服務類型：",
    "Enter SERVICE TYPE": "輸入服務類型",
    "Sandbox (TEST MODE):": "沙盒（測試模式）：",
    "DPO Payment": "DPO 付款",
    "e-Sewa": "e-Sewa",
    "E-SEWA": "E-SEWA",
    "e-Sewa payment settings": "e-Sewa 支付設置",
    "eSewa Payment Settings": "eSewa 支付設置",
    "ESEWA MERCHANT ID \/ Service Code:": "ESEWA 商戶 ID\/服務代碼：",
    "Enter ESEWA MERCHANT ID or Service code": "輸入 ESEWA 商家 ID 或服務代碼",
    "Live Mode:": "實時模式：",
    "Enable:": "使能夠：",
    "e-Sewa Payment": "e-Sewa支付",
    "via eSewa": "通過 eSewa",
    "e-Sewa payment gateway is not enabled yet !": "e-Sewa 支付網關尚未啟用！",
    "Midtrans": "中轉",
    "MidTrains payment keys updated !": "MidTras 付款密鑰已更新！",
    "Midtrains payment settings": "Midtrains 付款設置",
    "MidTrains Payment Settings": "MidTras 付款設置",
    "MID TRANS CLIENT KEY:": "中轉客戶端密鑰：",
    "Enter midtrains client id": "輸入 midtrains 客戶端 ID",
    "MID TRANS SERVER KEY:": "中轉服務器密鑰：",
    "enter worldpay secret key": "輸入worldpay秘鑰",
    "Midtrains Payment": "中途支付",
    "via Midtrans": "經中轉",
    "Secured Transcations Powered By Midtrans Payments": "由 Midtrans Payments 提供支持的安全交易",
    "MPesa": "MPesa",
    "MPesa Payment settings updated !": "MPesa 付款設置已更新！",
    "Invalid MPesa Phone no. ": "MPesa 電話號碼無效",
    "CustomerPayBillOnline": "CustomerPayBillOnline",
    "Payment for order": "訂單付款",
    "Payment request sent...": "付款請求已發送...",
    "MPESA_PAYMENT_FAILED_": "MPESA_PAYMENT_FAILED_",
    "Transcation is corrupted.": "事務已損壞。",
    "MPesa Payment Settings": "MPesa 支付設置",
    "MPesa Payment Settings:": "MPesa 付款設置：",
    "MPESA COSUMER SECRET:": "MPESA 消費者秘密：",
    "enter your MPESA COSUMER SECRET KEY": "輸入您的 MPESA 客戶密鑰",
    "MPESA COSUMER KEY:": "MPESA 消費者密鑰：",
    "MPESA PASS KEY:": "MPESA 密碼：",
    "enter your MPESA PASSKEY.": "輸入您的 MPESA 密碼。",
    "MPESA SHORTCODE:": "MPESA 短代碼：",
    "Enter MPESA SHORTCODE": "輸入 MPESA 短代碼",
    "Payment in process please do not refresh page": "付款中請不要刷新頁面",
    "Your transaction is being processed!!!": "您的交易正在處理中！！！",
    "Please do not refresh this page...": "請不要刷新此頁面...",
    "Checkout ID :": "結帳編號：",
    "Getting payment status for ": "獲取付款狀態",
    "Awaiting payment status....": "等待付款狀態....",
    "Page will automatically expires within 1 min if no response received.": "如果沒有收到回复，頁面將在 1 分鐘內自動過期。",
    "Cancel Payment": "取消付款",
    "MPesa Payment": "MPesa 支付",
    "Enter your mpesa phone no starts with 254": "輸入您的 mpesa 電話號碼以 254 開頭",
    "Mpesa Payment gateway is not enabled yet !": "Mpesa 支付網關尚未啟用！",
    "Paytabs keys has been updated successfully !": "Paytabs 密鑰已成功更新！",
    "Payment for order ": "訂單付款",
    "Paytabs": "支付寶",
    "WORLDPAY_FAILED": "WORLDPAY_FAILED",
    "Paytabs payment settings": "支付寶付款設置",
    "Paytabs Payment Settings": "支付寶付款設置",
    "PAYTAB PROFILE ID:": "PAYTAB 個人資料 ID：",
    "Enter PAYTAB PROFILE ID": "輸入 PAYTAB 個人資料 ID",
    "PAYTAB SERVER KEY:": "支付寶服務器密鑰：",
    "enter PAYTAB SERVER KEY": "輸入 PAYTAB 服務器密鑰",
    "Paytabs Payment": "支付寶付款",
    "Paytab": "支付寶",
    "SellerSubscription": "賣家訂閱",
    "Seller subscription is not available !": "賣家訂閱不可用！",
    "Plan not found !": "未找到計劃！",
    "404": "404",
    "Plan created !": "計劃已創建！",
    "Plan updated !": "計劃更新！",
    "Plan not found": "未找到計劃",
    "Plan deleted": "計劃已刪除",
    "Subscription not found !": "未找到訂閱！",
    "Subscription deleted !": "訂閱已刪除！",
    "Subscription system is currently disabled !": "訂閱系統目前已禁用！",
    "ONLY INR currency supported in Paytm": "Paytm 僅支持印度盧比貨幣",
    "Payment successfull": "支付成功",
    "INR currency not supported in PAYPAL TEST MODE": "PAYPAL 測試模式不支持印度盧比貨幣",
    "Stripe keys are not updated !": "條紋鍵未更新！",
    "The Stripe token was not generated correctly !": "Stripe 令牌未正確生成！",
    "Payment For Plan $plan->name": "支付計劃 $plan-&gt;name",
    "Invalid voucher code !": "無效的優惠券代碼！",
    "Your voucher is expired !": "您的優惠券已過期！",
    "Max usgae limit reached !": "已達到最大 usgae 限制！",
    "Voucher cannot be applied on this plan !": "優惠券不能用於此計劃！",
    "Voucher applied successfully !": "優惠券申請成功！",
    "Invalid voucher !": "無效代金券！",
    "linktoplan": "鏈接計劃",
    "Linked to All plans": "鏈接到所有計劃",
    "Voucher created successfully !": "優惠券創建成功！",
    "Voucher updated successfully !": "優惠券更新成功！",
    "Voucher deleted successfully !": "憑證刪除成功！",
    "Seller Subscriptions": "賣家訂閱",
    "addon": "添加在",
    "Packages": "套餐",
    "Subscription vouchers": "訂閱券",
    "Subscribers List": "訂戶名單",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Are You Sure ?": "你確定嗎 ？",
    "Do you really want to delete this plan": "你真的要刪除這個計劃嗎",
    "? By clicking ": "?通過點擊",
    "YES": "是的",
    "subscriptions if any related to this plans also will be deleted ! This process cannot be undone.": "如果任何與此計劃相關的訂閱也將被刪除！此過程無法撤消。",
    "No": "不",
    "Yes": "是的",
    "Create a new plan | ": "創建新計劃 |",
    "Plan": "計劃",
    "Add plan": "添加計劃",
    "Back": "後退",
    "Add Plan": "添加計劃",
    "Plan Name :": "計劃名稱 :",
    "Plan Price : ": "計劃價格 :",
    "Description": "描述",
    "Plan validity :": "計劃有效期：",
    "Validity of your plan in numbers eg: 1 month, year, week day.": "您的計劃在數字上的有效性，例如：1 個月、一年、工作日。",
    "Plan period :": "計劃期間：",
    "Please select plan period": "請選擇計劃期間",
    "Day": "日",
    "Week": "星期",
    "Year": "年",
    "Product create\/upload limit :": "產品創建\/上傳限制：",
    "Enable CSV Product Upload :": "啟用 CSV 產品上傳：",
    "Status :": "地位 ：",
    "Create": "創建",
    "Edit plan": "編輯計劃",
    "Edit Plan": "編輯計劃",
    "Validity of your plan in numbers eg: 1\r\n                                            month, year, week day.": "您的計劃在數字上的有效性，例如：1 個月、一年、工作日。",
    "Update": "更新",
    "Plans | ": "計劃 |",
    "Plans": "計劃",
    "#": "#",
    "Name": "名稱",
    "Price": "價格",
    "Period": "時期",
    "Features": "特徵",
    "Status": "地位",
    "Action": "行動",
    "Do you really want to delete this subscription? This process cannot be undone.": "您確定要刪除此訂閱嗎？此過程無法撤消。",
    "Create new voucher |": "創建新憑證 |",
    "Create new voucher ": "創建新憑證",
    "Voucher code:": "優惠券代碼：",
    "Discount type:": "折扣類型：",
    "Fixed": "固定的",
    "% Percentage": "％ 百分比",
    "Discount apply type:": "折扣申請類型：",
    "Fixed Discount": "固定折扣",
    "Up to": "取決於",
    "Amount:": "數量：",
    "Linked to:": "鏈接到：",
    "Applicable on all plans": "適用於所有計劃",
    "Link to Plan": "計劃鏈接",
    "Select Plan:": "選擇方案：",
    "Max Usage Limit: ": "最大使用限制：",
    "Expiry Date:": "到期日：",
    "Edit Voucher |": "編輯憑證 |",
    "Edit Voucher": "編輯憑證",
    "selected": "被選中",
    "All Vouchers | ": "所有優惠券 |",
    "All Vouchers ": "所有優惠券",
    "Create new voucher": "創建新憑證",
    "Voucher Code": "優惠券代碼",
    "Link By": "鏈接方式",
    "Amount": "數量",
    "Discount apply type": "折扣申請類型",
    "Max usage": "最大使用量",
    "All Subscriptions | ": "所有訂閱 |",
    "All Subscriptions": "所有訂閱",
    "Plan name": "計劃名稱",
    "Transcation ID": "交易編號",
    "Method": "方法",
    "User": "用戶",
    "Start date": "開始日期",
    "End date": "結束日期",
    "Seller Plans |": "賣家計劃 |",
    "Pricing": "價錢",
    "Subscribed": "已訂閱",
    "Get Started with": "開始使用",
    "No Plans Found !": "沒有找到計劃！",
    "Remove voucher": "移除憑證",
    "discount applied successfully !": "折扣申請成功！",
    "Have a voucher apply here": "在此處申請代金券",
    "Enter your voucher code": "輸入您的優惠券代碼",
    "Apply": "申請",
    "with": "和",
    "PAYTM": "支付寶",
    "Netbanking, Debit\/Credit Card, Paytm wallet, UPI available": "網上銀行、借記卡\/信用卡、Paytm 錢包、UPI 可用",
    "Proceed to BUY": "繼續購買",
    "STRIPE": "條紋",
    "Pay via any credit card.": "通過任何信用卡支付。",
    "RAZORPAY": "支付寶",
    "Netbanking, Debit\/Credit Card, Amazonpay, Wallet, UPI available": "網上銀行、借記卡\/信用卡、Amazonpay、錢包、UPI 可用",
    "Payment For Order": "訂單付款",
    "PAYPAL": "支付寶",
    "Debit\/Credit Card, Wallet available": "借記卡\/信用卡，錢包可用",
    "Redeem subscription ": "兌換訂閱",
    "My Subscriptions": "我的訂閱",
    "My Subscriptions | ": "我的訂閱 |",
    "Upgrade Plan": "升級計劃",
    "Senangpay": "支付寶",
    "Senangpayment details has been updated !": "Senangpayment 詳情已更新！",
    "SenangPay": "支付寶",
    "Senangpay payment settings": "Senangpay 支付設置",
    "Senangpay Payment Settings": "Senangpay 支付設置",
    "SENANGPAY MERCHANT ID:": "SENANGPAY 商戶編號：",
    "Enter SENANGPAY MERCHANT ID": "輸入 SENANGPAY 商戶編號",
    "SENANGPAY SECRET KEY:": "SENANGPAY 秘鑰：",
    "enter SENANGPAY SECRET KEY": "輸入 SENANGPAY 秘鑰",
    "Senangpay Payment": "Senangpay支付",
    "Senang Payment": "支付寶",
    "sManager": "管理員",
    "onlinetransaction": "網上交易",
    "sMANAGER_FAILED": "sMANAGER_FAILED",
    "Smanager": "經理",
    "Payment cancelled !": "付款取消！",
    "sManager Payment keys updated !": "sManager 付款密鑰已更新！",
    "sManager Payment Settings": "sManager 付款設置",
    "SMANAGER CLIENT ID:": "經理客戶 ID：",
    "Enter SMANAGER CLIENT ID": "輸入經理客戶 ID",
    "SMANAGER CLIENT SECRET :": "經理客戶秘密：",
    "Enter SMANAGER CLIENT SECRET": "進入 SMANAGER 客戶秘密",
    "Live:": "居住：",
    "(Active or deactive payment gateway live mode.)": "（主動或非主動支付網關實時模式。）",
    "sManager Payment": "sManager付款",
    "Secured Transcations Powered By sManager Payments": "由 sManager Payments 提供支持的安全交易",
    "SquarePay Keys has been updated successfully !": "SquarePay Keys 已成功更新！",
    "SQUARE PAY": "方付",
    "Squarepay Payment Settings": "Squarepay 支付設置",
    "SquarePay Payment Settings:": "SquarePay 支付設置：",
    "SQUARE PAY LOCATION ID:": "SQUARE 支付地點 ID：",
    "Enter SQUARE PAY LOCATION ID": "輸入 SQUARE PAY LOCATION ID",
    "SQUARE PAY APP SECRET:": "方形支付應用程序的秘密：",
    "Enter SQUARE PAY ACCESS TOKEN": "輸入 SQUARE PAY 訪問令牌",
    "SQUARE APPLICATION ID:": "方形應用程序 ID：",
    "Enter SQUARE PAY APPLICATION ID": "輸入 SQUARE PAY 應用程序 ID",
    "SquarePay Payment": "SquarePay支付",
    "via Squarepay": "通過 Squarepay",
    "Squarepay Payment gateway is not enabled yet !": "Squarepay 支付網關尚未啟用！",
    "Worldpay": "支付寶",
    "Worldpay payment settings": "Worldpay 支付設置",
    "Worldpay Payment Settings:": "Worldpay 支付設置：",
    "WORLDPAY CLIENT KEY:": "世付客戶端密鑰：",
    "Enter worldpay client id": "輸入 worldpay 客戶 ID",
    "WORLDPAY SECRET KEY:": "世付秘鑰：",
    "Worldpay Payment": "Worldpay支付",
    "Name on Card:": "卡片上的名字：",
    "Card Number:": "卡號：",
    "Expiration (MM):": "到期（MM）：",
    "Expiration (YYYY):": "到期（YYYY）：",
    "CVC:": "CVC：",
    "Secured Card Transcations Powered By Worldpay Payments": "Worldpay Payments 支持的安全卡交易",
    "Warning !": "警告 ！",
    "Warning": "警告",
    "You tried to update the domain which is invalid !": "您嘗試更新無效的域！",
    "You can use this project only in single domain for multiple domain please check License standard": "您只能在單域中使用此項目，請檢查許可標準",
    "here": "這裡",
    "Enter the new domain where you want to move the license :": "輸入要移動許可證的新域：",
    "IF in some cases on current domain if you face the error you can re-update the domain by entering here.": "如果在當前域的某些情況下，如果您遇到錯誤，您可以通過在此處輸入來重新更新域。",
    "IF still facing the access denied error please contact": "如果仍然面臨拒絕訪問錯誤，請聯繫",
    "Support": "支持",
    "for updation in domain.": "用於域中的更新。",
    "Change domain": "更改域",
    "All rights reserved": "版權所有",
    "Edit Abuse": "編輯濫用",
    "Home": "家",
    "Abuse": "虐待",
    "Abuse Words": "濫用詞語",
    "Please enter Replace Word": "請輸入替換詞",
    "This operation is disabled is demo !": "禁用此操作是演示！",
    "Do you really want to delete this module ?": "你真的要刪除這個模塊嗎？",
    "This process cannot be undone": "此過程無法撤消",
    "Addon Manager": "插件管理器",
    "Install new add-on": "安裝新插件",
    "All Addon": "所有插件",
    "Logo": "標識",
    "Version": "版本",
    "Install new add on": "安裝新插件",
    "Enter purchase code": "輸入購買代碼",
    "Envanto purchase code of your addon": "您的插件的 Envanto 購買代碼",
    "Choose zip file": "選擇壓縮文件",
    "Choose file": "選擇文件",
    "Install": "安裝",
    "Enter purchase code :": "輸入購買代碼：",
    "Continue": "繼續",
    "Search Modules...": "搜索模塊...",
    "This operation is disabled in Demo !": "此操作在 Demo 中被禁用！",
    "Do you really want to delete this brand? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此品牌嗎？此過程無法撤消。",
    "NO": "不",
    "Advertisement": "廣告",
    "Add Advertisement": "添加廣告",
    "Three Image Layout": "三圖佈局",
    "If you choose three image layout you have to upload all three images otherwise choose other layout.": "如果您選擇三個圖像佈局，則必須上傳所有三個圖像，否則選擇其他佈局。",
    "Two Non Equal Image Layout": "兩個不相等的圖像佈局",
    "If you choose two non equal image layout you have to upload all two images and one is larger than other image otherwise choose other layout.": "如果您選擇兩個不相等的圖像佈局，則必須上傳所有兩個圖像，並且其中一個比其他圖像大，否則選擇其他佈局。",
    "If you choose two equal image layout you have to upload all two images and both images have to be equal othersie choose other layout.": "如果您選擇兩個相等的圖像佈局，則必須上傳所有兩個圖像，並且兩個圖像必須相等，或者選擇其他佈局。",
    "Two Equal Image Layout": "兩個相等的圖像佈局",
    "Single image layout": "單幅圖像佈局",
    "If you choose one single image layout you have to upload one image in given size.": "如果您選擇一個單一的圖像佈局，您必須上傳一張給定尺寸的圖像。",
    "Click to continue...": "點擊繼續...",
    "Next": "下一個",
    "Edit Advertisement": "編輯廣告",
    "Select Advertise Position": "選擇廣告位置",
    "Please select position of advertisement": "請選擇廣告位置",
    "Above Slider": "滑塊上方",
    "Above New Product Widget": "新產品小部件上方",
    "Above Top Category": "高於頂級類別",
    "Above Latest Blog Widget": "以上最新博客小工具",
    "Above Featured Product Widget": "以上特色產品小工具",
    "Below Featured Product Widget": "在特色產品小部件下方",
    "Select the advertisement position": "選擇廣告位",
    "Single Image Layout": "單幅圖像佈局",
    "Preview": "預覽",
    "Choose Image 1": "選擇圖像 1",
    "Recommended image size": "推薦的圖像尺寸",
    "Image 1 Link By:": "圖 1 鏈接：",
    "Link By Categories": "按類別鏈接",
    "Link By Product": "按產品鏈接",
    "Link By Custom URL": "自定義 URL 鏈接",
    "Select Category": "選擇類別",
    "Select Product": "選擇產品",
    "Enter URL": "輸入網址",
    "Choose Image 2": "選擇圖片 2",
    "Image 2 Link By:": "圖 2 鏈接：",
    "Select Category:": "選擇類別：",
    "Select Product:": "選擇產品：",
    "Enter URL:": "輸入網址：",
    "Choose Image 3:": "選擇圖片3：",
    "Image 3 Link By:": "圖 3 鏈接：",
    "Choose Image 1:": "選擇圖像 1：",
    "Choose Image 2:": "選擇圖片2：",
    "Advertisements": "廣告",
    "Create New AD": "創建新廣告",
    "All Advertisements": "所有廣告",
    "Layout": "佈局",
    "Position": "位置",
    "Create Advertisement": "製作廣告",
    "Affiliate Reports": "附屬報告",
    "Refered user": "推薦用戶",
    "Refered by": "引用者",
    "Date": "日期",
    "Affiliate Setting": "加盟設置",
    "Refer code limit": "參考代碼限制",
    "Refer code character limit eg: if you put 4 then refer code will be AB51 and if you put 6 then it will be ABCD45": "參考代碼字符限制例如：如果您輸入 4 則參考代碼將是 AB51，如果您輸入 6 那麼它將是 ABCD45",
    "Refer amount": "參考金額",
    "Per Refer amount in default currency": "以默認貨幣表示的每次參考金額",
    "Some description of your affiliate system that how it gonna work?": "對您的附屬系統的一些描述，它是如何工作的？",
    "Enable affiliate ?": "啟用附屬？",
    "Credit wallet amount on first purchase ?": "首次購買時的信用錢包金額？",
    "IF enabled then referal amount will credited to referal once their refered user purchase something.": "如果啟用，則推薦金額將在被推薦用戶購買商品後記入推薦。",
    "Get Secret KEY": "獲取秘鑰",
    "Hello,": "你好，",
    "Client Secret KEY": "客戶端密鑰",
    "API KEY": "接口密鑰",
    "RE-GENREATE KEY": "重新生成密鑰",
    "GET YOUR KEY": "拿到你的鑰匙",
    "Create Attribute -": "創建屬性 -",
    "Add Options": "添加選項",
    "Once you created option you can't Delete it ! You can only edit it": "創建選項後，您將無法刪除它！您只能編輯它",
    "If you want to create long attribute name with space eg.": "如果要創建帶有空格的長屬性名稱，例如。",
    "Screen Size": "屏幕尺寸",
    "than create it with": "比創建它",
    "underscore": "下劃線",
    "eg.": "例如。",
    ". System will add space on front end.": ".系統會在前端增加空間。",
    "Name :": "名稱 ：",
    "Select Type :": "選擇類型：",
    "Choose Category :": "選擇類別：",
    "Select All": "全選",
    "Save": "保存",
    "Edit Option - :option | ": "編輯選項 - :option |",
    "Edit Option": "編輯選項",
    "Update Category :": "更新類別：",
    "Manage All Options -": "管理所有選項 -",
    "Manage All Options": "管理所有選項",
    "Add Option": "添加選項",
    "Options": "選項",
    "Values": "價值觀",
    "In Categories": "在類別中",
    "All Backup Manager": "所有備份管理器",
    "Backup Manager": "備份管理器",
    "MySQL Dump Path": "MySQL 轉儲路徑",
    "MY SQL DUMP PATH": "我的 SQL 轉儲路徑",
    "Important Note": "重要的提示",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is": "通常在 MYSQL 的所有託管轉儲路徑中",
    "If that path not work than contact your hosting provider with subject": "如果該路徑不起作用，請聯繫您的託管服務提供商並提供主題",
    "What is my MYSQL DUMP Binary path ?": "我的 MYSQL DUMP 二進制路徑是什麼？",
    "Enter the path without": "輸入路徑沒有",
    "in path": "在路徑中",
    "Note": "筆記",
    "It will generate only database backup of your site.": "它只會生成您站點的數據庫備份。",
    "Download URL is valid only for 1 (minute).": "下載 URL 的有效期僅為 1（分鐘）。",
    "Make sure": "確保",
    "mysql dump is enabled on your server<\/b> for database backup and before run this or run only database backup command make sure you save the": "在您的服務器上啟用了 mysql dump 以進行數據庫備份，在運行此命令或僅運行數據庫備份命令之前，請確保保存",
    "in": "在",
    "config\/database.php": "配置\/數據庫.php",
    "Generate database backup": "生成數據庫備份",
    "Download the latest backup": "下載最新的備份",
    "Latest": "最新的",
    "Edit your bank details": "編輯您的銀行詳細信息",
    "Bank Details": "銀行明細",
    " Bank Details": "銀行明細",
    "Enable Bank transfer on checkout page": "在結賬頁面啟用銀行轉賬",
    "Bank Name": "銀行名稱",
    "Please enter bank name": "請輸入銀行名稱",
    "Branch Name": "分店名稱",
    "Please enter branch name": "請輸入分行名稱",
    "IFSC Code": "國際金融服務委員會代碼",
    "Enter IFSC code": "輸入IFSC代碼",
    "SWIFT Code": "SWIFT代碼",
    "Enter SWIFT code": "輸入 SWIFT 代碼",
    "Account Number": "賬號",
    "Enter account no.": "輸入帳號",
    "Account Name": "用戶名",
    "Enter account name": "輸入帳戶名稱",
    "Create a Blog post": "創建博客文章",
    "Front Settings": "正面設置",
    "Blogs": "博客",
    "Add": "添加",
    "Blog": "博客",
    "Heading": "標題",
    "Enter heading": "輸入標題",
    "Please Enter Description": "請輸入說明",
    "Author Name": "作者姓名",
    "Enter author name": "輸入作者姓名",
    "About Author (optional)": "關於作者（可選）",
    "Write something about author": "寫一些關於作者的東西",
    "Designation (optional)": "名稱（可選）",
    "Author Designation eg. Admin, CEO": "作者名稱，例如。行政、總裁",
    "Image": "圖片",
    "Browse": "瀏覽",
    "Choose Image for blog post": "為博客文章選擇圖像",
    "Choose status for your post": "為您的帖子選擇狀態",
    "Delete Comment": "刪除評論",
    "Do you really want to delete this blog comment? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此博客評論嗎？此過程無法撤消。",
    "Edit Blog": "編輯博客",
    "Enter writer name": "輸入作者姓名",
    "About author designation eg. CEO, Admin": "關於作者指定，例如。行政總裁",
    "Choose status": "選擇狀態",
    "Manage Comments": "管理評論",
    "Comment": "評論",
    "All Blog Post": "所有博客文章",
    "Add Blog": "添加博客",
    "ID": "ID",
    "Created at": "創建於",
    "Do you really want to delete": "你真的要刪除嗎",
    "This process cannot be undone.": "此過程無法撤消。",
    "Edit brand": "編輯品牌",
    "DELETE": "刪除",
    "Create a Brand | ": "創建品牌 |",
    "Product Management": "產品管理",
    "Brand Name": "品牌",
    "Please enter brand name": "請輸入品牌名稱",
    "Brand Logo": "品牌標誌",
    "Please Choose Brand Image": "請選擇品牌形象",
    "Choose status for your brand": "為您的品牌選擇狀態",
    "Show image in footer": "在頁腳中顯示圖像",
    "If You Choose Active Then Image Show In Footer Brand Logo": "如果您選擇 Active 然後圖像顯示在頁腳品牌徽標中",
    "Edit Brand | ": "編輯品牌 |",
    "Edit Brand": "編輯品牌",
    "Brand Image": "品牌形象",
    "All Brands | ": "所有品牌 |",
    "All Brands": "所有品牌",
    "Brands": "品牌",
    "Import Brands": "進口品牌",
    "Add Brand": "添加品牌",
    "Sr. NO.": "不，先生。",
    "Bulk Import Brands": "大宗進口品牌",
    "Download Example xls\/csv file": "下載示例 xls\/csv 文件",
    "Choose your xls\/csv file": "選擇您的 xls\/csv 文件",
    "Import": "進口",
    "Instructions": "指示",
    "Follow the instructions carefully before importing the file.": "導入文件前請仔細按照說明進行操作。",
    "The columns of the file should be in the following order.": "文件的列應按以下順序排列。",
    "Column NO": "列號",
    "Column Name": "列名",
    "Required": "必需的",
    "Enter brand name": "輸入品牌名稱",
    "Brand status": "品牌地位",
    "active": "積極的",
    "deactive": "不活躍",
    "Name your image eg: example.jpg": "為您的圖像命名，例如：example.jpg",
    "Image can be uploaded using Media Manager \/ Brand Tab.": "可以使用媒體管理器\/品牌選項卡上傳圖像。",
    "Show brand in brand slider in footer (front)": "在頁腳的品牌滑塊中顯示品牌（正面）",
    "Multiple category id can be pass here seprate by comma": "多個類別 id 可以在這裡用逗號分開傳遞",
    "All Requested Brands": "所有請求的品牌",
    "Requested Brands": "要求的品牌",
    "Brand Proof": "品牌證明",
    "Make a variant first !": "先做一個變體！",
    "Create a Category": "創建一個類別",
    "Category": "類別",
    "Please enter Category name": "請輸入類別名稱",
    "Please enter description": "請輸入說明",
    "Icon": "圖標",
    "Choose icon": "選擇圖標",
    "Please Choose category image": "請選擇類別圖片",
    "Please Choose Status": "請選擇狀態",
    "Edit Category | ": "編輯類別 |",
    "Edit Category": "編輯類別",
    "Please enter category name": "請輸入類別名稱",
    "Please choose Image": "請選擇圖片",
    "Featured:": "精選：",
    "If enabled than Category will be featured": "如果啟用，則類別將被推薦",
    "All Categories": "所有類別",
    "Categories": "類別",
    "Import Categories": "進口分類",
    "Add Category": "添加類別",
    "Drag and Drop to sort the categories": "拖放以對類別進行排序",
    "Category ID": "類別編號",
    "Detail": "細節",
    "Featured": "精選",
    "Added\/ Updated on": "添加\/更新於",
    "Bulk Import Categories": "批量導入類別",
    "Choose your xls\/csv File :": "選擇您的 xls\/csv 文件：",
    "Column No": "列號",
    "Enter category name": "輸入類別名稱",
    "Category status": "類別狀態",
    "Icon class name eg:": "圖標類名稱，例如：",
    "Description of your category.": "您的類別的描述。",
    "Set category to be featured": "設置類別為特色",
    "Create a Subcategory |": "創建子類別 |",
    "SubCategory": "子類別",
    "Please Choose Parent Category": "請選擇父類別",
    "Subcategory": "子類",
    "Please enter subcategory name": "請輸入子類別名稱",
    "Please Choose image": "請選擇圖片",
    "If enabled than Subcategory will be featured": "如果啟用比子類別將被推薦",
    "Category Name": "分類名稱",
    "Category Image": "分類圖片",
    "Please Choose Feature": "請選擇功能",
    "Edit Subcategory | ": "編輯子類別 |",
    "Edit Subcategory": "編輯子類別",
    "Parent Category": "父類別",
    "Please choose image": "請選擇圖片",
    "If enabled than subcategory will be Featured": "如果啟用，則子類別將成為精選",
    "Please choose status": "請選擇狀態",
    "All Subcategories": "所有子類別",
    "Subcategories": "子類別",
    "Import Subcategories": "導入子類別",
    "Add Subcategory": "添加子類別",
    "Drag and Drop to sort the Subcategories": "拖放以對子類別進行排序",
    "Subcategory Detail": "子類別詳情",
    "Added\/ Updated On": "添加\/更新於",
    "Bulk Import Subcategories": "批量導入子類別",
    "Download Example xls\/csv File": "下載示例 xls\/csv 文件",
    "Choose your xls\/csv File": "選擇您的 xls\/csv 文件",
    "Name your image eg: example.jpg <b>(Image can be uploaded using Media Manager \/ Subcategory Files Tab. )": "命名您的圖像，例如：example.jpg <b>（圖像可以使用媒體管理器\/子類別文件選項卡上傳。）<\/b>",
    "Set subcategory to be featured": "設置子類別為特色",
    "Parent category id to be passed here. It means that this subcategory is linked with given category id.": "要在此處傳遞的父類別 ID。這意味著此子類別與給定的類別 ID 相關聯。",
    "Chat with :user": "與 :user 聊天",
    "Chat": "聊天",
    "Chat for order": "聊天訂購",
    "Start a conversation with ": "開始對話",
    "My Chats": "我的聊天記錄",
    "Conversation ID": "對話 ID",
    "Conversation with": "對話",
    "Last Message": "最後一條消息",
    "from": "從",
    "Start a new conversation": "開始新的對話",
    "Search": "搜索",
    "Create a city": "創建一個城市",
    "City": "城市",
    "Add State": "添加狀態",
    "State": "狀態",
    "Please Enter State..": "請輸入狀態..",
    "Country": "國家",
    "Close": "關閉",
    "Edit City": "編輯城市",
    "{{ __('Edit City') }}": "{{ __(&#39;編輯城市&#39;) }}",
    ">Please Enter City": "&gt;請輸入城市",
    "Please Chooce State": "請選擇州",
    "All Cities": "所有城市",
    "Cities": "城市",
    "Add City": "添加城市",
    "Add New State": "添加新狀態",
    "Select Country:": "選擇國家：",
    "Select country": "選擇國家",
    "Select State:": "選擇狀態：",
    "Select state": "選擇狀態",
    "City Name": "城市名",
    "City Pin\/Zip or postal code:": "城市密碼\/郵政編碼：",
    "Enter State Name:": "輸入州名：",
    "Create a new commission": "創建一個新的佣金",
    "Commission": "委員會",
    "Please Choose Category": "請選擇類別",
    "Rate": "速度",
    "Type": "類型",
    "Percentage": "百分比",
    "Fix Amount": "固定金額",
    "Please Choose Commission Type": "請選擇佣金類型",
    "Edit Commision": "編輯委員會",
    "Commision": "佣金",
    "Please Choose": "請選擇",
    "Please Choose Type": "請選擇類型",
    "All Commission List": "所有佣金清單",
    "Commission List": "佣金清單",
    "Add Commission List": "添加佣金列表",
    "Do you really want to delete this commission? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此佣金嗎？此過程無法撤消。",
    "Edit Commision Setting": "編輯佣金設置",
    "Commision Setting": "佣金設置",
    "Set Commission": "設置佣金",
    "Flat For All": "適合所有人",
    "Please Choose Comission Type": "請選擇佣金類型",
    "Price Type": "價格類型",
    "Please Choose Price Type": "請選擇價格類型",
    "Please enter commission rate": "請輸入佣金率",
    "Commission List Per Category": "每個類別的佣金清單",
    "If you enable commission by per category than in side menu you can see a new commission menu where you can create commission for each category and define rates too.": "如果您按類別啟用佣金而不是在側邊菜單中，您可以看到一個新的佣金菜單，您可以在其中為每個類別創建佣金並定義費率。",
    "Linked to category (check rate under commision menu for each category)": "鏈接到類別（檢查每個類別的佣金菜單下的費率）",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Edit Country": "編輯國家",
    "Create Add new country": "創建 添加新國家",
    "Please enter 3 name country code ex. IND": "請輸入 3 名稱國家代碼例如。 IND",
    "Country Name": "國家的名字",
    "Please Enter 3 Name Country Code ex. IND": "請輸入 3 名稱國家代碼例如。 IND",
    "All Countries": "所有國家",
    "Countries": "國家",
    "Add Countries": "添加國家",
    "ISO2 Code": "ISO2 代碼",
    "ISO3 Code": "ISO3 代碼",
    "Do you really want to delete this country? This process cannot be undone.": "你真的要刪除這個國家嗎？此過程無法撤消。",
    "Add New Coupan": "添加新的 Coupan",
    "Coupan": "庫潘",
    "Coupon code": "優惠卷號碼",
    "Discount type": "折扣類型",
    "Linked to": "鏈接到",
    "Link to Cart": "鏈接到購物車",
    "Link By Variant Product": "按變體產品鏈接",
    "Link By Simple Product": "簡單產品鏈接",
    "Link to Category": "鏈接到類別",
    "Select Variant Product": "選擇變體產品",
    "Select Simple Product": "選擇簡單產品",
    "Max Usage Limit": "最大使用限制",
    "Min Amount": "最低金額",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Only For Registered Users": "僅限註冊用戶",
    "Edit New Coupan": "編輯新 Coupan",
    "Edit Coupan": "編輯 Coupan",
    "All Coupans": "所有 Coupans",
    "Coupans": "政客",
    "Add Coupans": "添加優惠券",
    "CODE": "代碼",
    "Max Usage": "最大使用量",
    "Discount Type": "折扣類型",
    "Fixed Amount": "固定值",
    "Custom Style and Javascript": "自定義樣式和 Javascript",
    "Custom Style": "自定義樣式",
    "Custom Style Setting": "自定義樣式設置",
    "Custom CSS": "自定義 CSS",
    "CSS Cannot be blank !": "CSS 不能為空！",
    "Custom JS": "自定義JS",
    "Javascript Cannot be blank !": "Javascript 不能為空！",
    "Admin Dashboard | ": "管理儀表板 |",
    "Update Now": "現在更新",
    "Total Users": "用戶總數",
    "Total Orders": "總訂單",
    "Total Cancelled Orders": "取消的訂單總數",
    "Total Products": "產品總數",
    "Total Stores": "店鋪總數",
    "Total Categories": "總類別",
    "Total Coupons": "總優惠券",
    "Pending Payouts": "待付款",
    "Total sellers (active)": "賣家總數（活躍）",
    "Total Testimonials (active)": "推薦總數（活躍）",
    "Total Special offers (active)": "特別優惠總數（有效）",
    "Total Hotdeals (active)": "總熱交易（活躍）",
    "Page Likes": "頁面贊",
    "Page is not a valid FB Page": "頁面不是有效的 FB 頁面",
    "Connection Problem !": "連接問題！",
    "Set up your facebook page key in Admin Dashboard Setting !": "在管理儀表板設置中設置您的 Facebook 頁面密鑰！",
    "Followers": "追隨者",
    "Invalid Username !": "無效的用戶名 ！",
    "Set up Twitter username in Admin Dashboard Setting !": "在管理儀表板設置中設置 Twitter 用戶名！",
    "Set up Instagram username in": "設置 Instagram 用戶名",
    "Admin Dashboard Setting !": "管理儀表板設置！",
    "Visitors": "訪客",
    "Latest Orders": "最新訂單",
    "View All Orders": "查看所有訂單",
    "Order ID": "訂單編號",
    "Customer name": "顧客姓名",
    "Total Qty": "總數量",
    "Total Price": "總價",
    "Order Date": "訂購日期",
    "View order": "查看訂單",
    "No orders found !": "沒有找到訂單！",
    "Recent store requests": "最近的商店請求",
    "View all store requests": "查看所有商店請求",
    "No request available": "沒有可用的請求",
    "Buisness Email": "商務電子郵件",
    "Request By": "請求者",
    "No store request yet !": "暫無店鋪請求！",
    "Recently added products": "最近添加的產品",
    "View all products": "查看所有產品",
    "Product image": "產品圖片",
    "Recent Users": "最近的用戶",
    "members today": "今天的會員",
    "View all users": "查看所有用戶",
    "Edit Dashboard Setting": "編輯儀表板設置",
    "Dashboard Setting": "儀錶盤設置",
    "Main Screen Setting": "主屏幕設置",
    "Facebook Widget Setting": "Facebook 小工具設置",
    "Twitter Widget Setting": "Twitter 小工具設置",
    "Instagram Widget Setting": "Instagram 小工具設置",
    "Widget Name": "小工具名稱",
    "Max Item": "最大項目",
    "Latest Order": "最新訂單",
    "Recent customers": "近期客戶",
    "Facebook Page ID": "Facebook 主頁 ID",
    "Enter Facebook Page ID": "輸入 Facebook 頁面 ID",
    "Facebook Page Access Token": "Facebook 頁面訪問令牌",
    "Enter Page Access Token": "輸入頁面訪問令牌",
    "Twitter Username": "Twitter用戶名",
    "Enter Twitter Username": "輸入推特用戶名",
    "Instagram Username": "Instagram用戶名",
    "Enter Instagram Username": "輸入 Instagram 用戶名",
    "Create a Import Demo": "創建導入演示",
    "Help Ans Support": "幫助 Ans 支持",
    "Import Demo": "導入演示",
    "Demo": "演示",
    "Note:": "筆記：",
    "ON Click of import data your existing data like products,brands will remove except users,settings.": "單擊導入數據時，您的現有數據（如產品、品牌）將刪除，但用戶、設置除外。",
    "ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install).": "單擊重置數據將重置您的站點（您在全新安裝後會看到）。",
    "One Click Demo Import": "一鍵演示導入",
    "Reset Demo": "重置演示",
    "All Pincode list": "所有密碼列表",
    "Pincode list": "密碼列表",
    "If you enable pincode system you are enabling per destination delivery system which mean for particular cities if you add pincode your product is deliverable only for that city.": "如果您啟用密碼系統，您將啟用每個目的地的交付系統，這意味著如果您添加密碼，您的產品只能在該城市交付。",
    "If pincode system is enabled than product is deliverable on selected pincodes only.": "如果啟用密碼系統，則產品只能在選定的密碼上交付。",
    "Enable Pincode Delivery System:": "啟用密碼傳送系統：",
    "All Destination": "所有目的地",
    "Destination": "目的地",
    "Pincode list of :country | ": " :country 的密碼列表 |",
    "Bulk Update Pincode": "批量更新密碼",
    "Export selected cities": "導出選定的城市",
    "All Country": "所有國家",
    "Bulk update pincode": "批量更新密碼",
    "Download the CSV\/xlsx from ": "從下載 CSV\/xlsx",
    "Edit exported CSV\/xlsx using Excel or WPS office and update your pincode into it and save.": "使用 Excel 或 WPS office 編輯導出的 CSV\/xlsx，並將您的密碼更新到其中並保存。",
    "Import that exported CSV\/xlsx here again you're done.": "再次在此處導入導出的 CSV\/xlsx，您就完成了。",
    "Upload": "上傳",
    "Create a Block Detail Page Advertisements | ": "創建塊詳細信息頁面",
    "Block Detail Page Advertisements": "阻止詳細信息頁面廣告",
    "Block": "堵塞",
    "Select Position:": "選擇職位：",
    "Display Product Page:": "顯示產品頁面：",
    "Select a product page where you want to display this ad.": "選擇要在其中展示此廣告的產品頁面。",
    "Display Category Page:": "顯示類別頁面：",
    "Select a category page where you want to display this ad.": "選擇要在其中展示此廣告的類別頁面。",
    "Link By:": "鏈接人：",
    "By Category Page": "按類別頁面",
    "By Product Page": "按產品頁面",
    "By Custom URL": "按自定義 URL",
    "By Google Adsense": "由 Google Adsense 提供",
    "Choose Image:": "選擇圖像：",
    "Select a product page so when user click on ad he\/she will redirect to this product page": "選擇一個產品頁面，當用戶點擊廣告時，他\/她將重定向到這個產品頁面",
    "Heading Text:": "標題文字：",
    "Enter heading text": "輸入標題文本",
    "Heading Text Color:": "標題文字顏色：",
    "Subheading Text:": "副標題文字：",
    "Enter subheading text": "輸入副標題文本",
    "Subheading Text Color:": "副標題文字顏色：",
    "Custom URL:": "自定義網址：",
    "Show Button:": "顯示按鈕：",
    "Button Text:": "按鈕文字：",
    "Button Text Color:": "按鈕文字顏色：",
    "Button Background Color:": "按鈕背景顏色：",
    "Google Adsense Code:": "谷歌 Adsense 代碼：",
    "Paste your Adsense code script here": "在此處粘貼您的 Adsense 代碼腳本",
    "Edit Block Detail Page Advertisements": "編輯塊詳細信息頁面廣告",
    "On Category Page": "在類別頁面上",
    "On Product Detail Page": "在產品詳情頁面",
    "Heading Text Color": "標題文字顏色",
    "Subheading Text": "副標題文字",
    "Subheading Text Color": "副標題文字顏色",
    "Enter button text": "輸入按鈕文本",
    "Block Detail Page Advertising": "阻止詳細信息頁面廣告",
    "List Block Detail Page Ads": "列出塊詳細信息頁面廣告",
    "Add New Block Detail Advertise": "添加新的塊詳細信息",
    "Ad Position": "廣告位置",
    "Details": "細節",
    "Google adsense preview not available !": "Google Adsense 預覽不可用！",
    "Display On": "顯示在",
    "Custom URL": "自定義網址",
    "Google Adsense Script": "Google Adsense 腳本",
    "Heading Text": "標題文字",
    "Button text": "按鈕文字",
    "Create New Faq": "創建新常見問題",
    "Faq": "常問問題",
    "Add Faq": "添加常見問題",
    "Question :": "問題 ：",
    "Please enter Question": "請輸入問題",
    "Answer": "回答",
    "Please enter answer": "請輸入答案",
    "Choose status for your faq": "為您的常見問題選擇狀態",
    "Edit Faq": "編輯常見問題",
    "Question": "問題",
    "Edit Answer": "編輯答案",
    "All FAQ": "所有常見問題",
    "All Faq": "所有常見問題",
    "Do you really want to delete this deal? This process cannot be undone.": "您確定要刪除此交易嗎？此過程無法撤消。",
    "Create Flashdeal | ": "創建 Flashdeal |",
    "All Flashdeals": "所有閃購",
    "Flashdeals": "閃購",
    "Create new flash deal": "創建新的閃購",
    "Title:": "標題：",
    "Halloween Sale": "萬聖節特賣",
    "Background image:": "背景圖：",
    "Choose background image": "選擇背景圖片",
    "Start date:": "開始日期：",
    "End date:": "結束日期：",
    "Detail:": "細節：",
    "Select Products": "選擇產品",
    "Product": "產品",
    "Discount": "折扣",
    "Select discount type": "選擇折扣類型",
    "Upto": "取決於",
    "Edit Flashdeal | ": "編輯 Flashdeal |",
    "Edit Flashdeals": "編輯 Flashdeals",
    "Edit flash deal": "編輯閃購",
    "Update Products": "更新產品",
    "Search product": "搜索產品",
    "Add new flash sale": "添加新的閃購",
    "All flashdeals": "所有閃購",
    "Deal title": "交易名稱",
    "Banner": "橫幅",
    "Footer Customization | ": "頁腳自定義 |",
    "Footer Customization": "頁腳自定義",
    "Help": "幫助",
    "Footer Section 1 Label": "頁腳第 1 節標籤",
    "Enter Section 1 Label": "輸入第 1 部分標籤",
    "Enter Footer Section 1 title": "輸入頁腳第 1 節標題",
    "Choose Icon:": "選擇圖標：",
    "Footer Section 2 Label": "頁腳第 2 節標籤",
    "Enter Section 2 Label": "輸入第 2 部分標籤",
    "Enter Footer Section 2 title": "輸入頁腳第 2 節標題",
    "Footer Section 3 Label": "頁腳第 3 節標籤",
    "Enter Section 3 Label": "輸入第 3 部分標籤",
    "Enter Footer Section 3 title": "輸入頁腳第 3 節標題",
    "Choose Icon": "選擇圖標",
    "Footer Section 4 Label": "頁腳第 4 節標籤",
    "Enter Section 4 Label": "輸入第 4 部分標籤",
    "Footer Section Customize": "頁腳部分自定義",
    "Enter Widget 1 Title": "輸入小部件 1 標題",
    "Enter Widget 2 Title": "輸入小部件 2 標題",
    "Enter Widget 3 Title": "輸入小部件 3 標題",
    "Example of Footer Widgets & Footer Sections": "頁腳小部件和頁腳部分的示例",
    "Footer Help Example": "頁腳幫助示例",
    "General Settings | ": "常規設置 |",
    "General Settings": "常規設置",
    "Project Name": "項目名",
    "Please enter Project name": "請輸入項目名稱",
    "Project name is basically your Project Title": "項目名稱基本上是您的項目名稱",
    "Default Email": "默認郵箱",
    "Please Enter Email (info@example.com)": "請輸入電子郵件 (info@example.com)",
    "Default email will be used by yourcustomer for contacting you.": "您的客戶將使用默認電子郵件與您聯繫。",
    "APP URL:": "應用網址：",
    "Try changing domain will cause serious error.": "嘗試更改域會導致嚴重錯誤。",
    "Please enter mobile no.": "請輸入手機號碼",
    "Please enter valid mobile no (it will also show in your site footer).": "請輸入有效的手機號碼（它也會顯示在您的網站頁腳中）。",
    "Copyright Text": "版權文本",
    "Please enter copyright text": "請輸入版權文本",
    "Default Currency": "默認貨幣",
    "Default currency can be customized in Multiple Currency setting.": "可以在多貨幣設置中自定義默認貨幣。",
    "Please choose a site logo": "請選擇站點標誌",
    "supported format:": "支持的格式：",
    "Favicon": "圖標",
    "Please choose a site favicon": "請選擇站點圖標",
    "Please enter address (it will also show in your site footer).": "請輸入地址（它也會顯示在您的網站頁腳中）。",
    "Cart Amount": "購物車數量",
    "Enter cart amount eg. 500 so if user cart amount is greater or equal to this amount than shipping will be free": "輸入購物車數量，例如。 500 因此，如果用戶購物車金額大於或等於此金額，則免運費",
    "Put": "放",
    "for disable it": "禁用它",
    "Handling Charges": "處理費",
    "Charging term": "充電期限",
    "Preloader": "預加載器",
    "Choose preloader": "選擇預加載器",
    "Change your front end preloader": "更改您的前端預加載器",
    "Select Timezone:": "選擇時區：",
    "Miscellaneous Settings": "雜項設置",
    "Disable Right Click:": "禁用右鍵單擊：",
    "If enabled than Right click will not work on  whole project": "如果啟用，則右鍵單擊將不適用於整個項目",
    "Recommended": "受到推崇的",
    "Disable Inspect Elements:": "禁用檢查元素：",
    "If enabled than Inspect element like": "如果啟用比 Inspect 元素像",
    "OR": "或者",
    "keys not work on whole project": "鍵不適用於整個項目",
    "Login Display Price": "登錄顯示價格",
    "If enabled than Prices of products\r\n                      and deals only visible to Logged In users.": "如果啟用，則產品和交易的價格僅對登錄用戶可見。",
    "Guest Login": "訪客登錄",
    "If enabled than Guest checkout will\r\n                      be active on your portal.": "如果啟用，訪客結帳將在您的門戶上處於活動狀態。",
    "APP Debug": "APP調試",
    "Turn it": "轉動它",
    "OFF": "離開",
    "ONLY FOR Development purpose": "僅用於開發目的",
    "Recommanded": "推薦",
    "Enable Multiseller system On Portal": "在門戶上啟用多賣家系統",
    "If enabled than Multiseller system will be active on your portal.": "如果啟用，則 Multiseller 系統將在您的門戶上處於活動狀態。",
    "Enable email verification on user registration": "在用戶註冊時啟用電子郵件驗證",
    "If enabled than email verification when user register he\/she need to verify his\/her email to access the site.": "如果在用戶註冊時啟用電子郵件驗證，他\/她需要驗證他\/她的電子郵件才能訪問該站點。",
    "Enable Cash on delivery on checkout page": "在結賬頁面啟用貨到付款",
    "If enabled than cash on delivery will enable on payment page": "如果啟用比貨到付款將在付款頁面啟用",
    "Enable Preloader": "啟用預加載器",
    "Enable or disable preloader by toggling it.": "通過切換來啟用或禁用預加載器。",
    "Hide Sidebar": "隱藏側邊欄",
    "By toggling it make the full width front page.": "通過切換它使全寬首頁。",
    "Enable Price with comma notation :": "使用逗號符號啟用價格：",
    "By toggling it price will display on front end with comma eg : 1000.12 will show": "通過切換它，價格將顯示在帶有逗號的前端，例如：1000.12 將顯示",
    "Show image instead of color dots": "顯示圖像而不是色點",
    "By toggling it on variant product on color selection variant image will display instead of color dot": "通過在顏色選擇上的變體產品上切換它，變體圖像將顯示而不是色點",
    "Get Your reCAPTCHA v2 Keys From Here": "從這裡獲取您的 reCAPTCHA v2 密鑰",
    "reCaptcha v2 Settings": "reCaptcha v2 設置",
    "reCaptcha will not work on ": "reCaptcha 將不起作用",
    "Read more about": "閱讀更多關於",
    "NOCAPTCHA_SECRET": "NOCAPTCHA_SECRET",
    "Enter NOCAPTCHA SECRET key": "輸入 NOCAPTCHA 秘密密鑰",
    "NOCAPTCHA_SITEKEY": "NOCAPTCHA_SITEKEY",
    "Enter NOCAPTCHA SITEKEY key": "輸入 NOCAPTCHA SITEKEY 密鑰",
    "Enable reCaptcha on Registration": "在註冊時啟用 reCaptcha",
    "Get your mailchimp keys from here": "從這裡獲取您的 mailchimp 密鑰",
    "MailChimp Newsletter Settings": "MailChimp 通訊設置",
    "MAILCHIMP APIKEY": "MAILCHIMP APIKEY",
    "Enter MAILCHIMP API KEY": "輸入 MAILCHIMP API 密鑰",
    "MAILCHIMP LIST ID": "MAILCHIMP 列表 ID",
    "Enter MAILCHIMP LIST ID": "輸入郵件列表 ID",
    "Get your GTM keys from here": "從這裡獲取您的 GTM 密鑰",
    "Google Tag Manager Settings": "谷歌標籤管理器設置",
    "GOOGLE TAG MANAGER ID": "谷歌標籤管理器 ID",
    "Enter GOOGLE TAG MANAGER ID here": "在此處輸入 GOOGLE TAG MANAGER ID",
    "Enable Google Tag Manager": "啟用 Google 標籤管理器",
    "Get your pusher keys from here": "從這裡獲取您的按鍵",
    "Pusher Settings": "推桿設置",
    "PUSHER APP ID": "推送應用程序 ID",
    "Enter PUSHER APP ID": "輸入PUSHER APP ID",
    "PUSHER APP KEY": "推送應用程序密鑰",
    "Enter PUSHER APP KEY": "輸入PUSHER APP KEY",
    "PUSHER APP SECRET": "推送應用程序的秘密",
    "Enter PUSHER APP SECRET": "輸入推送應用程序的秘密",
    "PUSHER_APP_CLUSTER": "PUSHER_APP_CLUSTER",
    "Create a Childcategory": "創建子類別",
    "Childcategory": "子類",
    "Please Select": "請選擇",
    "Please Choose Subcategory": "請選擇子類別",
    "Please Enter Childcategory Name": "請輸入子類別名稱",
    "Subcategory Name": "子類別名稱",
    "Enter Subcategory name": "輸入子類別名稱",
    "Edit Childcategory": "編輯子類別",
    "All Childcategories": "所有子類別",
    "Childcategories": "子類別",
    "Import Childcategories": "導入子類別",
    "Add Childcategory": "添加子類別",
    "Drag and Drop to sort the Childcategories": "拖放以對子類別進行排序",
    "Category Title": "分類標題",
    "Updated": "更新",
    "Bulk Import Childcategories": "批量導入子類別",
    "Image must be already put in :dir folder": "圖像必須已經放在 :dir 文件夾中",
    "Parent category id to be passed here. It means that this childcategory is linked with given category id.": "要在此處傳遞的父類別 ID。這意味著此子類別與給定的類別 ID 相關聯。",
    "Subcateory id to be passed here. It means that this childcategory is linked with given subcategory id.": "要在此處傳遞的子類別 ID。這意味著此子類別與給定的子類別 ID 相關聯。",
    "Create a Hotdeal": "創建特價",
    "Hotdeal": "熱賣",
    "Add Hotdeal": "添加特價",
    "Created Date": "創建日期",
    "Expire Date": "到期日期",
    "Link by:": "鏈接方式：",
    "Link with simple product": "與簡單產品的鏈接",
    "Link with variant product": "與變體產品的鏈接",
    "Please Select Product": "請選擇產品",
    "Please Choose Hotdeal Status": "請選擇熱賣狀態",
    "Edit Hotdeal | ": "編輯特價 |",
    "Hot Deals": "熱賣",
    "Edit Hotdeal": "編輯特價",
    "Edit Hot Deal": "編輯熱賣",
    "All Hotdeals | ": "所有熱賣 |",
    "All Hotdeals": "所有特價商品",
    "Hotdeals": "熱賣",
    "Add Hotdeals": "添加特價",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Invoice Design | ": "發票設計|",
    "Invoice Design": "發票設計",
    "Show Logo in invoice": "在發票中顯示徽標",
    "Show QR in invoice": "在發票中顯示二維碼",
    "Show VAT NO. in invoice": "顯示增值稅號在發票中",
    "Print default in Landscape mode": "在橫向模式下打印默認值",
    "Border Radius:": "邊界半徑：",
    "px": "像素",
    "Border Color:": "邊框顏色：",
    "Border Style:": "邊框樣式：",
    "Choose border style": "選擇邊框樣式",
    "Invoice date format:": "發票日期格式：",
    "Choose date format": "選擇日期格式",
    "Edit Invoice Setting": "編輯發票設置",
    "Invoice Setting": "發票設置",
    "Order Prefix": "訂單前綴",
    "Please Enter Order Prefix": "請輸入訂單前綴",
    "Invoice Prefix": "發票前綴",
    "Please Enter Prefix": "請輸入前綴",
    "Invoice Postfix": "發票後綴",
    "Please Enter Postfix": "請輸入後綴",
    "Invoice No. Start From": "發票編號開始於",
    "Invoice No. is That Like From Where you want to Start Your Invoice No.": "發票編號就像您想從哪裡開始您的發票編號一樣。",
    "If your": "如果你的",
    "Prefix": "字首",
    "ABC": "美國廣播公司",
    "Postfix": "後綴",
    "XYZ or": "XYZ 或",
    "Than your first Invoice no. will be:": "比你的第一個發票號。將會：",
    "COD Prefix:": "COD 前綴：",
    "Please Enter COD Prefix": "請輸入 COD 前綴",
    "COD Postfix": "貨到付款後綴",
    "Terms": "條款",
    "Enter terms which display on invoice bottom": "輸入顯示在發票底部的條款",
    "Seal:": "海豹：",
    "It will display on Invoice at bottom right": "它將顯示在右下角的發票上",
    "Current Seal": "當前印章",
    "No Image Found !": "沒有找到圖片！",
    "Sign": "符號",
    "It will display on Invoice at bottom left": "它將顯示在左下角的發票上",
    "Site Languages": "網站語言",
    "Add New Language": "添加新語言",
    "Sync homepage translations": "同步主頁翻譯",
    "All Site Languages": "所有網站語言",
    "Languages": "語言",
    "Update Static Word Translations": "更新靜態單詞翻譯",
    "Display Name": "顯示名稱",
    "Language Code": "語言代碼",
    "Delete Language": "刪除語言",
    "Add Language": "添加語言",
    "Language Name": "語言名稱",
    "Enter language name": "輸入語言名稱",
    "Enter language code": "輸入語言代碼",
    "RTL": "實時跟踪",
    "Do you really want to delete this language? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此語言嗎？此過程無法撤消。",
    "Edit Language :lang": "編輯語言 :lang",
    "Edit Language Name": "編輯語言名稱",
    "enter language name": "輸入語言名稱",
    "Edit Language Code:": "編輯語言代碼：",
    "enter language code": "輸入語言代碼",
    "Users": "用戶",
    "All users": "全部用戶",
    "Roles and Permissions": "角色和權限",
    "Menu Management": "菜單管理",
    "Stores": "商店",
    "Stores Request": "商店請求",
    "Products Management": "產品管理",
    "Variant Products": "變體產品",
    "Simple Products": "簡單的產品",
    "Import Products": "進口產品",
    "Product Attributes": "產品屬性",
    "Return Policy Settings": "退貨政策設置",
    "Units": "單位",
    "Special Offers": "特別優惠",
    "All Reviews": "所有評論",
    "Reviews For Approval": "審批審核",
    "Commissions": "佣金",
    "Commission Setting": "佣金設置",
    "Size chart": "尺碼表",
    "Orders & Invoices": "訂單和發票",
    "All Orders": "所有訂單",
    "Pre Orders": "預購",
    "Pending Orders": "掛單",
    "Canceled Orders": "取消的訂單",
    "Returned Orders": "退回的訂單",
    "Return Reasons": "退貨原因",
    "Inhouse orders": "內部訂單",
    "Create order": "創建訂單",
    "Reports": "報告",
    "Marketing Tools": "營銷工具",
    "Block Advertisments": "屏蔽廣告",
    "Testimonials": "感言",
    "Offer PopUp Settings": "提供彈出設置",
    "Push Notifications": "推送通知",
    "Flash sales": "閃購",
    "Locations": "地點",
    "States": "狀態",
    "Delivery Locations": "送貨地點",
    "Shipping & Taxes": "運費和稅費",
    "Tax Classes": "稅種",
    "Tax Rates": "稅率",
    "Zones": "區域",
    "Shipping": "船運",
    "Seller Payouts": "賣家付款",
    "Completed Payouts": "已完成的支付",
    "Currency settings": "貨幣設置",
    "Affiliate Manager": "聯屬網絡營銷經理",
    "NEW": "新的",
    "Affiliate Settings": "聯盟設置",
    "Sliders": "滑塊",
    "Top Category Slider": "頂級類別滑塊",
    "Progressive Web App Setting": "漸進式 Web 應用程序設置",
    "PWA Settings": "PWA 設置",
    "Color Options": "顏色選項",
    "Widgets Settings": "小工具設置",
    "Payment Gateway Settings": "支付網關設置",
    "Offline Payment Gateway": "線下支付網關",
    "Custom Style and JS": "自定義樣式和 JS",
    "Footer Customizations": "頁腳自定義",
    "Social Handler Settings": "社交處理程序設置",
    "Pages": "頁面",
    "Site Settings": "網站設置",
    "SEO directory": "搜索引擎優化目錄",
    "Mail Settings": "郵件設置",
    "Social Login Settings": "社交登錄設置",
    "SMS Settings": "短信設置",
    "Admin Dashboard Settings": "管理儀表板設置",
    "Maintenance Mode": "維護模式",
    "Terms Pages": "條款頁面",
    "Abuse Word Settings": "濫用 Word 設置",
    "Wallet": "錢包",
    "Media Manager": "媒體經理",
    "Support Tickets": "支持票",
    "Reported Products": "報告產品",
    "Add-on Manager": "插件管理器",
    "Stock report": "庫存報告",
    "Sales report": "銷售報告",
    "Most viewed products": "瀏覽最多的產品",
    "Login device history": "登錄設備歷史記錄",
    "Help & Support": "幫助支持",
    "Database Backup": "數據庫備份",
    "System Status": "系統狀況",
    "Remove Public & Force HTTPS": "刪除公共和強制 HTTPS",
    "Clear Cache": "清除緩存",
    "Admin Dashboard": "管理儀表板",
    "Your Store": "你的商店",
    "Order Management": "訂單管理",
    "Cancelled Orders": "取消的訂單",
    "Shipping Information": "運輸信息",
    "Account Management": "帳戶管理",
    "Payouts": "支出",
    "Setup Tour": "設置之旅",
    "Visit Site": "訪問網站",
    "My Profile": "我的簡歷",
    "Your store": "您的店鋪",
    "Enable Multiseller": "啟用多賣家",
    "APP DEBUG": "應用調試",
    "ON": "在",
    "IF you face 500 error": "如果您遇到 500 錯誤",
    "Disable Right Click?": "禁用右鍵單擊？",
    "If enabled than Right click will not work on whole project.": "如果啟用，則右鍵單擊將不適用於整個項目。",
    "Disables Inspect Element?": "禁用檢查元素？",
    "keys not work on whole project.": "鍵不適用於整個項目。",
    "Login to display price": "登錄以顯示價格",
    "If enabled only logged in users will able to see product prices.": "如果啟用，只有登錄用戶才能看到產品價格。",
    "Enable email verification on registration?": "在註冊時啟用電子郵件驗證？",
    "If enabled than email will be sent to user when register.": "如果啟用，則註冊時將向用戶發送電子郵件。",
    "Enable Cash on delivery?": "啟用貨到付款？",
    "If enabled than cash on delivery will enable on payment page.": "如果啟用比貨到付款將在付款頁面啟用。",
    "Hide sidebar?": "隱藏側邊欄？",
    "By toggling it make the full width front page it.": "通過切換它使全寬首頁它。",
    "Save settings": "保存設置",
    "You have": "你有",
    "New Orders": "新訂單",
    "Notification!": "通知！",
    "No Notifications": "沒有通知",
    "Mark all as read": "標記為已讀",
    "Admin Login": "管理員登錄",
    "Enter email here": "在此處輸入電子郵件",
    "Enter Password here": "在這裡輸入密碼",
    "Remember Me": "記得我",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼了嗎？",
    "Log in": "登錄",
    "Password": "密碼",
    "Copy": "複製",
    "Edit Mail Settings": "編輯郵件設置",
    "Sender Name": "發件者姓名",
    "Enter sender name": "輸入發件人姓名",
    "Mail Driver": "郵件驅動程序",
    "Mail Address:": "郵件地址：",
    "Mail Host:": "郵件主機：",
    "Enter mail host": "輸入郵件主機",
    "Mail PORT": "郵件端口",
    "Enter mail port": "輸入郵件端口",
    "Mail Username": "郵件用戶名",
    "Enter mail Username": "輸入郵件用戶名",
    "Mail Password": "郵件密碼",
    "Please Enter Mail Password": "請輸入郵件密碼",
    "Mail Encryption": "郵件加密",
    "Enter mail encryption": "輸入郵件加密",
    "Configure Mail Templates": "配置郵件模板",
    "Help ?": "幫助 ？",
    "For Mail Detail Section: Enter the name with no spaces. Their are three Mail Drivers: SMTP, Mail, sendmail, if SMTP is not working then check sendmail.": "對於郵件詳細信息部分：輸入不帶空格的名稱。它們是三個郵件驅動程序：SMTP、Mail、sendmail，如果 SMTP 不起作用，則檢查 sendmail。",
    "Gmail SMTP setup settings": "Gmail SMTP 設置",
    "SMTP username: Your Gmail address": "SMTP 用戶名：您的 Gmail 地址",
    "SMTP password: Your Gmail password. If Using Gmail then Use App Password.": "SMTP 密碼：您的 Gmail 密碼。如果使用 Gmail，則使用應用密碼。",
    "Process of App Password": "應用密碼流程",
    "SMTP server address:": "SMTP 服務器地址：",
    "Gmail SMTP port (TLS):": "Gmail SMTP 端口 (TLS)：",
    "SMTP port (SSL)": "SMTP 端口 (SSL)",
    "SMTP TLS\/SSL required:": "需要 SMTP TLS\/SSL：",
    "Edit Social Login Settings": "編輯社交登錄設置",
    "Social Login Settingss": "社交登錄設置",
    "Facebook Login Settings": "Facebook 登錄設置",
    "Google Login Settings": "谷歌登錄設置",
    "Twitter Login Settings": "Twitter 登錄設置",
    "Amazon Login Settings": "亞馬遜登錄設置",
    "Gitlab Login Settings": "Gitlab 登錄設置",
    "Linkedin Login Settings": "領英登錄設置",
    "Client ID": "客戶編號",
    "enter client ID": "輸入客戶 ID",
    "Client Secret Key": "客戶端密鑰",
    "enter secret key": "輸入密鑰",
    "Callback URL": "回調地址",
    "Copy the callback url and paste in your app": "複製回調網址並粘貼到您的應用中",
    "Enable Facebook Login": "啟用 Facebook 登錄",
    "Save Setting": "保存設置",
    "Client ID:": "客戶編號：",
    "Client Secret Key:": "客戶端密鑰：",
    "Callback URL:": "回調地址：",
    "Copy the callback url and paste in your app.": "複製回調 URL 並粘貼到您的應用中。",
    "Enable Twitter Login:": "啟用 Twitter 登錄：",
    "Enable Amazon Login:": "啟用亞馬遜登錄：",
    "Gitlab Client ID:": "Gitlab 客戶端 ID：",
    "enter gitlab client ID": "輸入 gitlab 客戶端 ID",
    "Gitlab Client Secret Key:": "Gitlab 客戶端密鑰：",
    "enter gitlab client secret key": "輸入 gitlab 客戶端密鑰",
    "Enable GitLab Login:": "啟用 GitLab 登錄：",
    "LINKEDIN Client ID:": "LINKEDIN 客戶端 ID：",
    "LINKEDIN Client Secret Key:": "LINKEDIN 客戶端密鑰：",
    "enter LINKEDIN client secret key": "輸入 LINKEDIN 客戶端密鑰",
    "LINKEDIN Callback URL:": "LINKEDIN 回調網址：",
    "Enable Linkedin Login": "啟用領英登錄",
    "Setting": "環境",
    "Your IP is:": "你的IP是：",
    "Maintenance mode message": "維護模式消息",
    "Enable Maintenance mode:": "啟用維護模式：",
    "Turn On the toggle to enable Maintenance mode": "打開開關以啟用維護模式",
    "Front Setting": "正面設置",
    "Add New": "添新",
    "All Offline Payment Gateway": "所有線下支付網關",
    "Payment Gateway Name": "支付網關名稱",
    "Payment method name:": "付款方式名稱：",
    "Payment Instructions:": "付款說明：",
    "Image :": "圖片 ：",
    "Payment Instructions :": "付款說明：",
    "Do you really want to delete this ? By clicking": "你真的要刪除這個嗎？通過點擊",
    "This will be permanently deleted ! This process cannot be undone.": "這將被永久刪除！此過程無法撤消。",
    "Create Menu": "創建菜單",
    "Menu": "菜單",
    "Link By Page": "按頁面鏈接",
    "Menu name:": "菜單名稱：",
    "Menu icon :": "菜單圖標：",
    "Select categories:": "選擇類別：",
    "Select pages:": "選擇頁面：",
    "URL": "網址",
    "enter custom url": "輸入自定義網址",
    "Show categories in dropdown menu:": "在下拉菜單中顯示類別：",
    "Show subcategories and childcategories in dropdown menu:": "在下拉菜單中顯示子類別和子類別：",
    "Show advertise in mega menu:": "在超級菜單中顯示廣告：",
    "Choose Side Menu Banner Image:": "選擇側邊菜單橫幅圖片：",
    "Image Link:": "圖片鏈接：",
    "Target URL so user click on image than where to redirect him\/her.": "目標 URL，以便用戶單擊圖像而不是重定向他\/她的位置。",
    "Menu Tag:": "菜單標籤：",
    "Tag Background:": "標籤背景：",
    "Tag Text Color:": "標籤文字顏色：",
    "Tag Text:": "標籤文本：",
    "Please enter tag text": "請輸入標籤文字",
    "Has Mega menu:": "有超級菜單：",
    "Not set": "沒有設置",
    "Choose Childcategory:": "選擇子類別：",
    "Edit Menu": "編輯菜單",
    "enter menu name": "輸入菜單名稱",
    "URL:": "網址：",
    "All Menus | ": "所有菜單 |",
    "All Menu List": "所有菜單列表",
    "All": "全部",
    "Menu List": "菜單列表",
    "Top Menus": "熱門菜單",
    "Footer Menus": "頁腳菜單",
    "Drag and Drop to sort the Menu Order": "拖放以對菜單順序進行排序",
    "Add Menu": "添加菜單",
    "Delete Selected": "刪除所選",
    "Title": "標題",
    "Additonal Detail": "附加細節",
    "Create new footer menu": "創建新的頁腳菜單",
    "Menu title:": "菜單標題：",
    "enter menu title": "輸入菜單標題",
    "Widget Position:": "小部件位置：",
    "Footer Widget 3": "頁腳小部件 3",
    "Footer Widget 4": "頁腳小部件 4",
    "Menu Title": "菜單標題",
    "Info.": "信息。",
    "Page": "頁",
    "Edit footer menu": "編輯頁腳菜單",
    "Do you really want to delete this menu? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此菜單嗎？此過程無法撤消。",
    "Do you really want to delete these top menus? This process cannot be undone.": "您真的要刪除這些頂級菜單嗎？此過程無法撤消。",
    "Do you really want to delete these footer menus? This process cannot be undone.": "您真的要刪除這些頁腳菜單嗎？此過程無法撤消。",
    "Do you really want to delete currency": "你真的要刪除貨幣嗎",
    "? This process cannot be undone.": "?此過程無法撤消。",
    "Currency Code:": "貨幣代碼：",
    "Additional Charge:": "附加費用：",
    "Currency Position:": "貨幣位置：",
    "Please select currency position": "請選擇貨幣倉位",
    "Left side currency icon": "左側貨幣圖標",
    "Right side currency icon": "右側貨幣圖標",
    "Left side with space currency icon": "帶有空間貨幣圖標的左側",
    "Right side with space currency icon": "右側帶有空間貨幣圖標",
    "Currency Symbol:": "貨幣符號：",
    "Enable On Cart Page": "在購物車頁面上啟用",
    "Check Out Currency": "簽出貨幣",
    "Currency Option:": "貨幣選擇：",
    "Currency": "貨幣",
    "Checkout Currency": "結賬貨幣",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Currency List & Other Setting | ": "貨幣列表和其他設置 |",
    "Multiple Currency & Location Setting": "多種貨幣和位置設置",
    "Currency List": "貨幣清單",
    "Location": "地點",
    "Checkout": "查看",
    "OPEN EXCHANGE RATE Settings:": "開倉匯率設置：",
    "Get Your OPEN EXCHANGE RATE KEY From Here": "從這裡獲取您的開倉匯率密鑰",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY :": "開放匯率關鍵：",
    "Enter Open Exchange Rate Key": "輸入開放匯率密鑰",
    "It will be used to fetch exchange rates of currenies.": "它將用於獲取貨幣的匯率。",
    "Additioal fee :": "額外費用：",
    "If you enter additional fee for ex. 2 and your currency rate is 1 than at time of conversion total conversion rate will be 3 and new rate will be convert accroding to this conversion rate. It will not work on if above toggle is off.": "如果您為前輸入額外費用。 2 並且您的貨幣匯率為 1，而轉換時的總匯率將為 3，新匯率將根據此匯率進行轉換。如果上述切換關閉，它將無法工作。",
    "Note :": "筆記 ：",
    "USD Rate display here will be 1 (Because open exchange free api key a\/c only consider base currency as USD if you want to upgrade to Open exchange pro a\/c than base currency can be changed) but at the time of conversion it take original rate like you converting an amount of 1 EURO to USD than price will be multiplies from Standard rate.": "USD Rate display will be 1 (因為 open exchange free api key a\/c 如果你想升級到 Open exchange pro a\/c 而只考慮基礎貨幣作為美元而不是基礎貨幣可以改變) 但在轉換時需要原始匯率就像您將 1 歐元的金額轉換為美元，而不是價格將乘以標準匯率。",
    "Currencies": "貨幣",
    "Add Currency": "添加貨幣",
    "Additional Fee": "附加費",
    "Currency Symbol": "貨幣符號",
    "Add New Currency": "添加新貨幣",
    "Currency code must be a valid ISO-3 code. Find your currency ISO3 code": "貨幣代碼必須是有效的 ISO-3 代碼。查找您的貨幣 ISO3 代碼",
    "Additional Charges:": "額外費用：",
    "Update Rates": "更新率",
    "Auto Detect:": "自動偵測：",
    "Currently you are login from": "目前您是從",
    "Geo Location:": "地理位置：",
    "Not Available": "無法使用",
    "Currency by Country:": "按國家\/地區劃分的貨幣：",
    "Only working with AUTO DETECT feature. Currency will be selected base on country.": "僅使用自動檢測功能。將根據國家\/地區選擇貨幣。",
    "Remove All": "移除所有",
    "Add Categories in Front Slider Tab | ": "在前滑塊選項卡中添加類別 |",
    "Add categories in front slider tab": "在前滑塊選項卡中添加類別",
    "Select Categories:": "選擇類別：",
    "Choose Category And Show Heading": "選擇類別並顯示標題",
    "Submit": "提交",
    "Canceled Orders |": "取消的訂單 |",
    "COD Orders are only viewable !": "貨到付款訂單僅可見！",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen Bank You can View Details IF refund is complete.": "對於選擇退款方式的預付取消訂單 銀行 如果退款已完成，您可以查看詳細信息。",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen orignal you can track refund status LIVE from respective Payment gateway & Update TXN\/REF ID.": "對於選擇原始退款方式的預付取消訂單，您可以從相應的支付網關實時跟踪退款狀態並更新 TXN\/REF ID。",
    "If order have only 1 item than its count in single canceled orders.": "如果訂單只有 1 個項目，而不是單個取消訂單的數量。",
    "Single Canceled Orders": "單個取消訂單",
    "If order have more than 1 item than its count in Bulk canceled orders.": "如果訂單中的商品數量超過批量取消訂單的數量。",
    "Bulk Canceled Orders": "批量取消訂單",
    "New": "新的",
    "Order TYPE": "訂單類型",
    "ORDER ID": "訂單編號",
    "REASON for Cancellation": "取消原因",
    "REFUND METHOD": "退款方式",
    "CUSTOMER": "顧客",
    "REFUND STATUS": "退款狀態",
    "UPDATE ORDER": "更新訂單",
    "TRACK REFUND": "跟踪退款",
    "No need for COD Orders": "無需貨到付款訂單",
    "No Name": "無名",
    "Do you really want to delete this order": "您確定要刪除此訂單嗎",
    "Edit Order :orderid | ": "編輯訂單 :orderid |",
    "Order": "命令",
    "Edit Order": "編輯訂單",
    "This order is placed using": "此訂單是使用",
    "method and purchase proof you can view": "方法和購買憑證可以查看",
    "Purchase proof for": "購買憑證",
    "and": "和",
    "after verify you can change the order status": "驗證後您可以更改訂單狀態",
    "For Order": "訂購",
    "Item": "物品",
    "has been cancelled": "已經取消",
    "and Amount": "和金額",
    "is refunded to its orignal source with TXN ID": "使用 TXN ID 退還給其原始來源",
    "is refunded to": "退還給",
    "bank ac": "銀行賬戶",
    "with TXN\/REF No": "與 TXN\/REF 否",
    "(TXN FEE APPLIED)": "（需支付 TXN 費用）",
    "is pending to": "正在等待",
    "XXXX": "XXX",
    "with TXN\/REF. No:": "與 TXN\/REF。不：",
    "requested for return": "要求退貨",
    "Returned and refunded": "退回並退款",
    "is": "是",
    "to its orignal source with TXN ID:": "使用 TXN ID 到其原始來源：",
    "to": "到",
    "'s bank ac": "銀行卡",
    "with TXN ID:": "使用TXN ID：",
    "TXN FEE APPLIED": "TXN 費用",
    "with TXN ID\/REF NO:": "帶有 TXN ID\/REF NO：",
    "Order Placed On :": "下訂單：",
    "Order ID :": "訂單編號：",
    "Total qty. :": "總數量：",
    "Order Total :": "合計訂單 ：",
    "Payment method :": "付款方式 ：",
    "Transcation ID :": "交易編號 :",
    "Payment Received": "已收到付款",
    "Delivery Address": "郵寄地址",
    "Billing Address": "帳單地址",
    "For Item": "對於項目",
    "Customer has choosen Local Pickup.": "客戶選擇了本地取件。",
    "Estd Delivery date:": "預計交貨日期：",
    "Yet to update": "還沒更新",
    "Item Delivered On:": "項目交付於：",
    "Update Local Pickup Delivery dates:": "更新本地取件交貨日期：",
    "Invoice No": "發票號碼",
    "Item Name": "項目名稱",
    "Qty": "數量",
    "Pricing & Tax": "定價和稅收",
    "Total": "全部的",
    "Sold By:": "所售：",
    "Price:": "價格：",
    "Tax:": "稅：",
    "Return Requested": "要求退貨",
    "Returned": "回",
    "Cancelation Request": "取消請求",
    "Canceled": "取消",
    "Refunded": "已退款",
    "Return & Refunded": "退換貨",
    "Pending": "待辦的",
    "Processed": "處理",
    "Delivered": "發表",
    "Canceled Request": "取消的請求",
    "Refund pending": "退款待處理",
    "Change order status": "更改訂單狀態",
    "Total Price:": "總價：",
    "Total Tax:": "總稅：",
    "Shipping Charges:": "運輸費用：",
    "Price & TAX Multiplied with Quantity": "價格和稅收乘以數量",
    "(Incl. of TAX & Shipping)": "（包括稅費和運費）",
    "Ship": "船",
    "Edit Shipping": "編輯運輸",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel this order?": "取消此訂單？",
    "Order Activity Logs": "訂單活動日誌",
    "No activity logs for this order": "此訂單沒有活動日誌",
    "Admin": "行政",
    "changed": "改變了",
    "status to": "狀態到",
    "Vendor": "小販",
    "Customer": "顧客",
    "changed status to": "狀態更改為",
    "Cancel Item: ": "取消項目：",
    "Choose Reason": "選擇原因",
    "My Reason is not listed here": "此處未列出我的原因",
    "Choose Refund Method:": "選擇退款方式：",
    "Add a bank account in My Bank Account": "在我的銀行賬戶中添加銀行賬戶",
    "In Bank": "在銀行",
    "Important !": "重要的 ！",
    "IF Bank Method is choosen than make sure User added a bank account else refund will not procced. IF already added than it will take 14 days to reflect amount in users bank account (Working Days*).": "如果選擇銀行方式，請確保用戶添加了銀行賬戶，否則將不會進行退款。如果已經添加，則需要 14 天才能反映用戶銀行帳戶中的金額（工作日 *）。",
    "Amount will be paid in original currency which used at time of placed order.": "金額將以下訂單時使用的原始貨幣支付。",
    "Procced": "已進行",
    "This action cannot be undone !": "此操作無法撤消 ！",
    "It will take time please do not close or refresh window !": "這需要時間請不要關閉或刷新窗口！",
    "UPDATE ORDER:": "更新順序：",
    "Order Summary": "訂單摘要",
    "Cancel Order Date": "取消訂單日期",
    "Cancel Order Total": "取消訂單總計",
    "REFUND Transcation ID \/REF. ID": "退款交易 ID \/REF。 ID",
    "Handling Charge :": "手續費 ：",
    "Refunded Amount :": "退款金額：",
    "REFUND Method:": "退款方式：",
    "No Need for COD Orders": "無需貨到付款訂單",
    "Cancelation Reason:": "取消原因：",
    "UPDATE TXN ID OR REF. NO:": "更新 TXN ID 或 REF。不：",
    "Amount :": "數量 ：",
    "UPDATE AMOUNT IF CHANGES OR TRANSCATION FEE IS CHARGED": "如果更改或收取交易費，則更新金額",
    "UPDATE REFUND STATUS:": "更新退款狀態：",
    "Completed": "完全的",
    "Transcation Fee:": "交易費：",
    "UPDATE TRANSCATION FEE IF CHARGED": "更新交易費（如果收費）",
    "A\/C Holder Name:": "空調持有人姓名：",
    "Bank Name:": "銀行名稱：",
    "Account No:": "戶口號碼：",
    "IFSC Code:": "國際金融服務委員會代碼：",
    "User Deleted bank ac": "用戶刪除的銀行賬戶",
    "Customer Apply": "客戶申請",
    "on this order.": "在這個訂單上。",
    "Items": "項目",
    "Qty:": "數量：",
    "(UPDATE ORDER STATUS)": "（更新訂單狀態）",
    "Refund Pending": "退款待處理",
    "Save changes": "保存更改",
    "Track REFUND FOR ORDER": "跟踪訂單退款",
    "TXN ID :": "交易編號：",
    "REFRESH": "刷新",
    "All Orders |": "所有訂單 |",
    "Orders": "命令",
    "Order Type": "訂單類型",
    "Order Id": "訂單編號",
    "Customer Name": "顧客姓名",
    "Total Amount": "總金額",
    "Do you really want to delete these orders? This process cannot be undone.": "您真的要刪除這些訂單嗎？此過程無法撤消。",
    "Pending Orders - ": "待處理訂單 -",
    "Order By:": "訂購方式：",
    "Paid Via:": "支付方式：",
    "This action cannot be done in demo !": "此操作無法在演示中完成！",
    "Confirm": "確認",
    "Do you really want to confirm this order ? it will confirm the whole order.": "你真的要確認這個訂單嗎？它將確認整個訂單。",
    "Please Choose Reason": "請選擇原因",
    "Requested by User": "用戶請求",
    "Order Placed Mistakely": "錯誤下訂單",
    "Shipping cost is too much": "運費太高",
    "Wrong Product Ordered": "訂購了錯誤的產品",
    "Product is not match to my expectations": "產品不符合我的期望",
    "Orignal Source": "原始來源",
    "IF Original source is choosen than amount will be reflected to your orignal source in 1-2 days(approx).": "如果選擇原始來源，則金額將在 1-2 天（大約）內反映到您的原始來源。",
    "IF Bank Method is choosen than make sure you added a bank account else refund will not procced. IF already added than it will take 14 days to reflect amount in your bank account (Working Days*).": "如果選擇了銀行方式，請確保您添加了一個銀行賬戶，否則將不會進行退款。如果已添加，則需要 14 天才能將金額反映在您的銀行帳戶中（工作日 *）。",
    "No Pending Orders !": "沒有待處理的訂單！",
    "All Preorders | ": "所有預訂 |",
    "Preorders": "預購",
    "NOTIFY": "通知",
    "All Preorders": "所有預購",
    "Invoice ID": "發票編號",
    "Paid Amount": "已付金額",
    "Remaning Amount": "剩餘金額",
    "Do you really want to notify to client about these orders? This process cannot be undone.": "您真的要通知客戶這些訂單嗎？此過程無法撤消。",
    "Print Invoice:": "打印發票：",
    "Print Invoice": "打印發票",
    "Go back": "回去",
    "Tax Invoice": "稅務發票",
    "Date:": "日期：",
    "Transcation ID:": "交易編號：",
    "Order ID:": "訂單編號：",
    "Payment method:": "付款方式：",
    "Phone": "電話",
    "Shipping Address:": "收件地址：",
    "Billing Address:": "帳單地址：",
    "Pricing & Shipping": "定價和運輸",
    "TAX": "稅",
    "HSN\/SAC : ": "HSN\/SAC :",
    "Shipping:": "船運：",
    "Price Multiplied with Qty.": "價格乘以數量。",
    "(IGST)": "(IGST)",
    "SGST": "SGST",
    "CGST": "CGST",
    "Incl. of Tax & Shipping": "包括稅費和運費",
    "Terms:": "條款：",
    "Sign:": "符號：",
    "Invoice QR": "發票二維碼",
    "Coupon Discount": "優惠券折扣",
    "Gift Pkg. Charges": "禮品包。收費",
    "Email:": "電子郵件：",
    "Phone:": "電話：",
    "GSTIN:": "GSTIN：",
    "Total:": "全部的：",
    "Customer Information": "客戶資料",
    "Total Qty:": "總數量：",
    "Order Id:": "訂單編號：",
    "TXN ID:": "交易編號：",
    "Shipping Address": "收件地址",
    "Item Image": "物品圖片",
    "Item Info": "項目信息",
    "Return Request": "退貨請求",
    "Returned & Refunded": "退換貨",
    "Shipping Charges: ": "運輸費用：",
    "Incl. of TAX & Shipping": "包括稅和運費",
    "Payment Recieved:": "已收到款項：",
    "Subtotal:": "小計：",
    "Coupon Discount:": "優惠券折扣：",
    "Gift Packaging Charge:": "禮品包裝費：",
    "Handling Charge:": "手續費：",
    "Thank you for your Business.": "感謝您的業務。",
    "Order from": "訂購自",
    "Subtotal": "小計",
    "Coupon discount:": "優惠券折扣：",
    "Gift Pkg. charges": "禮品包。收費",
    "Handling charges": "處理費",
    "Paid by": "由...支付",
    "Payment received": "已收到付款",
    "Order Transcation ID:": "訂單交易編號：",
    "REFUND Transcation ID:": "退款交易 ID：",
    "REFUND Status:": "退款狀態：",
    "Refunded Amount:": "退款金額：",
    "Total Order Amount:": "總訂單金額：",
    "Created at:": "創建於：",
    "Last Update at:": "最後更新於：",
    "Show Return Order Detail # :orderid | ": "顯示退貨單詳情 # :orderid |",
    "Return Orders": "退貨單",
    "View return order": "查看退貨單",
    "Return & Refund Detail for Item :": "商品的退貨和退款詳情：",
    "Refunded On:": "退款日期：",
    "Customer Name:": "顧客姓名：",
    "Refund Method :": "退款方式：",
    "Refunded To :bank \\'s bank a\/c": "退款到 :bank \\\\&#39;s bank a\/c",
    "Refunded Amount": "退款金額",
    "Additional Info.": "附加信息。",
    "Transcation FEE:": "交易費：",
    "During Bank Transfer": "銀行轉賬期間",
    "As per Product": "根據產品",
    "Policy": "政策",
    "is deducted from Order Amount.": "從訂單金額中扣除。",
    "Invoice Setting |": "發票設置 |",
    "Retured Orders": "退貨訂單",
    "Orders and Invoices": "訂單和發票",
    "Return Completed": "退貨完成",
    "Pending Returns": "等待退貨",
    "Refund Status": "退款狀態",
    "View Refund Detail": "查看退款詳情",
    "View Detail": "查看詳情",
    "OrderID": "訂單號",
    "Pending Amount": "待定金額",
    "Requested on": "請求於",
    "Update Return Order": "更新退貨單",
    "Invoice No.": "發票號碼。",
    "Refund Order Summary": "退款訂單摘要",
    "Refund Total": "退款總額",
    "REF.No\/Transcation ID": "REF.No\/交易ID",
    "Reason for Return:": "回來的理由：",
    "Refund Method Choosen:": "選擇的退款方式：",
    "Make Sure your :paymentmethod account has sufficient balance before initiate refund !": "在開始退款之前，請確保您的 :paymentmethod 帳戶有足夠的餘額！",
    "User's Payment Details": "用戶付款詳情",
    "A\/c Holder name:": "空調持有人姓名：",
    "A\/c No.": "空調號碼",
    "Pickup Location": "接人的地方",
    "Update Refund Details": "更新退款詳情",
    "UPDATE AMOUNT:": "更新金額：",
    "Amount will be updated if transcation fee charged": "如果收取交易費，金額將更新",
    "UPDATE Transaction ID:": "更新交易 ID：",
    "Use when, when bank transfer method is choosen": "在選擇銀行轉賬方式時使用",
    "UPDATE Transaction Fees:": "更新交易費用：",
    "If chaarged during bank transfer (eg. in NEFT,IMPS,RTGS) Enter fee": "如果在銀行轉賬期間收費（例如在 NEFT、IMPS、RTGS 中） 輸入費用",
    "UPDATE Refund Status:": "更新退款狀態：",
    "UPDATE Order Status:": "更新訂單狀態：",
    "Initiate Refund": "發起退款",
    "All RMA Reasons | ": "所有 RMA 原因 |",
    "All RMA Reasons": "所有 RMA 原因",
    "Add Reason": "添加原因",
    "Reason": "原因",
    "success": "成功",
    "danger": "危險",
    "Do you really want to delete this reason": "你真的要刪除這個理由嗎",
    "Update reason": "更新原因",
    "Enter reason": "輸入原因",
    "Enter Reason:": "輸入原因：",
    "Create reason": "創造理由",
    "View Order : :order | ": "查看訂單： :order |",
    "View Order": "查看訂單",
    "Print": "打印",
    "and after verify you can change the order status.": "驗證後您可以更改訂單狀態。",
    "'s": "的",
    "has been canceled": "已被取消",
    "is refunded to its orignal source with TXN ID:": "使用 TXN ID 退還給其原始來源：",
    "with TXN ID": "帶有TXN ID",
    "with TXN ID\/REF NO": "帶有 TXN ID\/REF NO",
    "Order Total:": "合計訂單：",
    "Payment Method:": "付款方式：",
    "Order Date:": "訂購日期：",
    "Order Details": "訂單詳細信息",
    "Gift Packaging Charge": "禮品包裝費",
    "Handling Charge": "手續費",
    "Grand Total": "累計",
    "REFUND METHOD:": "退款方式：",
    "Refund": "退款",
    "In": "在",
    "'s Account Following are details:": "的帳戶以下是詳細信息：",
    "on this order hence refund amount total is different.": "在這個訂單上，因此退款總額是不同的。",
    "UPDATE TXN ID\/REF. NO:": "更新 TXN ID\/REF。不：",
    "REFUND STATUS:": "退款狀態：",
    "ORDER STATUS": "訂單狀態",
    "Cancelled": "取消",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Shipping Item : :order | ": "運輸項目： :order |",
    "Shipping Item ": "運送項目",
    "Shipping Item :": "運輸項目：",
    "Courier Channel:": "快遞頻道：",
    "Courier tracking link OR Consignment No:": "快遞跟踪鏈接或託運編號：",
    "Expected Delivery date:": "預計交貨日期：",
    "Remove Public & FORCE HTTPS Setting | ": "刪除公共和強制 HTTPS 設置 |",
    "Remove Public & FORCE HTTPS Setting": "刪除公共和強制 HTTPS 設置",
    "Remove Public": "刪除公共",
    "Important Note :": "重要的提示 ：",
    "Enable FORCE https only if VALID SSL already configured else you can set serious errors !": "僅當已配置 VALID SSL 時才啟用 FORCE https，否則您可能會設置嚴重錯誤！",
    "REMOVE FORCE HTTPS REQUESTS": "刪除強制 HTTPS 請求",
    "FORCE HTTPS REQUESTS": "強制 HTTPS 請求",
    "Remove public only works if script is on valid subdomain and on main domain !": "僅當腳本位於有效的子域和主域上時，刪除公共才有效！",
    "If above requirment is satisfied and you're getting 500 Internal server error then your a2nMod headers are not enabled or root have 2 htaccess files !": "如果滿足上述要求並且您收到 500 內部服務器錯誤，那麼您的 a2nMod 標頭未啟用或 root 有 2 個 htaccess 文件！",
    "IN Case of a2nmod headers not enabled on your server kindly contact your hosting provider only !": "如果您的服務器上未啟用 a2nmod 標頭，請僅聯繫您的託管服務提供商！",
    "REMOVE Public": "刪除公共",
    "Create new page |": "創建新頁面 |",
    "Add Page": "添加頁面",
    "Add Pages": "添加頁面",
    "Page Name": "頁面名稱",
    "Enter Page Name": "輸入頁面名稱",
    "Slug": "彈頭",
    "Enter Slug": "輸入 蛞蝓",
    "Edit page :page | ": "編輯頁面 :page |",
    "Edit Page": "編輯頁面",
    "Edit Pages": "編輯頁面",
    "All Pages | ": "所有頁面 |",
    "Payment Settings |": "付款設置 |",
    "Payment Settings": "付款設置",
    "Paypal": "貝寶",
    "Braintree Payment Settings": "Braintree 支付設置",
    "Stripe Payment Settings": "條紋支付設置",
    "Paystack Payment Settings": "Paystack 付款設置",
    "PayuBiz\/PayUMoney Payment Settings": "PayuBiz\/PayUMoney 支付設置",
    "Paytm Payment Settings": "Paytm 支付設置",
    "Razorpay Payment Settings": "Razorpay 支付設置",
    "PayHere Payment Settings": "PayHere 付款設置",
    "Cashfree Payment Settings": "Cashfree 付款設置",
    "Skrill Payment Settings": "Skrill 支付設置",
    "Omise Payment Settings": "省略付款設置",
    "Moli Payment Settings": "Moli支付設置",
    "Rave Payment Settings": "Rave 支付設置",
    "SSLCommerze Payment Settings": "SSLCommerze 支付設置",
    "AAMARPAY Payment Settings": "AAMARPAY 支付設置",
    "iyzico Payment Settings": "iyzico 支付設置",
    "Bank Transfer Payment Settings": "銀行轉賬付款設置",
    "Paypal Payment Settings": "貝寶支付設置",
    "Get Your Keys From here": "從這裡獲取您的鑰匙",
    "Enter your PAYPAL CLIENT ID": "輸入您的 PAYPAL 客戶 ID",
    "Enter your PAYPAL SECRET ID": "輸入您的 PAYPAL 秘密 ID",
    "For Live use": "現場使用",
    "and for Test use": "和測試使用",
    "as mode": "作為模式",
    "Please Enable For Paypal Payment Gateway": "請啟用 Paypal 支付網關",
    "Enter your Stripe secret Key": "輸入您的 Stripe 密鑰",
    "Enable it For Strip Payment Gateway": "為 Strip Payment Gateway 啟用它",
    "Enter your Paystack Public Key": "輸入您的 Paystack 公鑰",
    "Enter your Paystack Secret Key": "輸入您的 Paystack 密鑰",
    "Enter your Paystack payment url": "輸入您的 Paystack 付款網址",
    "Enter your Paystack merchant url": "輸入您的 Paystack 商家網址",
    "PAYSTACK MERCHANT EMAIL:": "PAYSTACK 商家電子郵件：",
    "Copy this Paystack callback url to your app": "將此 Paystack 回調 url 複製到您的應用程序",
    "Enable it For Paystack Payment Gateway ": "為 Paystack 支付網關啟用它",
    "If your account on PayUMoney use": "如果您在 PayUMoney 上的帳戶使用",
    "else use": "否則使用",
    "Enter Payu merchant key": "輸入Payu商戶密鑰",
    "Enter Payu merchant salt": "進入Payu商鹽",
    "Enter payu auth header require only if your account is on payumoney": "僅當您的帳戶在 payumoney 上時才需要輸入 payu auth 標頭",
    "Is it a PayUMoney account?": "是 PayUMoney 賬戶嗎？",
    "For": "為了",
    "Enable it to active Payu Payment gateway": "啟用它以激活 Payu 支付網關",
    "use": "利用",
    "Please Enter Instamojo Private API Key": "請輸入 Instamojo 私有 API 密鑰",
    "Please Enter Instamojo Auth Token": "請輸入 Instamojo 身份驗證令牌",
    "Enable it to active Instamojo Payment gateway": "啟用它以激活 Instamojo 支付網關",
    "Enter PAYTM MERCHANT ID": "輸入 PAYTM 商戶 ID",
    "Enter PAYTM MERCHANT KEY": "輸入 PAYTM 商戶密鑰",
    "Enable to activate Paytm Payment gateway": "啟用以激活 Paytm 支付網關",
    "Enter Razorpay API key": "輸入 Razorpay API 密鑰",
    "Enter Razorpay secret key": "輸入 Razorpay 密鑰",
    "Enable to activate Razorpay Payment gateway": "啟用以激活 Razorpay 支付網關",
    "Get Your Test Keys From here": "從這裡獲取您的測試密鑰",
    "Get Your Live Keys From here": "從這裡獲取您的實時密鑰",
    "Enter PAYHERE BUISNESS APP CODE": "輸入 PAYHERE 業務應用程序代碼",
    "Enter PAYHERE APP secret key": "輸入PAYHERE APP秘鑰",
    "Enter PAYHERE MERCHANT ID CODE": "輸入 PAYHERE 商戶 ID 代碼",
    "Choose Payhere payment gateway enviourment.": "選擇 Payhere 支付網關環境。",
    "Enable to activate Payhere Payment gateway.": "啟用以激活 Payhere 支付網關。",
    "Enable to activate Cashfree Payment gateway.": "啟用以激活無現金支付網關。",
    "Important Note:": "重要的提示：",
    "Skrill recommends that you open a merchant test account to help you become familiar with the Automated Payments Interface. Test accounts operate in the live environment, but funds cannot be sent from a test account to a live account.": "Skrill 建議您開設一個商戶測試賬戶，以幫助您熟悉自動支付界面。測試賬戶在真實環境中運行，但無法從測試賬戶向真實賬戶發送資金。",
    "To obtain a test account, please register a personal account at": "要獲得測試帳戶，請在以下網址註冊個人帳戶",
    ", and then contact the Merchant Services team with the account details so that they can enable it.": "，然後與商家服務團隊聯繫並提供帳戶詳細信息，以便他們可以啟用它。",
    "Enable to activate Skrill Payment gateway.": "啟用以激活 Skrill 支付網關。",
    "Omise ONLY Support JPY AND THB Currency.": "Omise 僅支持日元和泰銖貨幣。",
    "GET API VERSION": "獲取 API 版本",
    "HERE": "這裡",
    "Enable to activate Omise Payment gateway.": "啟用以激活 Omise 支付網關。",
    "Moli Not Support INR Currency.": "Moli 不支持 INR 貨幣。",
    "Enable to activate Moli Payment gateway.": "啟用以激活 Moli 支付網關。",
    "Rave ONLY Support NGN Currency.": "Rave 僅支持 NGN 貨幣。",
    "Enable to activate Rave Payment gateway.": "啟用以激活 Rave Payment 網關。",
    "Enter your store id": "輸入您的店鋪編號",
    "Store Password:": "店鋪密碼：",
    "Enter store password": "輸入店鋪密碼",
    "Enable it to when it's when sandbox mode is true.": "當沙箱模式為真時啟用它。",
    "Enable or disable sandbox by toggle it.": "通過切換來啟用或禁用沙箱。",
    "Active or deactive payment gateway by toggling it.": "通過切換激活或停用支付網關。",
    "AAMARPAY ONLY Support BDT (Taka) Currency.": "AAMARPAY 僅支持 BDT（塔卡）貨幣。",
    "Enable to activate AAMARPAY sandbox payment.": "啟用以激活 AAMARPAY 沙盒支付。",
    "Enable to activate AAMARPAY Payment gateway.": "啟用以激活 AAMARPAY 支付網關。",
    "iyzico Payment Settings:": "iyzico 支付設置：",
    "Get Your TEST Keys From here": "從這裡獲取您的測試密鑰",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Enter IYZIPAY API KEY ID": "輸入 IYZIPAY API KEY ID",
    "Enter your IYZIPAY API KEY": "輸入您的 IYZIPAY API KEY",
    "Enter IYZIPAY SECRET KEY password": "輸入IYZIPAY SECRET KEY密碼",
    "Bank Payment Settings": "銀行付款設置",
    "Branch Name:": "分店名稱：",
    "Account Name ": "用戶名",
    "Offer popup settings |": "提供彈出設置 |",
    "Offer popup settings": "提供彈出設置",
    "Offer Popup ": "優惠彈出窗口",
    "Offer Popup Settings": "提供彈出設置",
    "For translate text in different languages you can switch language from top bar than change the language and update the translations.": "對於不同語言的翻譯文本，您可以從頂部欄中切換語言，而不是更改語言並更新翻譯。",
    "Enable Offer popup ?": "啟用報價彈出窗口？",
    "Offer popup image :": "提供彈出圖像：",
    "Heading Text Color :": "標題文字顏色：",
    "Description Text": "說明文字",
    "Enter description text in": "在中輸入描述文本",
    "Description Text Color:": "說明文字顏色：",
    "Enable Button in popup ?": "在彈出窗口中啟用按鈕？",
    "Button Text": "按鈕文字",
    "Enter button text in": "輸入按鈕文本",
    "Button Link": "按鈕鏈接",
    "Enter button link": "輸入按鈕鏈接",
    "View  All Variants - ": "查看所有變體 -",
    "View Variants": "查看變體",
    "Variant Detail": "變體細節",
    "Pricing Details": "定價詳情",
    "Added \/ Updated On": "添加\/更新於",
    "Additional Price:": "附加價格：",
    "Min Qty. For Order:": "最小數量訂購：",
    "Stock :": "庫存 ：",
    "Max Qty. For Order": "最大數量訂購",
    "Discounted Price :": "打折後價格 ：",
    "Selling Price :": "售價 :",
    "Incl. Admin Commission in this rate": "包括此費率的行政佣金",
    "View": "看法",
    "Do you really want to delete this variant? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此變體嗎？此過程無法撤消。",
    "Restore": "恢復",
    "Do you really want to restore this product": "你真的要恢復這個產品嗎",
    "Do you really want to delete this product": "您確定要刪除此產品嗎",
    "Trash": "垃圾",
    "Trashed Products": "廢品",
    "Add New Product |": "添加新產品 |",
    "Add New Product": "添加新產品",
    "Add Product": "添加產品",
    "Product Tax Information(PTI)": "產品稅務信息 (PTI)",
    "Tax Name": "稅名",
    "You Want to Choose Tax Class Then Apply same Tax Class And Tax Rate.": "您想選擇稅種，然後應用相同的稅種和稅率。",
    "Tax Rate": "稅率",
    "Priority": "優先事項",
    "1 Priority Is Higher Priority And All Numeric Number Is Lowest Priority, Priority Are Accept Is Numeric Number.": "1 優先級為高優先級且所有數字為最低優先級，優先接受為數字編號。",
    "Based On": "基於",
    "You Want To Choose Billing address Then Billing Address And Zone Address Are Same Then Tax Will Be Applied, And You Will Be Choose Store Address then Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply": "您要選擇帳單地址然後帳單地址和區域地址相同然後將應用稅，您將選擇商店地址然後商店地址和用戶帳單地址相同然後將應用稅",
    "Zone Details": "區域詳情",
    "You Want To Choose Billing address Then Billing Address And Zone Address Are Same Then Tax Will Be Applied, And You Will Be Choose Store Address then Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply.": "您要選擇帳單地址然後帳單地址和區域地址相同然後將應用稅，您將選擇商店地址然後商店地址和用戶帳單地址相同然後將應用稅。",
    "FAQ's": "常見問題",
    "Related": "有關的",
    "View All Variants": "查看所有變體",
    "Add Variant": "添加變體",
    "Edit Product": "編輯產品",
    "Pricing Summary": "定價摘要",
    "Product Price:": "產品價格：",
    "Incl. of tax": "包括稅的",
    "(Excl. of Tax)": "（不含稅）",
    "Commission Summary": "佣金摘要",
    "Net Commission": "淨佣金",
    "Commission Tax:": "佣金稅：",
    "Gross Commission:": "總佣金：",
    "Offer Pricing Summary": "報價匯總",
    "Product Offer Price:": "產品報價：",
    "Incl. of Tax": "包括稅的",
    "Final Selling Price": "最終售價",
    "Selling Priced:": "售價：",
    "Excl. of Tax": "不包括。稅的",
    "Final Selling Offer Price:": "最終銷售報價：",
    "Selling Offer Price:": "銷售報價：",
    "Entered Price:": "輸入價格：",
    "Entered Offer Price:": "輸入的報價：",
    "Summary of Pricing for": "定價摘要",
    "Cashback settings": "返現設置",
    "Add Related Product for": "添加相關產品",
    "Choose Products:": "選擇產品：",
    "Do you really want to delete these products? This process cannot be undone.": "您真的要刪除這些產品嗎？此過程無法撤消。",
    "Import Product |": "進口產品 |",
    "Import Product": "進口產品",
    "Import variant products": "進口變體產品",
    "Import simple products": "導入簡單產品",
    "Download Example For xls\/csv File": "下載 xls\/csv 文件的示例",
    "Download example for xls\/csv File": "下載 xls\/csv 文件的示例",
    "All Products |": "所有產品 |",
    "All Products": "所有產品",
    "Please select action": "請選擇操作",
    "Delete selected": "刪除所選",
    "Deactive selected": "已選擇停用",
    "Active selected": "已選中",
    "Product Detail": "產品信息",
    "Categories & More": "類別及更多",
    "Add \/ Update on": "添加\/更新於",
    "Actions": "行動",
    "Do you really want to delete selected products? This process cannot be undone.": "您真的要刪除選定的產品嗎？此過程無法撤消。",
    "Question:": "問題：",
    "Please Enter Question": "請輸入問題",
    "Answer :": "回答 ：",
    "Please Enter Answer": "請輸入答案",
    "Category:": "類別：",
    "Enter Your category": "輸入您的類別",
    "Icon:": "圖標：",
    "Choose image:": "選擇圖片：",
    "Cashback Settings": "返現設置",
    "Enable Cashback system :": "啟用現金返還繫統：",
    "Select cashback type:": "選擇返現類型：",
    "Select cashback type": "選擇返現類型",
    "Fix": "使固定",
    "Percent": "百分",
    "Flat": "平坦的",
    "Discount:": "折扣：",
    "Add FAQ": "添加常見問題",
    "Do you really want to delete this faq? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此常見問題解答嗎？此過程無法撤消。",
    "Edit FAQ:": "編輯常見問題：",
    "Answer:": "回答：",
    "Please enter answer for above question !": "請輸入以上問題的答案！",
    "Add New FAQ": "添加新常見問題",
    "Please write question !": "請寫問題！",
    "Add new FAQ": "添加新的常見問題",
    "Edit Product Details:": "編輯產品詳情：",
    " Product Name :": "產品名稱 ：",
    "Please enter product name": "請輸入產品名稱",
    "Select Brand: ": "選擇品牌：",
    "Category : ": "類別 ：",
    "Subcategory : ": "子類別：",
    "Childcategory : ": "兒童類別：",
    "Please choose": "請選擇",
    "Also in :": "也在：",
    "If in list primary category is also present then it will auto remove from this after create product.": "如果列表中的主要類別也存在，那麼它會在創建產品後自動從中刪除。",
    "Select Store : ": "選擇店鋪：",
    "Please Choose Store Name": "請選擇店鋪名稱",
    "Upload product catlog : ": "上傳產品目錄：",
    "Catlog file max size:": "目錄文件最大大小：",
    "Supported files :": "支持的文件：",
    "Select Size chart : ": "選擇尺碼表：",
    "None": "沒有任何",
    "Key Features :": "主要特點 ：",
    "Description :": "描述 ：",
    "Please Enter Product Description": "請輸入產品描述",
    "Product Video Preview :": "產品視頻預覽：",
    "Supported urls are :": "支持的網址是：",
    "Product Video Thumbnail :": "產品視頻縮略圖：",
    "Max upload size is": "最大上傳大小為",
    "Warranty (Duration) : ": "保修（期限）：",
    "Days\/Months\/Year :": "天\/月\/年：",
    "Type :": "類型 ：",
    "Guarantee": "保證",
    "Warranty": "保修單",
    "Start Selling From :": "開始銷售：",
    "Tags :": "標籤：",
    "Please enter tag seprated by Comma(,)": "請輸入以逗號(,)分隔的標籤",
    "Model :": "模型 ：",
    "Please Enter Model Number": "請輸入型號",
    "HSN\/SAC :": "HSN\/SAC :",
    "Enter product HSN\/SAC code": "輸入產品 HSN\/SAC 代碼",
    "SKU :": "商品編號：",
    "Please enter SKU": "請輸入 SKU",
    "Price Including Tax ?": "價格含稅？",
    "Price :": "價格 ：",
    "Price Format must be in this format : 200 or 200.25": "價格格式必須是這種格式：200 或 200.25",
    "Do not put comma while entering PRICE": "輸入 PRICE 時不要輸入逗號",
    "Offer Price :": "報價 :",
    "Do not put comma while entering Offer price": "輸入報價時不要輸入逗號",
    "Gift Packaging Charge :": "禮品包裝費：",
    "Gift Packaging price Format must be in this format : 200 or 200.25": "禮品包裝價格格式必須是這種格式：200 或 200.25",
    "PUT 0 if you don't want to enable gift packaging for this product.": "如果您不想為此產品啟用禮品包裝，則 PUT 0。",
    "Tax Applied (In %)": "已應用稅款（百分比）",
    "Tax Name :": "稅名 :",
    "Enter Tax Name": "輸入稅名",
    "Tax Classes :": "稅種：",
    "Please Choose Yes Then Start Sale This Product": "請選擇是然後開始銷售此產品",
    "Product tag": "產品標籤",
    "It will show in front end in rounded circle with product thumbnail": "它將在帶有產品縮略圖的圓形圓圈中顯示在前端",
    "Product tag text color": "產品標籤文字顏色",
    "Product tag background color": "產品標籤背景色",
    "Free Shipping :": "免運費 ：",
    "If Choose Yes Then Free Shipping Start": "如果選擇是，則免費送貨開始",
    " Featured :": "特色：",
    "If enable than Product will be featured": "如果啟用比產品將被推薦",
    "(Please Choose Status)": "(請選擇狀態)",
    "Cancel Available :": "取消 可用 :",
    "(Please Choose Cancel Available )": "（請選擇取消可用）",
    "Cash On Delivery :": "貨到付款 ：",
    "(Please Choose Cash on Delivery Available On This Product or Not)": "（請選擇此產品是否提供貨到付款）",
    "Return Available :": "可退貨：",
    "Please choose an option": "請選擇一個選項",
    "Return Available": "可退貨",
    "Return Not Available": "退貨不可用",
    "Please choose an option that return will be available for this product or not": "請選擇該產品是否可以退貨的選項",
    "Select Return Policy :": "選擇退貨政策：",
    "Edit Product Specification": "編輯產品規格",
    "Key": "鑰匙",
    "Value": "價值",
    "Edit :": "編輯 ：",
    "Attribute Key:": "屬性鍵：",
    "Attribute Value:": "屬性值：",
    "Show Related Product Manually :": "手動顯示相關產品：",
    "If this turned on you can manually select related product for this particular product else if its turned off related product will show accodring to product's subcategory.": "如果啟用此功能，您可以手動選擇此特定產品的相關產品，否則，如果其關閉，相關產品將根據產品的子類別顯示。",
    "Related Products": "相關產品",
    "Add\/Update Related Products": "添加\/更新相關產品",
    "Please Enter Product Question": "請輸入產品問題",
    "Please Enter Product Answer": "請輸入產品答案",
    "Product Faq": "產品常見問題",
    "Product Name :": "產品名稱 ：",
    "Please select brand": "請選擇品牌",
    "Please select category": "請選擇類別",
    "Please select subcategory": "請選擇子類別",
    "Please select childcategory": "請選擇子類別",
    "Please select store": "請選擇店鋪",
    "Catlog file max size": "目錄文件最大大小",
    "Supported urls are": "支持的網址是",
    "• Max upload size is 500KB.": "• 最大上傳大小為 500KB。",
    "Do not put comma whilt entering PRICE": "不要在輸入 PRICE 時輸入逗號",
    "Offer price Format must be in this format : 200 or 200.25": "報價格式必須採用以下格式：200 或 200.25",
    "Do not put comma whilt entering OFFER PRICE": "不要在輸入 OFFER PRICE 時輸入逗號",
    "Tax rate must without % sign": "稅率必須沒有 % 符號",
    "Please Choose Yes Then Start Sale This Product.": "請選擇是，然後開始銷售此產品。",
    "If Choose Yes Then Free Shipping Start.": "如果選擇是，則免費送貨開始。",
    "Please select return policy": "請選擇退貨政策",
    "Create :product variant |": "創建 :product 變體 |",
    "Variant Product": "變體產品",
    "Quick Guide": "快速指南",
    "Before Link a variant click on": "在鏈接變體之前點擊",
    "Add Variant Option": "添加變體選項",
    "You can add up to": "你可以加起來",
    "variant option": "變體選項",
    "After Link Variant option You can create unlimited variant from that options.": "鏈接變體選項後您可以從該選項創建無限變體。",
    "After Add a default variant you can create unlimited common variants.": "添加默認變體後，您可以創建無限的常見變體。",
    "Add Common Variant": "添加通用變體",
    "Link Variant": "鏈接變體",
    "Add Common Product Variant For": "添加通用產品變體",
    "Variant Name": "變體名稱",
    "Variant Value": "變量值",
    "Add Product Attributes For": "添加產品屬性",
    "Option Names": "選項名稱",
    "Option Value": "選項值",
    "Additional Detail": "附加細節",
    "Stock": "庫存",
    "Weight": "重量",
    "Min Order Qty": "最小訂貨量",
    "Max Order Qty": "最大訂單數量",
    "Choosed Option:": "選擇的選項：",
    "Choose Value:": "選擇值：",
    "Do you really want to delete this option? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此選項嗎？此過程無法撤消。",
    "Add Product Common Variant": "添加產品通用變體",
    "Option Name:": "選項名稱：",
    "Option Value:": "選項值：",
    "Add Product Attributes": "添加產品屬性",
    "Edit Product Variant | ": "編輯產品變體 |",
    "Edit Product Variant": "編輯產品變體",
    "Edit Product Variant For": "編輯產品變體",
    "Edit Variant": "編輯變體",
    "Pricing & Weight": "定價和重量",
    "Manage Stock": "管理庫存",
    "Edit Images": "編輯圖像",
    "Set Default:": "默認設置：",
    "Edit Additional Price For This Variant :": "編輯此變體的附加價格：",
    "Please enter Price In Positive or Negative or zero": "請輸入價格為正或負或零",
    "Ex. :": "前任。 ：",
    "If you enter +10 and product price is 100 than price will be 110": "如果您輸入 +10 且產品價格為 100，則價格將為 110",
    "If you enter -10 and product price is 100 than price will be 90": "如果您輸入 -10 且產品價格為 100，則價格將為 90",
    "Weight:": "重量：",
    "Edit Stock:": "編輯股票：",
    "Current Stock:": "當前庫存：",
    "Need help?": "需要幫忙？",
    "It will add stock in existing stock. For example you enter 10 and existing stock is 20 than total stock will be 30.": "它將在現有庫存中添加庫存。例如，您輸入 10，現有庫存為 20，總庫存將為 30。",
    "Edit Min Order Qty": "編輯最小訂單數量",
    "Edit Max Order Qty": "編輯最大訂單數量",
    "Important": "重要的",
    "Altleast two variant image is required !": "至少需要兩個變體圖像！",
    "Default image will be": "默認圖像將是",
    "later you can change default image in edit variant section": "稍後您可以在編輯變體部分更改默認圖像",
    "Delete this?": "刪除這個？",
    "You cannot delete Default Image": "您無法刪除默認圖像",
    "You cannot delete Default Image !": "您不能刪除默認圖像！",
    "Select Default Image:": "選擇默認圖像：",
    "Update variant": "更新變體",
    "Add Product Variant | ": "添加產品變體 |",
    "Add Product Variant": "添加產品變體",
    "Add Product Variant For": "添加產品變體",
    "Inventory": "存貨",
    "Variant Images": "變體圖像",
    "Add Stock": "添加庫存",
    "Product Attributes:": "產品屬性：",
    "Set default variant :": "設置默認變體：",
    "Additional Price For This Variant :": "此變體的附加價格：",
    "Enter Price ex 499.99": "輸入價格前 499.99",
    "Add Stock:": "添加庫存：",
    "Min Qty:": "最少數量：",
    "Enter Min Qty For order": "輸入最小數量訂購",
    "Max Qty:": "最大數量：",
    "Enter Max Qty For order": "輸入訂單的最大數量",
    "FAQ": "常問問題",
    "Option values for :": "的選項值：",
    "Add New Option Value for": "添加新的選項值",
    "Value :": "價值 ：",
    "Choose color value :": "選擇顏色值：",
    "Push Notification Manager | ": "推送通知管理器 |",
    "Push Notification Manager": "推送通知管理器",
    "Onesignal Keys": "單信號鍵",
    "Select User Group:": "選擇用戶組：",
    "Please select user group": "請選擇用戶組",
    "All Customers": "所有客戶",
    "All Sellers": "所有賣家",
    "All Admins": "所有管理員",
    "All Users (Seller + Customers + Admins)": "所有用戶（賣家 + 客戶 + 管理員）",
    "Subject:": "主題：",
    "Hey ! New stock arrived !": "嘿 ！新貨到了！",
    "Notification Body:": "通知機構：",
    "Hey I want to tell you something awesome thing !": "嘿，我想告訴你一些很棒的事情！",
    "Target URL:": "目標網址：",
    "On click of notification where you want to redirect the user.": "單擊要重定向用戶的通知。",
    "Notification Icon:": "通知圖標：",
    "If not enter than default icon will use which you upload at time of create one signal app.": "如果不輸入，則默認圖標將使用您在創建一個信號應用程序時上傳的圖標。",
    "Recommnaded Size:": "推薦尺寸：",
    "Button Target URL:": "按鈕目標網址：",
    "On click of button where you want to redirect the user.": "單擊要重定向用戶的按鈕。",
    "Send": "發送",
    "Enter ONESIGNAL APP ID": "輸入ONESIGNAL APP ID",
    "Enter ONESIGNAL REST API KEY": "輸入 ONESIGNAL REST API 密鑰",
    "Save Keys": "保存密鑰",
    "Progressive Web App Setting | ": "漸進式 Web 應用程序設置 |",
    "PWA Setting": "PWA 設置",
    "App Setting": "應用設置",
    "Update Icons": "更新圖標",
    "Progessive Web App Requirements": "漸進式 Web 應用程序要求",
    "must required in your domain (for enable contact your host provider for SSL configuration)": "您的域中必須是必需的（為了啟用 SSL 配置，請聯繫您的主機提供商）",
    "Icons and splash screens": "圖標和閃屏",
    "required and to be updated in Icon Settings.": "需要並在圖標設置中更新。",
    "Enable PWA:": "啟用 PWA：",
    "App Name:": "應用名稱：",
    "Theme Color for header:": "標題的主題顏色：",
    "Background Color:": "背景顏色：",
    "Shortcut icon for cart:": "購物車的快捷圖標：",
    "Shortcut icon for wishlist:": "願望清單的快捷方式圖標：",
    "Shortcut icon for login:": "登錄快捷圖標：",
    "PWA Icons & Splash screens :": "PWA 圖標和啟動畫面：",
    "PWA Icon": "PWA 圖標",
    "PWA Splash Screen": "PWA 啟動畫面",
    "Reported Products | ": "報告產品 |",
    "Report Detail": "報告詳情",
    "Reported Product Name": "報告的產品名稱",
    "Report Description": "報告說明",
    "Reported On": "上報",
    "Device History": "設備歷史",
    "User name": "用戶名",
    "IP Address": "IP地址",
    "Platform": "平台",
    "Browser": "瀏覽器",
    "Logged in at": "登錄於",
    "Logged out at": "登出於",
    "Sales reports all products": "銷售報告所有產品",
    "Report": "報告",
    "Sales Report": "銷售報告",
    "Total Qty.": "總數量",
    "Paid Currency": "支付貨幣",
    "Total Shipping": "總運費",
    "Total Gift charges.": "總禮物費用。",
    "Total Tax": "總稅款",
    "Grand total": "累計",
    "Stock reports all products": "庫存報告所有產品",
    "Stock Reports": "股票報告",
    "Stock Report": "股票報告",
    "Product name": "產品名稱",
    "Variant detail": "變體細節",
    "Store name": "店鋪名稱",
    "Most Viewed Products": "瀏覽最多的產品",
    "Total views": "總瀏覽",
    "Add Return Policy | ": "添加退貨政策 |",
    "Add Policy Settings": "添加策略設置",
    "Return Policy": "退貨政策",
    "Add Return Policy": "添加退貨政策",
    "Policy Name :": "保單名稱：",
    "Enter Policy Name": "輸入策略名稱",
    "Please enter amount in Percentage": "請以百分比形式輸入金額",
    "Return days :": "返程天數：",
    "Please enter product return days": "請輸入產品退貨天數",
    "Please rnter return policy description": "請輸入退貨政策說明",
    "Return Accept By:": "退貨接受方式：",
    "Auto": "汽車",
    "Vender": "供應商",
    "Please Choose an option to select who can accept return": "請選擇一個選項來選擇誰可以接受退貨",
    "Edit Return Policy | ": "編輯退貨政策 |",
    "Edit Policy Settings": "編輯策略設置",
    "Edit Return Policy": "編輯退貨政策",
    "Please Enter Return Description": "請輸入退貨說明",
    "Return Policy Settings | ": "退貨政策設置 |",
    "Return Policy ID": "退貨政策 ID",
    "Policy Name": "政策名稱",
    "Return Amount": "退貨金額",
    "Return Days": "返回天數",
    "Remark Review | ": "備註評論 |",
    "All Reviews and Ratings": "所有評論和評級",
    "Review": "審查",
    "Edit Review": "編輯評論",
    "Remark": "評論",
    "Please enter remark": "請輸入備註",
    "All Reviews and Ratings | ": "所有評論和評級 |",
    "Reviews": "評論",
    "Id": "ID",
    "Quality": "質量",
    "Seller Payments | ": "賣家付款 |",
    " Seller Due Payouts": "賣方到期付款",
    "Order Amount": "訂單金額",
    "Seller Details": "賣家詳情",
    "Invoice No:": "發票號碼：",
    "Click to track payout status live": "單擊以實時跟踪付款狀態",
    "Track Payout Status Live": "實時跟踪支付狀態",
    "Pay to seller": "付給賣家",
    "View Payout # :payout | ": "查看賠付 # :payout |",
    "Invoice": "發票",
    "Completed Payments": "已完成的付款",
    "From": "從",
    "To": "到",
    "HSN": "HSN",
    "Qty.": "數量",
    "Payout ID:": "付款編號：",
    "Payment Status:": "支付狀態：",
    "Paypal Batch ID:": "貝寶批次 ID：",
    "Payee Bank Account Detail": "收款人銀行賬戶詳情",
    "A\/c no.:": "空調號碼：",
    "Payee Name:": "收款人姓名：",
    "Branch:": "分支：",
    "Transcation Charge:": "交易費用：",
    "Special Note for this order:": "此訂單的特別說明：",
    "Payout fee of": "支付費用",
    "is additionally applied by Paypal not included in grand total.": "由 Paypal 額外應用，不包括在總計中。",
    "usually takes 2-3 working days or 48hours for reflect amount in user bank account.": "通常需要 2-3 個工作日或 48 小時才能在用戶銀行帳戶中反映金額。",
    "Amount is already paid to the seller.": "金額已經支付給賣家。",
    "Contact Us": "聯繫我們",
    "Transfer TYPE": "傳輸類型",
    "Paid On": "已付",
    "Track Payout Status": "追踪支付狀態",
    "Payout for Order Item": "訂單項目的付款",
    "Invoice No. :": "發票號碼。 ：",
    "Payout ID :": "付款編號：",
    "Paypal Batch ID :": "貝寶批次 ID：",
    "Payment Status :": "支付狀態 ：",
    "Payout Batch ID": "付款批次 ID",
    "Payout Status": "支付狀態",
    "Payout Created ON": "付款創建於",
    "Payout Proccessed ON": "付款已處理",
    "Payout Completed On": "支付完成於",
    "Transcation Status": "交易狀態",
    "Message": "信息",
    "Payout Detail | ": "付款詳情 |",
    "Order Payment Details": "訂單付款詳情",
    "Payout Slip for Order Item": "訂單項目的付款單",
    "Payment Due": "工資稅",
    "Delivered at": "交付於",
    "Payment Methods:": "支付方式：",
    "Handling fee": "手續費",
    "already paid out in your account": "已在您的帳戶中支付",
    "Paypal payout fee additionally applied by Paypal at Transcation time.": "Paypal 在交易時間額外收取 Paypal 支付費用。",
    "Please refer to this for payout fees for following payment gatways:": "請參閱此處了解以下支付網關的支付費用：",
    "Paypal Payouts": "貝寶付款",
    "Gift charge inluded if any": "包含禮品費（如有）",
    "Commission:": "委員會：",
    "Payable Amount:": "應付金額：",
    "Click to pay via Paypal": "點擊通過貝寶支付",
    "Pay via bank transfer": "通過銀行轉賬支付",
    "Manual Transfer": "手動傳輸",
    "Pay via bank transfer method": "通過銀行轉賬方式支付",
    "Bank Account Detail": "銀行賬戶詳情",
    "Account Name:": "用戶名：",
    "Transfer Method:": "轉賬方式：",
    "IMPS": "印象派",
    "NEFT": "NEFT",
    "RTGS": "實時跟踪系統",
    "Transfer Fee: (If applied)": "轉會費：（如適用）",
    "Saving Record for Manual Transfer.": "保存手動傳輸記錄。",
    "Paid via:": "支付方式：",
    "eg. ": "例如。",
    "Transfer Fee:": "轉會費：",
    "If applied": "如果應用",
    "Paid Amount:": "已付金額：",
    "By Saving this record you here by declare that payment has already made to the seller": "通過在此處保存此記錄，您聲明已向賣家付款",
    "Save Record": "保存記錄",
    "SEO Settings | ": "搜索引擎優化設置 |",
    "Seo Settings": "搜索引擎優化設置",
    "Project Title": "項目名稱",
    "Metadata Description": "元數據描述",
    "Enter meta data description": "輸入元數據描述",
    "Metadata Keyword": "元數據關鍵字",
    "Enter Metadata Keyword, use comma to seprate it": "輸入元數據關鍵字，用逗號分隔",
    "Google Analytics :": "谷歌分析 ：",
    "Enter Google Analytics Key": "輸入谷歌分析密鑰",
    "Facebook Pixel :": "臉書像素：",
    "Please enter Facebook Pixel Code Key": "請輸入 Facebook Pixel Code Key",
    "Generate Sitemap :": "生成站點地圖：",
    "Generate": "產生",
    "Download": "下載",
    "Sitemap": "網站地圖",
    "Show": "展示",
    "Create new directory | ": "創建新目錄 |",
    "SEO Directories": "搜索引擎優化目錄",
    "All Directories": "所有目錄",
    "Create new directory": "創建新目錄",
    "Enter city name:": "輸入城市名稱：",
    "Enter details:": "輸入詳細信息：",
    "Edit directory :dir | ": "編輯目錄 :dir |",
    "Edit Directory": "編輯目錄",
    "Edit directory": "編輯目錄",
    "All Directories | ": "所有目錄 |",
    "Add new directory": "添加新目錄",
    "Shipping Title": "發貨標題",
    "Please enter shipping title": "請輸入送貨標題",
    "Please enter price": "請輸入價格",
    "Flat price on whole order :": "整個訂單的統一價格：",
    "Shipping Settings |": "配送設置 |",
    "Shipping Weight | ": "運輸重量 |",
    "Shipping by weight": "按重量運輸",
    "Shipping Weight": "裝運重量",
    "Weight From:": "重量來自：",
    "Weight To:": "重量至：",
    "Weight Price:": "重量價格：",
    "Per Order\/Quantity:": "每個訂單\/數量：",
    "Per Order": "每個訂單",
    "Per Quantity": "每數量",
    "Limit From Than:": "限制從比：",
    "Trashed Simple Products": "廢棄的簡單產品",
    "Create new product | ": "創建新產品 |",
    "Create New Product": "創建新產品",
    "Product Type : ": "產品類別 ：",
    "Please select product type": "請選擇產品類型",
    "Simple Product": "簡單的產品",
    "Digital Product": "數碼產品",
    "External Product": "外部產品",
    "Product Name : ": "產品名稱 ：",
    "Enter product name": "輸入產品名稱",
    "Product Link : ": "產品鏈接：",
    "Enter product link: https:\/\/ ": "輸入產品鏈接：https:\/\/",
    "Product Brand :": "產品品牌 :",
    "Product Description : ": "產品描述 ：",
    "Enter product details": "輸入產品詳情",
    "Product Category :": "產品分類 ：",
    "Product Subategory :": "產品子類：",
    "Childcategory :": "兒童類別：",
    "Product Tags :": "產品標籤：",
    "Enter product tags by comma": "用逗號輸入產品標籤",
    "Exclusive": "獨家的",
    "Model No :": "型號 ：",
    "Enter product modal name or no.": "輸入產品型號名稱或編號。",
    "Enter product SKU code": "輸入產品 SKU 代碼",
    "Tax :": "稅 ：",
    "This tax % will add in given price.": "此稅收百分比將添加到給定價格中。",
    "Tax name : ": "稅名：",
    "Product Thumbnail Image :": "產品縮略圖：",
    "Please select product thumbnail": "請選擇產品縮略圖",
    "Product Hover Thumbnail Image :": "產品懸停縮略圖圖像：",
    "Please select product hover thumbnail": "請選擇產品懸停縮略圖",
    "Other Product Images : ": "其他產品圖片：",
    "Multiple images can be selected": "可以選擇多個圖像",
    "Multiple images can be choosen": "可以選擇多張圖片",
    "Downloadable Product File :": "可下載的產品文件：",
    "Max file size is 50 MB": "最大文件大小為 50 MB",
    "Toggle the product status": "切換產品狀態",
    "Toggle to allow free shipping on product.": "切換以允許產品免費送貨。",
    "Featured :": "特色：",
    "Toggle to allow product is featured.": "切換以允許產品特色。",
    "Cancel available :": "取消可用：",
    "Toggle to allow product cancellation on order.": "切換以允許在訂單上取消產品。",
    "Cash on delivery available :": "可貨到付款：",
    "Toggle to allow COD on product.": "切換以允許對產品進行 COD。",
    "(Please choose an option that return will be available for this product or not)": "（請選擇該產品是否可以退貨）",
    "Edit Product :product | ": "編輯產品 :product |",
    "Product Details": "產品詳情",
    "Manage Inventory": "管理庫存",
    "Product Specifications": "產品規格",
    "360° Image": "360°圖像",
    "Product FAQ's": "產品常見問題",
    "Preorder Configuration": "預購配置",
    "Product Name:": "產品名稱：",
    "Product Brand:": "產品品牌：",
    "Product Store:": "產品商店：",
    "Key Features:": "主要特點：",
    "Product Description:": "產品描述：",
    "Product Category:": "產品分類：",
    "Current product thumbnail:": "當前產品縮略圖：",
    "Current product hover-thumbnail:": "當前產品懸停縮略圖：",
    "Product Gallery Images:": "產品圖庫圖片：",
    "No images in product gallery.": "產品庫中沒有圖像。",
    "Current downloadable Product File:": "當前可下載的產品文件：",
    "Minimum Order Qty.": "最小訂購量。",
    "Maxium Order Qty.": "最大訂單數量",
    "Upload Product 360° Image": "上傳產品 360° 圖片",
    "You can upload 20 images at a time.": "您一次可以上傳 20 張圖片。",
    "No frames found !": "沒有找到框架！",
    "Current Image:": "當前圖像：",
    "No preview available...": "預覽不可用...",
    "save": "保存",
    "About Preorder": "關於預購",
    "If you set this product as pre-order then this product will display in front with badge call 'Pre-order'.": "如果您將此產品設置為預購，則該產品將顯示在前面並帶有標記“預購”。",
    "After enabling the pre-order you can set pre-order payment as partial payment or full payment.": "啟用預購後，您可以將預購付款設置為部分付款或全額付款。",
    "If you set product payment as partial payment and your product price is $100 and you set 5% partial payment percentage then customer will pay $5 only and rest $95 will pay by him\/her once the product is available in stock.": "如果您將產品付款設置為部分付款，並且您的產品價格為 100 美元，並且您設置了 5% 的部分付款百分比，那麼客戶只需支付 5 美元，其餘 95 美元將在產品有貨後由他\/她支付。",
    "Available for pre-order ?": "可預購 ？",
    "Select pre-order type:": "選擇預訂類型：",
    "Partial Payment": "部分付款",
    "Full Payment": "全額付款",
    "Partial payment in %:": "部分付款百分比：",
    "1": "1",
    "Product available on:": "產品可用於：",
    "All Products | ": "所有產品 |",
    "Bulk Upload Images": "批量上傳圖片",
    "Add new": "添新",
    "Bulk Import Simple Product Images": "批量導入簡單的產品圖像",
    "View pricing summary": "查看定價摘要",
    "Pricing Summary for ": "定價摘要",
    "Net Price:": "淨價：",
    "Tax Summary": "稅務摘要",
    "Tax": "稅",
    "Net Offer Price:": "淨發售價：",
    "Selling Price:": "售價：",
    "(Incl. of Tax)": "（含稅）",
    "Final Selling Offer Price": "最終銷售報價",
    "Create Template | ": "創建模板 |",
    "Create Template": "創建模板",
    "Create template": "創建模板",
    "Template name:": "模板名稱：",
    "Enter template name": "輸入模板名稱",
    "Template code:": "模板代碼：",
    "Enter template code": "輸入模板代碼",
    "Template options:": "模板選項：",
    "Enter option seprate it by comma (',')": "輸入選項用逗號 (&#39;,&#39;) 分隔",
    "Edit Template : :template | ": "編輯模板： :template |",
    "Edit Template": "編輯模板",
    "Edit template : ": "編輯模板：",
    "View preview": "查看預覽",
    "Size chart templates | ": "尺碼表模板 |",
    "Size chart templates": "尺碼表模板",
    "Template name": "模板名稱",
    "Template code": "模板代碼",
    "Do you really want to delete this template": "你真的要刪除這個模板嗎",
    "No value set": "未設置值",
    "Front Category Slider | ": "前類別滑塊 |",
    "Slider": "滑塊",
    "Front Category Slider": "前類別滑塊",
    "Only those category will list here who have atleast one complete product. (Complete product means product with atleast one variant)": "只有那些至少擁有一個完整產品的類別才會在此處列出。 （完整產品是指至少有一個變體的產品）",
    "Select Category : ": "選擇類別：",
    "Product Show In Slider : ": "滑塊中的產品展示：",
    "Status : ": "地位 ：",
    "Create Slider": "創建滑塊",
    "Create a new slider": "創建一個新的滑塊",
    "Choose Slider Image :": "選擇滑塊圖像：",
    "Link BY :": "鏈接：",
    "Choose Subcategory :": "選擇子類別：",
    "Choose Chilldcategory :": "選擇兒童類別：",
    "Choose Product :": "選擇產品：",
    "Enter URL :": "輸入網址 ：",
    "Slider Top Heading :": "滑塊頂部標題：",
    "Text Color :": "文字顏色：",
    "Slider Sub Heading :": "滑塊子標題：",
    "Button Text :": "按鈕文字：",
    "Button Text Color :": "按鈕文字顏色：",
    "Button Background Color :": "按鈕背景顏色：",
    "ADD Slide": "添加幻燈片",
    "Image Preview :": "圖像預覽：",
    "Edit Slider |": "編輯滑塊 |",
    "Edit Slide": "編輯幻燈片",
    "Top Heading Text Color :": "頂部標題文字顏色：",
    "Subheading Text Color :": "副標題文字顏色：",
    "Description Text :": "說明文字：",
    "Description Text Color :": "說明文字顏色：",
    "Slider |": "滑塊 |",
    "Add Slider": "添加滑塊",
    "Slider Content": "滑塊內容",
    "This cannot be done in demo !": "這不能在演示中完成！",
    "SMS Settings | ": "短信設置 |",
    "SMS Channels": "短信渠道",
    "Enable :": "使能夠 ：",
    "Please select sms channel :": "請選擇短信頻道：",
    "Important note :": "重要的提示 ：",
    "Twillo Only send SMS if user did not opt for DND Services.": "Twillo 僅在用戶未選擇免打擾服務時發送短信。",
    "Twillo trail will send sms only to verified no.": "Twillo trail 只會向已驗證的號碼發送短信。",
    "TWILIO SID :": "TWILIO SID :",
    "TWILIO AUTH TOKEN :": "TWILIO 授權令牌：",
    "TWILIO NUMBER :": "TWILIO 號碼：",
    "MSG91 Only send SMS if user did not opt for DND Services.": "MSG91 僅在用戶未選擇免打擾服務時發送短信。",
    "If msg not delivering to customer than make sure he\/she updated phonecode in his\/her profile.": "如果味精沒有交付給客戶，請確保他\/她在他\/她的個人資料中更新了電話代碼。",
    "MSG91 Auth Key :": "MSG91 驗證密鑰：",
    "SMS Settings :": "短信設置：",
    "Message Text (MUST WITH PLACEHOLDER ##OTP##)": "消息文本（必須與占位符##OTP##）",
    "Enter SENDER ID: (Max char length 6)": "輸入發件人 ID：（最大字符長度 6）",
    "MSG91 OTP Code Expiry (In Minutes) :": "MSG91 OTP 代碼到期（以分鐘為單位）：",
    "MSG91 OTP Code Length (Max:6) :": "MSG91 OTP 代碼長度（最大：6）：",
    "MSG91 Flow ID :": "MSG91 流 ID :",
    "Enable emoji in Msg :": "在 Msg 中啟用表情符號：",
    "Enable MSG91": "啟用 MSG91",
    "MIM SMS API Key :": "MIM 短信 API 密鑰：",
    "MIM SMS SENDER ID :": "MIM 短信發件人 ID :",
    "Enable OTP Confirmation on Login \/ Register :": "在登錄\/註冊時啟用 OTP 確認：",
    "Add Social Icon |": "添加社交圖標 |",
    "Add Social Icon": "添加社交圖標",
    "Social Icon": "社交圖標",
    "Url": "網址",
    "Youtube": "YouTube",
    "LinkedIn": "領英",
    "Pinterest": "品趣",
    "RSS FEED": "RSS訂閱",
    "Google+": "谷歌+",
    "Twitter": "推特",
    "Facebook": "Facebook",
    "Instagram": "Instagram",
    "Please choose icon": "請選擇圖標",
    "Edit Social Icon": "編輯社交圖標",
    "RSS Feed": "RSS訂閱",
    "Footer Social Icon Setting | ": "頁腳社交圖標設置 |",
    "Social Icon Setting": "社交圖標設置",
    "Do you really want to delete this Icon? This process cannot be undone.": "你真的要刪除這個圖標嗎？此過程無法撤消。",
    "Add Special Offer |": "添加特價 |",
    "Add Special Offer": "添加特別優惠",
    "Special Offer": "特價",
    "Edit Special Offer |": "編輯特別優惠 |",
    "Edit Special Offer": "編輯特別優惠",
    "All Special Offers": "所有特別優惠",
    "Special offer Widgets Setting": "特價商品小工具設置",
    "Special offer Widgets": "特價商品小工具",
    "Slide Number": "幻燈片編號",
    "Please enter How many slide Number": "請輸入多少張幻燈片編號",
    "This cannot is disabled in demo": "這不能在演示中禁用",
    "Add new state": "添加新狀態",
    "Please Enter State": "請輸入狀態",
    "Please Chooce Country": "請選擇國家",
    "Add Country": "添加國家",
    "Please Enter Country Name": "請輸入國家名稱",
    "Edit State | ": "編輯狀態 |",
    "Edit State": "編輯狀態",
    "States | ": "國家 |",
    "Enter state name": "輸入州名",
    "Create New Store |": "創建新店 |",
    "Create New Store": "創建新商店",
    "Add Store": "添加店鋪",
    "Store Owner": "店老闆",
    "Please Choose Store Owner": "請選擇店主",
    "Choose Store Owner": "選擇店主",
    "Store Name :": "店鋪名稱 :",
    "Enter Store Name": "輸入店鋪名稱",
    "Business Email :": "企業郵箱：",
    "Please enter buisness email": "請輸入企業郵箱",
    "VAT\/GSTIN No :": "增值稅\/商品稅號：",
    "Please enter your GSTIN\/VAT No.": "請輸入您的 GSTIN\/VAT 編號。",
    "Please enter valid GSTIN\/VAT No.": "請輸入有效的 GSTIN\/VAT 編號。",
    "Phone :": "電話 ：",
    "Please enter Phoneno.": "請輸入電話號碼。",
    "Mobile :": "移動的 ：",
    "Please select Mobile no.": "請選擇手機號碼",
    "Store Address :": "店鋪地址 :",
    "Please Enter Store Address": "請輸入店鋪地址",
    "Please select state": "請選擇州",
    "Please select city": "請選擇城市",
    "Invalid pincode\/zipcode": "密碼\/郵政編碼無效",
    "Please enter pincode": "請輸入密碼",
    "Please select prerfed payout:": "請選擇預付款：",
    "Paytm": "支付寶",
    "Please select prerfed payout": "請選擇預付款",
    "Paypal email": "貝寶郵箱",
    "Please enter paypal email": "請輸入貝寶郵箱",
    "Please Enter Account Name": "請輸入帳戶名稱",
    "Invalid account no.": "賬號無效",
    "Please Enter Account Number": "請輸入帳號",
    "BankName": "銀行名稱",
    "Please Enter Bank Name": "請輸入銀行名稱",
    "Please Enter IFSC Code": "請輸入IFSC代碼",
    "Branch Address": "分行地址",
    "Please Enter Branch Address": "請輸入分行地址",
    "Paytm Mobile No": "Paytm 手機號碼",
    "Applicable in India": "適用於印度",
    "Please enter Paytm Mobile No": "請輸入 Paytm 手機號碼",
    "Please select store logo": "請選擇店鋪標誌",
    "(Toggle the store status.)": "（切換商店狀態。）",
    "Verified Store :": "驗證店鋪：",
    "(On The Product detail page if store is verified than it will add": "（如果商店經過驗證，則在產品詳細信息頁面上，它會添加",
    "Symbol next to the store name.)": "商店名稱旁邊的符號。）",
    "This action is disabled in demo!": "演示中禁用此操作！",
    "Edit Store |": "編輯商店 |",
    "Edit Store": "編輯商店",
    "Store ID": "店鋪編號",
    "If you did not see store id hit update button to get it.": "如果您沒有看到商店 ID，請點擊更新按鈕來獲取它。",
    "Invalid phone no.": "電話號碼無效",
    "Paypal Email": "貝寶郵箱",
    "Paytm Mobile No.": "支付寶手機號",
    "Account No.": "戶口號碼。",
    "Select Store Logo": "選擇商店標誌",
    "Store cover photo :": "店鋪封面照片：",
    "It will display on your store page.": "它將顯示在您的商店頁面上。",
    "Recommnaded size is :": "推薦尺寸為：",
    "Allow format is": "允許格式為",
    "Please enter address": "請輸入地址",
    "Store description :": "店鋪描述：",
    "Toggle the store status": "切換店鋪狀態",
    "In order to get google place api key Google Maps platform account is required you can know more about": "為了獲得google place api key需要谷歌地圖平台賬號，你可以了解更多",
    "To find your place id use this ": "要查找您的位置 ID，請使用此",
    "tool": "工具",
    "To get Place API Key head over to ": "獲取 Place API Key 到",
    "Show Google reviews & ratings on store page?": "在商店頁面上顯示 Google 評論和評分？",
    "Google Place ID": "谷歌地方 ID",
    "Enter your google place id key": "輸入您的谷歌地點 ID 密鑰",
    "Google Place API Key": "Google Place API 密鑰",
    "Enter your google place api key": "輸入您的 google place api 密鑰",
    "All Stores |": "所有店鋪 |",
    "All Stores": "所有店鋪",
    "Store Logo": "商店標誌",
    "Store Details": "店鋪詳情",
    "Owner": "所有者",
    "Store Request Accepted ?": "商店請求被接受？",
    "Request For Delete": "刪除請求",
    "Add new tax rate | ": "添加新稅率 |",
    "Add new tax rate": "添加新稅率",
    "Zone": "區",
    "Tax will be applied only to the selected zones.": "稅收將僅適用於選定的區域。",
    "Please enter rate": "請輸入費率",
    "Please Choose Tax Type": "請選擇稅種",
    "Edit Tax Rate: :taxname": "編輯稅率： :taxname",
    "Edit Tax Rate": "編輯稅率",
    "Tax rates | ": "稅率 |",
    "Tax rates": "稅率",
    "Do you really want to delete this Tax? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此稅嗎？此過程無法撤消。",
    "Create new tax class": "創建新的稅類",
    "Tax Class :": "稅種：",
    "Tax Class Title": "稅種名稱",
    "Please enter tax class": "請輸入稅種",
    "Please enter tax class description": "請輸入稅種描述",
    "Tax Rates :": "稅率 ：",
    "Add Rule": "添加規則",
    "Edit Tax Classes | ": "編輯稅種 |",
    "Edit Tax Classes": "編輯稅種",
    "Please enter Tax class": "請輸入稅種",
    "You Want to Choose Tax Class Then Apply same Tax Class And Tax Rate .": "您要選擇稅種，然後應用相同的稅種和稅率。",
    "You want to choose billing address then billing address and zone address are same then tax will be applied, And if you choose store sddress then if Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply  .": "您要選擇帳單地址，則帳單地址和區域地址相同，則將應用稅金，如果您選擇商店地址，則如果商店地址和用戶帳單地址相同，則將應用稅金。",
    "1 Priority Is Higher Priority And All Numeric Number Is Lowest Priority. Priority Are Accept in Numeric Number ONLY.": "1 優先級更高，所有數字都是最低優先級。僅接受數字優先級。",
    "All Tax Classes | ": "所有稅種 |",
    "All Tax Classes": "所有稅種",
    "Tax Title": "稅名",
    "Do you really want to delete this tax? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此稅嗎？此過程無法撤消。",
    "Store Address": "店鋪地址",
    "Terms Settings | ": "條款設置 |",
    "Terms Settings": "條款設置",
    "User term setting": "用戶期限設置",
    "Seller term setting": "賣家條款設置",
    "Enter title": "輸入標題",
    "Description:": "描述：",
    "Enter content": "輸入內容",
    "Add Testimonial | ": "添加推薦 |",
    "Add Testimonial ": "添加推薦",
    "Testimonial ": "感言",
    "Add Testimonial": "添加推薦",
    "Enter Name": "輸入名字",
    "Rating:": "評分：",
    "Please Choose Rating": "請選擇評分",
    "Designation:": "指定：",
    "Enter Designation": "輸入名稱",
    "Image:": "圖片：",
    "Please Choose Client Image": "請選擇客戶端圖片",
    "Edit Testimonial | ": "編輯推薦 |",
    "Edit Testimonial ": "編輯推薦",
    "Edit Testimonial": "編輯推薦",
    "This this operation is disabled in demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "Testimonal": "見證",
    "Feedback": "回饋",
    "Designation": "指定",
    "Rating": "評分",
    "This operation is disabled in demo": "演示中禁用此操作",
    "Edit User": "編輯用戶",
    "Color Settings | ": "顏色設置 |",
    "Color Settings": "顏色設置",
    "Choose Pattern :": "選擇圖案：",
    "Default Theme": "默認主題",
    "Pattern": "圖案",
    "Choose Color Scheme :": "選擇配色方案：",
    "View All Support Tickets | ": "查看所有支持票 |",
    "View All Support Tickets": "查看所有支持票",
    "Ticket No.": "票號",
    "Issue Title": "問題標題",
    "Tickets :ticket - ": "門票 :ticket -",
    "Tickets": "門票",
    "Open": "打開",
    "Closed": "關閉",
    "Solved": "解決了",
    "Reply": "回复",
    "Send Mail": "發送郵件",
    "All Units |": "所有單位 |",
    "All Unitss": "所有單位",
    "All Units": "所有單位",
    "Add unit": "添加單位",
    "Unit Type": "單位類型",
    "Manage Values": "管理價值觀",
    "Edit Title:": "編輯標題：",
    "Add Unit": "添加單位",
    "Manage :unittitle Values | ": "管理 :unittitle 值 |",
    "Manage  Values": "管理價值觀",
    "Add New Value for": "為",
    "Short Code:": "短代碼：",
    "Short Code": "短代碼",
    "Title :": "標題 ：",
    "Do you really want to delete this? This process cannot be undone.": "你真的要刪除這個嗎？此過程無法撤消。",
    "Do you really want to delete this user? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此用戶嗎？此過程無法撤消。",
    "Create a new user |": "創建新用戶 |",
    "Create a new user": "創建一個新用戶",
    "Username:": "用戶名：",
    "Enter username": "輸入用戶名",
    "Useremail:": "用戶郵箱：",
    "Please enter email": "請輸入郵箱",
    "Mobile:": "移動的：",
    "Please enter phone no.": "請輸入電話號碼",
    "Country:": "國家：",
    "State:": "狀態：",
    "City:": "城市：",
    "Website:": "網站：",
    "User Role:": "用戶角色：",
    "Please choose user role": "請選擇用戶角色",
    "Enter Password:": "輸入密碼：",
    "Enter password min. length 8": "輸入密碼分鐘長度 8",
    "Confirm Password:": "確認密碼：",
    "Re-enter password for confirmation": "重新輸入密碼進行確認",
    "Store Requests | ": "商店請求 |",
    "Store Requests": "商店請求",
    "All Store Requests": "所有商店請求",
    "Uploaded Doucments": "上傳的文件",
    "For verification": "驗證用",
    "Requested at": "請求於",
    "Edit user :username |": "編輯用戶 :username |",
    "Edit user": "編輯用戶",
    "Invalid phonecode": "電話號碼無效",
    "Invalid mobile no.": "手機號碼無效",
    "Select seller plan:": "選擇賣家計劃：",
    "Please select seller plan": "請選擇賣家計劃",
    "Wallet:": "錢包：",
    "Please select wallet status": "請選擇錢包狀態",
    "Location not updated": "位置未更新",
    "TOTAL PRODUCTS": "總產品",
    "TOTAL PURCHASE": "總購買量",
    "Accept": "接受",
    "Do you really want to delete this": "你真的要刪除這個嗎",
    "request? This process cannot be undone.": "要求？此過程無法撤消。",
    "All Users | ": "所有用戶 |",
    "All Users": "全部用戶",
    "Filter by role": "按角色過濾",
    "Contact NO.": "聯繫方式。",
    "Role": "角色",
    "Login as user": "以用戶身份登錄",
    "Registerd at": "註冊於",
    "Wallet Setting | ": "錢包設置 |",
    "Wallet Setting": "錢包設置",
    "Enable Wallet:": "啟用錢包：",
    "It will activate the wallet on portal": "它將激活門戶上的錢包",
    "Wallet States:": "錢包狀態：",
    "Active Wallet Users": "活躍錢包用戶",
    "Counted active wallet users ONLY": "僅計算活躍錢包用戶",
    "Total Wallet Users": "錢包用戶總數",
    "Counted active and deactive wallet users": "計算活躍和非活躍錢包用戶",
    "Wallet Transcations": "錢包交易",
    "No of user wallet transcations made on": "用戶錢包交易次數",
    "Overall Wallet balance": "整體錢包餘額",
    "Overall wallet balance of active wallet users": "活躍錢包用戶的整體錢包餘額",
    "Total Wallet Orders": "錢包訂單總數",
    "Total no. of orders made by wallet": "總數錢包下的訂單",
    "Order Wallet Report:": "訂單錢包報告：",
    "TXN ID": "交易編號",
    "Balance": "平衡",
    "Transcation Date": "交易日期",
    "Transcation Time": "交易時間",
    "Widget Settings | ": "小工具設置 |",
    "Widget Settings": "小工具設置",
    "Front Settingss": "前台設置",
    "Widget Settingss": "小工具設置",
    "Sidebar Widgets": "側邊欄小工具",
    "Main Page Widgets": "主頁小部件",
    "Chat Widgets": "聊天小工具",
    "Widget Example:": "小部件示例：",
    "Widget Place": "小部件位置",
    "Show On Home Page:": "在主頁上顯示：",
    "Show On Product Detail Page:": "在產品詳細信息頁面上顯示：",
    "Select Categories to show:": "選擇要顯示的類別：",
    "Chat Widget Settings:": "聊天小工具設置：",
    "Enable Whatsapp Chat Floating Button:": "啟用 Whatsapp 聊天浮動按鈕：",
    "Whatsapp No: (with country code without [+] sign):": "Whatsapp 號碼：（國家代碼不帶 [+] 號）：",
    "Popmessage Text:": "彈出消息文本：",
    "Button Size:": "按鈕尺寸：",
    "Position:": "位置：",
    "Header title:": "標題標題：",
    "Header color:": "標題顏色：",
    "Messenger Bubble Chat URL:": "Messenger 泡泡聊天網址：",
    "MESSENGER CHAT BUBBLE URL :": "信使聊天氣泡網址：",
    "Get your code": "獲取您的代碼",
    "Get Your Code For Messenger Chat Bubble URL Here Here": "在此處獲取 Messenger 聊天氣泡 URL 的代碼",
    "Enter MESSENGER CHAT BUBBLE URL": "輸入 Messenger 聊天氣泡 URL",
    "Widgtes footer | ": "小部件頁腳 |",
    "Widget footer": "小工具頁腳",
    "Please Enter Widget Name": "請輸入小工具名稱",
    "Add a new zone | ": "添加新區域 |",
    "Add a new zone": "添加新區域",
    "Zone Name:": "區域名稱：",
    "Ex. North Zone": "前任。北區",
    "Select Zone:": "選擇區域：",
    "Select States for Zone": "為區域選擇狀態",
    "Code": "代碼",
    "Please Enter code": "請輸入代碼",
    "Edit zone | ": "編輯區 |",
    "Edit zone": "編輯區域",
    "Code:": "代碼：",
    "All Zones | ": "所有區域 |",
    "All Zones": "所有區域",
    "Zone Name": "區域名稱",
    "Verify OTP": "驗證一次性密碼",
    "Enter OTP": "輸入一次性密碼",
    "Re-send OTP": "重新發送動態密碼",
    "Forget Password ?": "忘記密碼 ？",
    "Register": "登記",
    "Quick Sign up with": "快速註冊",
    "Google": "谷歌",
    "Amazon": "亞馬遜",
    "Gitlab": "GitLab",
    "Linkedin": "領英",
    "or": "或者",
    "Please enter valid phone code": "請輸入有效的電話號碼",
    "Please enter valid mobile no": "請輸入有效的手機號碼",
    "I agree to ": "我同意",
    "terms and conditions": "條款和條件",
    "Already have account login here?": "已經有賬戶登錄？",
    "Verify Email |": "驗證電子郵件 |",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的驗證鏈接已發送到您的電子郵件地址。",
    "Verify Your Email Address": "確認你的郵件地址",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在繼續之前，請檢查您的電子郵件以獲取驗證鏈接。",
    "If you did not receive the email": "如果您沒有收到電子郵件",
    "click here to request another": "單擊此處請求另一個",
    "Order #": "命令 ＃",
    "has been": "已經",
    "This is system generated mail please do not replay to this mail.": "這是系統生成的郵件，請不要重播到該郵件。",
    "Thanks,": "謝謝，",
    "placed successfully !": "放置成功！",
    "Pay Method": "支付方式",
    "Grand Total:": "累計：",
    "following item has been": "以下項目已",
    "Item ": "物品",
    "Hello You recived a new payout! kindly go to your Paypal account and claim the amount else if it unclamied than its auto refund to us after 30 days of payment sent.": "您好，您收到了新的付款！請轉到您的 Paypal 帳戶，並在付款後 30 天后自動退款給我們，如果它無人認領，請索取其他金額。",
    "Hello You recived a new payout! via banktransfer.": "您好，您收到了新的付款！通過銀行轉賬。",
    "If you don't have Paypal account check your email for Paypal payout email and signup with link that given by Paypal and claim the amount !": "如果您沒有 Paypal 帳戶，請檢查您的電子郵件以獲取 Paypal 付款電子郵件並使用 Paypal 提供的鏈接註冊並索取金額！",
    "Bank transfer take 2-3 days or same day for reflect amount in your bank. So kindly wait !": "銀行轉帳需要 2-3 天或同一天才能在您的銀行反映金額。所以請稍等！",
    "Payout Summary": "支付摘要",
    "Thanks, for using": "謝謝，使用",
    "for selling your product !": "銷售您的產品！",
    "Hi,": "你好，",
    "This is to inform you that your order #": "這是通知您您的訂單#",
    "Please click here to pay your remaning amount": "請點擊這裡支付您的剩餘金額",
    "Once the amount is paid your order will be proceed further.": "一旦支付了金額，您的訂單將繼續進行。",
    "This link is valid only for 15 minutes if it's expired kindly contact seller to re-send it.": "此鏈接有效期只有15分鐘，如果過期請聯繫賣家重新發送。",
    "is back in": "回來了",
    "By": "經過",
    "You can view and approve this review by clicking here": "您可以單擊此處查看和批准此評論",
    "or if this don't work manually copy this link and paste it": "或者如果這不起作用手動複製此鏈接並粘貼",
    "This review is currently not active after approve this it will be visible on product page to other users.": "批准後，此評論當前未激活，其他用戶可以在產品頁面上看到此評論。",
    "has been created !": "已經被創造了 ！",
    "Sorry for the trouble which occurs to you,": "很抱歉給您帶來的麻煩，",
    "We will get in touch with this email id for further process.": "我們將與此電子郵件 ID 聯繫以進行進一步處理。",
    "# Re": "＃ 回覆",
    "Hi if this doesn't resolve your issue replay this mail or If resolve than replay with Mark as Solved !": "嗨，如果這不能解決您的問題，請重播此郵件，或者如果解決了重播，請標記為已解決！",
    "Welcome": "歡迎",
    "Welcome to our portal.": "歡迎來到我們的門戶網站。",
    "Your Registred email id with us is": "您在我們這裡註冊的電子郵件 ID 是",
    "Start Shopping !": "開始購物！",
    "You can replay to me on": "你可以重播給我聽",
    "ticket request has been Recieved from": "已收到來自",
    "Your store :storename created on :date": "您在 :date 上創建的商店 :storename",
    "Login to seller portal": "登錄賣家門戶",
    "Unauthorized": "未經授權",
    "Forbidden": "禁止的",
    "Page Expired": "頁面已過期",
    "Too Many Requests": "請求過多",
    "500 | Server Error": "500 |服務器錯誤",
    "Service Unavailable": "暫停服務",
    "Oh no": "不好了",
    "Go Home": "回家",
    "write a feedback on": "寫反饋",
    "I Rated ": "我評分",
    "From,": "從，",
    "Enable 2 Factor Auth": "啟用兩因素身份驗證",
    "Enable 2FA Auth": "啟用 2FA 身份驗證",
    "Disable 2FA Auth": "禁用 2FA 身份驗證",
    ":productname - All Reviews |": ":productname - 所有評論 |",
    "Overall Rating": "總體評價",
    "Ratings &": "評分 &amp;",
    "Satisfied Customer": "滿意的客戶",
    "All Customers give this product 4 and 5 Star Rating": "所有客戶都給予此產品 4 星和 5 星評級",
    "On": "在",
    "Load more": "裝載更多",
    "Your Name": "你的名字",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Your Comments": "你的評論",
    "Submit Comment": "提交評論",
    "Rating Not Available": "評級不可用",
    "No results found !": "未找到結果 ！",
    "Showing all results for :keyword": "顯示 :keyword 的所有結果",
    ":title - All products | ": ":title - 所有產品 |",
    "Available for preorder": "可預購",
    "Please Enter Name": "請輸入姓名",
    "Please Enter Email": "請輸入電子郵件",
    "Please Enter Mobile Number": "請輸入手機號碼",
    "Please Enter Pincode\/Zipcode": "請輸入密碼\/郵政編碼",
    "542 W. 15th Street": "西 15 街 542 號",
    "No Address found !": "沒有找到地址！",
    "Gift Packaging charge": "禮品包裝費",
    "Express Checkout with": "快速結賬",
    "Your transcation is secured with Paypal 128 bit encryption": "您的交易受到 Paypal 128 位加密的保護",
    "Your transcation is secured with Paystack Payments": "Paystack Payments 保障您的交易安全",
    "Paystack": "薪金棧",
    "Your transcation is secured with Paystack Payments.": "您的交易由 Paystack Payments 保護。",
    "Your transcation is secured with Braintree Payments": "Braintree Payments 保障您的交易安全",
    "Braintree": "布倫特里",
    "Your transcation is secured with Braintree Payments.": "您的交易由 Braintree Payments 保護。",
    "Instamojo": "Instamojo",
    "Pay with Instamojo": "使用 Instamojo 支付",
    "Your transcation is secured with Instamojo Payment protection": "您的交易受到 Instamojo 付款保護的保護",
    "Secured Transcation Powered By Stripe Payments": "由 Stripe Payments 提供支持的安全交易",
    "Click to complete your payment !": "點擊完成支付！",
    "Stripe Card": "條紋卡",
    "Secured Card Transcations Powered By Stripe Payments": "由 Stripe Payments 提供支持的安全卡交易",
    "Payu": "帕尤",
    "Express checkout with": "快速結賬",
    "Pay with PayU": "使用 PayU 支付",
    "Secured Transcation Powered By PayU Payments": "由 PayU Payments 提供支持的安全交易",
    "Payu Money": "支付寶",
    "Payhere": "在這裡付款",
    "Your transcation is secured with Payhere transcations.": "您的交易由 Payhere 交易保障。",
    "Cashfree": "無現金",
    "Your transcation is secured with Cashfree secured payments.": "您的交易通過 Cashfree 擔保付款得到保障。",
    "Your transcation is secured with Cashfree transcations.": "Cashfree 交易確保您的交易安全。",
    "Your transcation is secured with Omise secured payments.": "您的交易受到 Omise 擔保付款的保護。",
    "Omise": "省略",
    "Your transcation is secured with Omise transcations.": "您的交易受到 Omise 交易的保護。",
    "Your transcation is secured with Rave secured payments.": "您的交易受到 Rave 安全付款的保護。",
    "Rave": "狂歡",
    "Your transcation is secured with Rave transcations.": "您的交易由 Rave 交易保護。",
    "Pay with Mollie": "用莫莉支付",
    "Your transcation is secured with Mollie secured payments.": "您的交易受到 Mollie 擔保付款的保護。",
    "Mollie": "莫莉",
    "Pay with Skrill": "用 Skrill 支付",
    "Your transcation is secured with Skrill secured payments.": "您的交易由 Skrill 擔保付款保護。",
    "Skrill": "斯克里爾",
    "Secured Transcation Powered By Paytm Payments": "由 Paytm Payments 提供支持的安全交易",
    "Pay with Paytm": "使用支付寶支付",
    "Preorder not available with this cash on delivery.": "此貨到付款不可預訂。",
    "Cash on delivery is not available yet !": "貨到付款尚不可用！",
    "Pay Now": "現在付款",
    "SSLCommerz": "SSL商業",
    "AAMARPAY": "支付寶",
    "Iyzico": "伊濟科",
    "A\/c No": "空調否",
    "RazorPay": "支付寶",
    "Enter name": "輸入名字",
    "Enter phone no": "輸入電話號碼",
    "Enter email": "輸入電子郵件",
    "Enter pin code": "輸入密碼",
    "Login": "登錄",
    "Add this variant in cart": "在購物車中添加此變體",
    "Login to view price": "登錄查看價格",
    "In Stock": "有現貨",
    "Out of Stock": "缺貨",
    "Specifications": "規格",
    "Remove": "消除",
    "All deals": "所有優惠",
    "Flash deals": "閃購",
    "Sale Start Date:": "銷售開始日期：",
    "Sale End Date:": "銷售結束日期：",
    "View Deal": "查看交易",
    "No deals": "沒有優惠",
    "Add to Compare": "加入比較",
    "off": "離開",
    "No Rating": "無評級",
    "Add to cart": "添加到購物車",
    "ratings and": "評級和",
    "reviews": "評論",
    "ComingSoon": "即將推出",
    "Taxes Not Included": "不含稅",
    "Taxes Included": "含稅",
    "Buy now and earn cashback in your wallet ": "立即購買並在您的錢包中賺取現金返還",
    "Enter Pincode": "輸入密碼",
    "View size chart": "查看尺碼表",
    "No Description": "沒有說明",
    "Tags": "標籤",
    "No Specifications": "無規格",
    "Your Review": "你的意見",
    "Approved": "得到正式認可的",
    "Add to Cart": "添加到購物車",
    "Add to wishlist": "添加到心願單",
    "Remove From wishlist": "從心願單中移除",
    "Add to wish list": "添加到願望清單",
    "Compare": "比較",
    "Please enter your email to get notified": "請輸入您的電子郵件以獲取通知",
    "PRE-ORDER NOW": "現在預訂",
    "NOTIFY ME": "提醒我",
    "Available for pre-order": "可預購",
    "To buy, Select": "購買，選擇",
    "Quantity": "數量",
    "Buy Now": "立即購買",
    "Pre-order now": "現在預訂",
    "Buy now and earn cashback in your wallet": "立即購買並在您的錢包中賺取現金返還",
    "Product 360° Tour": "產品 360° 導覽",
    "Move your mouse left or right to rotate the image": "向左或向右移動鼠標以旋轉圖像",
    "View all reviews": "查看所有評論",
    "Enter your email": "輸入你的電子郵箱",
    "Load More": "裝載更多",
    "Show Less": "顯示較少",
    "4& above": "4及以上",
    "3& above": "3及以上",
    "2& above": "2及以上",
    "1& above": "1及以上",
    "Checkout as Guest": "以訪客身份結帳",
    "Most searched: ": "搜索最多：",
    ",": ",",
    "Change Language": "改變語言",
    "Loading": "加載中",
    "Create a new account to continue": "創建一個新帳戶以繼續",
    "E-Mail Address": "電子郵件地址",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Congrats ! You can earn cashback in your wallet": "恭喜 ！您可以在錢包中賺取現金返還",
    "staticwords.RemoveFromWishlist ": "staticwords.RemoveFromWishlist",
    "Please Enter first 3 digit of pincode": "請輸入密碼的前 3 位數字",
    "Sale ends in ": "銷售結束於",
    "No products found !": "沒有找到產品！",
    "Google Reviews": "谷歌評論",
    "What customer says about us on google?": "客戶在谷歌上對我們有何評價？",
    "Overall rating": "總體評價",
    "Remove from Cart": "從購物車中移除",
    "Order Placed Successfully |": "下單成功 |",
    "Continue Shopping": "繼續購物",
    "Installing App - Terms and Condition": "安裝應用程序 - 條款和條件",
    "Installing eMart": "安裝易購",
    "Terms & Conditions": "條款和條件",
    "Please read this agreement carefully before installing or using this product": "安裝或使用本產品前請仔細閱讀本協議",
    "If you agree to all of the terms of this End-User License Agreement, by checking the box or clicking the button to confirm your acceptance when you first install the web application, you are agreeing to all the terms of this agreement. Also, By downloading, installing, using, or copying this web application, you accept and agree to be bound by the terms of this End-User License Agreement, you are agreeing to all the terms of this agreement. If you do not agree to all of these terms, do not check the box or click the button and\/or do not use, copy or install the web application, and uninstall the web application from all your server that you own or control": "如果您同意本最終用戶許可協議的所有條款，在您首次安裝 Web 應用程序時選中復選框或單擊按鈕確認您接受，即表示您同意本協議的所有條款。此外，下載、安裝、使用或複制此 Web 應用程序，即表示您接受並同意受本最終用戶許可協議條款的約束，即表示您同意本協議的所有條款。如果您不同意所有這些條款，請不要選中該框或單擊該按鈕和\/或不要使用、複製或安裝 Web 應用程序，並從您擁有或控制的所有服務器上卸載該 Web 應用程序",
    "With eMart, We are using the official Payment API (Paypal, Instamojo, Payu, Stripe) which is available on Developer Center. That is a reason why our product depends on Payment API(Paypal, Instamojo, Payu, Stripe). Therefore, We are not responsible if they made too many critical changes in their side. We also don't guarantee that the compatibility of the script with Payment API will be forever. Although we always try to update the lastest version of script as soon as possible. We don't provide any refund for all problems which are originated from Payments API (Paypal, Instamojo, Payu, Stripe)": "對於 eMart，我們使用開發者中心提供的官方支付 API（Paypal、Instamojo、Payu、Stripe）。這就是我們的產品依賴支付 API（Paypal、Instamojo、Payu、Stripe）的原因。因此，如果他們在他們身邊進行了太多的關鍵更改，我們概不負責。我們也不保證腳本與 Payment API 的兼容性將永遠。儘管我們總是嘗試盡快更新最新版本的腳本。對於源自 Payments API（Paypal、Instamojo、Payu、Stripe）的所有問題，我們不提供任何退款",
    "I read the terms and condition carefully and I agree on it": "我仔細閱讀了條款和條件並同意",
    "Continue to Installation": "繼續安裝",
    "Media City": "媒體城",
    "EULA": "最終用戶許可協議",
    "Installing App - Step 1 - Basic Details": "安裝應用程序 - 步驟 1 - 基本細節",
    "Welcome To Setup Wizard": "歡迎使用安裝嚮導",
    "Basic Details": "基本信息",
    "App\/Project Name": "應用程序\/項目名稱",
    "Looks good!": "看起來挺好的！",
    "Please choose a app name.": "請選擇一個應用程序名稱。",
    " Looks good!": "看起來挺好的！",
    "Please enter app url.": "請輸入應用網址。",
    "Mail Details": "郵件詳情",
    "Mail Sender Name": "郵件發件人姓名",
    "Please enter sender name.": "請輸入發件人姓名。",
    "Mail Address": "郵件地址",
    "Please enter mail address.": "請輸入郵件地址。",
    "Please enter mail username.": "請輸入郵件用戶名。",
    "Please enter mail password.": "請輸入郵件密碼。",
    "Mail Host": "郵件主機",
    "ex: smtp.gmail.com,smtp.mailtraip.io": "例如：smtp.gmail.com、smtp.mailtraip.io",
    "Please enter mail host.": "請輸入郵件主機。",
    "Mail Port": "郵件端口",
    "ex: 587,465": "例如：587,465",
    "Please enter mail port.": "請輸入郵件端口。",
    "ex: smtp,sendmail,mail": "例如：smtp、發送郵件、郵件",
    " Please enter mail driver.": "請輸入郵件驅動程序。",
    "Please enter mail encryption.": "請輸入郵件加密。",
    "Continue to Step 2": "繼續第 2 步",
    "Step 1": "步驟1",
    "Installing App - Server Requirement": "安裝應用程序 - 服務器要求",
    "Server Requirement": "服務器要求",
    "php extensions": "php 擴展",
    "Yours": "你的",
    "php version": "php版本",
    "pdo": "pdo",
    "BCMath": "BCM數學",
    "openssl": "openssl",
    "fileinfo": "檔案信息",
    "json": "json",
    "session": "會議",
    "gd": "廣東",
    "allow_url_fopen": "allow_url_fopen",
    "xml": "xml",
    "tokenizer": "分詞器",
    "standard": "標準",
    "zip": "壓縮",
    "mysqli": "mysqli",
    "mbstring": "字符串",
    "ctype": "類型",
    "exif": "exif",
    "max_execution_time": "最大執行時間",
    "sec.": "秒。",
    "300 sec.": "300 秒。",
    "memory_limit": "內存限制",
    "1G": "1G",
    "upload_max_filesize": "上傳最大文件大小",
    "post_max_size": "post_max_size",
    "is writable": "可寫",
    "Some settings are missing. Contact your host provider for enable it.": "缺少某些設置。請聯繫您的主機提供商以啟用它。",
    "Server Check": "服務器檢查",
    "Installing App - Step 2 - Database Details": "安裝應用程序 - 步驟 2 - 數據庫詳細信息",
    "Welcome To Setup Wizard - Setting Up Database": "歡迎使用設置嚮導 - 設置數據庫",
    "Database Details": "數據庫詳細信息",
    "Database Host": "數據庫主機",
    "ex: localhost,127.0.0.1": "例如：本地主機，127.0.0.1",
    "Please enter a datbase host name.": "請輸入數據庫主機名。",
    "Database Port": "數據庫端口",
    "Please enter a database port.": "請輸入數據庫端口。",
    "Database Name": "數據庫名稱",
    " Please enter a database name.": "請輸入數據庫名稱。",
    "Database Username": "數據庫用戶名",
    "Please enter a datbase username.": "請輸入數據庫用戶名。",
    "Database Password": "數據庫密碼",
    "Password can be blank if you testing it on localhost !": "如果在 localhost 上測試，密碼可以為空！",
    "Continue to Step 3": "繼續第 3 步",
    "Step 2": "第2步",
    "Installing App - Step 3 - Basic Settings": "安裝應用程序 - 步驟 3 - 基本設置",
    "Welcome To Setup Wizard - Basic Site Setting": "歡迎使用設置嚮導 - 基本站點設置",
    "Site Setting": "場地設置",
    "Please enter project title.": "請輸入項目名稱。",
    " Please enter email.": "請輸入電子郵件。",
    "Select Currency icon": "選擇貨幣圖標",
    "Please select currency icon.": "請選擇貨幣圖標。",
    "Please enter default currency": "請輸入默認貨幣",
    "Enter 3 char. Currency ISO Code 3": "輸入 3 個字符。貨幣 ISO 代碼 3",
    "Please enter default currency.": "請輸入默認貨幣。",
    "This cant be changed in future": "這在未來無法改變",
    "Choose Country": "選擇國家",
    "Please select country.": "請選擇國家。",
    "Continue to Step 4": "繼續第 4 步",
    "Step 3": "第 3 步",
    "Installing App - Step 4 - Creating Admin": "安裝應用程序 - 第 4 步 - 創建管理員",
    "Welcome To Setup Wizard - Create Admin": "歡迎使用安裝嚮導 - 創建管理員",
    "Create Admin": "創建管理員",
    "Please confirm password": "請確認密碼",
    "Choose Profile Picture": "選擇個人資料圖片",
    "Choose State": "選擇狀態",
    "Choose City": "選擇城市",
    "Continue to Step 5": "繼續第 5 步",
    "Step 4": "步驟4",
    "Installing App - Step 5 - Store Creation": "安裝應用程序 - 第 5 步 - 創建商店",
    "Welcome To Setup Wizard - Store Setup": "歡迎使用設置嚮導 - 商店設置",
    "Please enter store name": "請輸入店鋪名稱",
    "Please enter store name.": "請輸入店鋪名稱。",
    "Contact No": "聯繫方式",
    "Please enter contact no": "請輸入聯繫方式",
    "Please enter contact no.": "請輸入聯絡號碼",
    "Contact Email": "聯繫電子郵件",
    "Please enter contact email.": "請輸入聯繫郵箱。",
    "Please enter store address": "請輸入店鋪地址",
    "Please enter store address.": "請輸入店鋪地址。",
    "Please enter Pincode.": "請輸入密碼。",
    "Logo Preview": "標誌預覽",
    "Finish": "結束",
    "Final Phase": "最後階段",
    "Installing App - Step - Envato Purchase Details": "安裝 App - Step - Envato 購買詳情",
    "Enter Your Purchase code Detail": "輸入您的購買代碼詳情",
    "Envato Purchase details": "Envato 購買詳情",
    "Envato User Name": "Envato 用戶名",
    "Username": "用戶名",
    "Please fill name.": "請填寫姓名。",
    "Purchase Code:": "購買代碼：",
    "Please enter valid purchase code": "請輸入有效的購買代碼",
    "Click to know": "點擊了解",
    "Where Is My Purchase Code": "我的購買代碼在哪裡",
    "Continue to Next Step": "繼續下一步",
    "License": "執照",
    "Installing App - Step  - Verify Purchase": "安裝應用程序 - 步驟 - 驗證購買",
    "Verify Your Purchase": "驗證您的購買",
    "Please purchase a valid license or verify your purchase code with author": "請購買有效的許可證或與作者驗證您的購買代碼",
    "Go back !": "回去 ！",
    "Go back and enter valid code !": "返回並輸入有效代碼！",
    "Maintenance mode -": "維護模式 -",
    "Digital Product Files": "數字產品文件",
    "Category Files": "類別文件",
    "Subcategory Files": "子類別文件",
    "Blog Files": "博客文件",
    "Manual Payment": "人工付款",
    "Simple Products Gallery": "簡單產品圖庫",
    "Edit order": "編輯訂單",
    "Delete order": "刪除訂單",
    "Print order": "打印訂單",
    "Delete Order": "刪除訂單",
    "Are you sure you want to delete this order #:order": "您確定要刪除此訂單嗎#:order",
    "Create Order": "創建訂單",
    "Inhouse Orders": "內部訂單",
    "Customer Details": "顧客信息",
    "Invoice Date: ": "發票日期：",
    "Enter invoice date": "輸入發票日期",
    "Customer email:": "客戶郵箱：",
    "Customer Contact No:": "客戶聯絡號碼：",
    "Customer Shipping Address:": "客戶收貨地址：",
    "B-123, Los Street, Washington DC, USA": "B-123, Los Street, 華盛頓特區, 美國",
    "Mark as default address": "標記為默認地址",
    "Customer Billing Address:": "客戶賬單地址：",
    "Same as Shipping address": "跟郵寄地址一樣",
    "Country: ": "國家：",
    "State: ": "狀態：",
    "Pincode:": "PIN碼：",
    "Payment & Shipping:": "付款和運輸：",
    "eg:Cash on delivery": "例如：貨到付款",
    "(You can leave it blank for auto generation.)": "（您可以將其留空以進行自動生成。）",
    "Shipping Method:": "郵寄方式：",
    "Shipping Rate:": "運費：",
    "(Leave blank for update later)": "（留空以便稍後更新）",
    "Order Status:": "訂單狀態：",
    "Packed": "打包",
    "Shipped": "已發貨",
    "In Transit": "在途中",
    "Out for Delivery": "外送",
    "USE": "利用",
    "to quickly add a new row.": "快速添加新行。",
    "to quickly remove a row.": "快速刪除一行。",
    "Name of product": "產品名稱",
    "Origin.": "起源。",
    "Please check all the information and total before creating order": "創建訂單前請檢查所有信息和總數",
    "All prices are inclusive of the tax": "所有價格均已含稅",
    "Additional Note:": "附加說明：",
    "Any additional order note": "任何額外的訂單說明",
    "Adjustable Amount": "可調金額",
    "Edit order # :order": "編輯訂單# :order",
    "Invoice Date:": "發票日期：",
    "eg: John doe": "例如：約翰·多伊",
    "Customer email": "客戶郵箱",
    "Customer Contact No": "客戶聯絡號碼",
    "Customer Shipping Address": "客戶收貨地址",
    "Customer Billing Address": "客戶賬單地址",
    "Same as Order ID": "與訂單 ID 相同",
    "Origin": "起源",
    "eg:Ring (Gold)": "例如：戒指（金）",
    "eg: India": "例如：印度",
    "Please check all the information and total before updating order": "更新訂單前請檢查所有信息和總數",
    "All taxes are included in price": "所有稅費都包含在價格中",
    "Update Order": "更新訂單",
    "Tax In RuppesTax In Ruppes": "盧佩斯徵稅 盧佩斯徵稅",
    "Inhouse Orders | ": "內部訂單 |",
    "Create new order": "創建新訂單",
    "All Offline Orders": "所有線下訂單",
    "TXN. ID": "TXN。 ID",
    "Order Status": "訂單狀態",
    "Payment Details": "付款詳情",
    "Placed at": "放在",
    "Updated at": "更新於",
    "Inhouse Order Reports | ": "內部訂單報告 |",
    "Offline Billing": "離線計費",
    "Offline Order Reports": "離線訂單報告",
    "Sort by time period": "按時間段排序",
    "Invoice Date": "發票日期",
    "Customer details": "顧客信息",
    "Total tax": "總稅款",
    "Total shipping": "總運費",
    "Viw order # :order | ": "查看訂單 # :order |",
    "Gross Price": "總價",
    "No items found in this order !": "在此訂單中未找到任何項目！",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Addtional Note": "附加說明",
    "IGST": "IGST",
    "Authorised Signature": "授權簽名",
    "-|| Image Conversion ||-": "-||圖片轉換 ||-",
    "Image Conversion": "圖像轉換",
    "Before update make sure you take your database backup and script backup from server so in case if anything goes wrong you can restore it": "在更新之前，請確保從服務器獲取數據庫備份和腳本備份，以便萬一出現任何問題，您可以恢復它",
    "ONLY RUN If you're upgrading your script from version 1.2 else it may break your application": "ONLY RUN 如果你從 1.2 版升級你的腳本，否則它可能會破壞你的應用程序",
    "I updated to version 1.3 and read the image conversion procedure carefully and I took backup already.": "我更新到 1.3 版並仔細閱讀了圖像轉換過程，並且已經進行了備份。",
    "Start Conversion": "開始轉換",
    "emart Image converter": "emart 圖像轉換器",
    "Mediacity": "媒體城",
    "Converter": "轉換器",
    "Updater": "更新程序",
    ">Authorization successfull": "&gt;授權成功",
    "Error Message": "錯誤信息",
    "Enter your email address": "輸入你的電子郵箱地址",
    "Enter password": "輸入密碼",
    "Welcome To Update Wizard": "歡迎使用更新嚮導",
    "Before update make\r\n                            sure you take your database backup and script backup from server so in case if anything goes\r\n                            wrong you can restore it.": "在更新之前，請確保從服務器獲取數據庫備份和腳本備份，以便萬一出現任何問題，您可以恢復它。",
    "Make sure you read the updated docs. before updating to latest version": "確保您閱讀了更新的文檔。在更新到最新版本之前",
    "Before update make sure you take the backup of existing database and project files In case if anything goes wrong": "在更新之前，請確保備份現有的數據庫和項目文件，以防萬一出現問題",
    "Minimum app version should be 1.9 or above to upgrade to latest version": "最低應用程序版本應為 1.9 或更高版本以升級到最新版本",
    "Will This Update affect my existing data eg. product data, orders": "此更新是否會影響我現有的數據，例如。產品數據、訂單",
    "No it will not affect your existing": "不，它不會影響您現有的",
    "Will This Update affect my customization eg. in": "此更新是否會影響我的自定義，例如。在",
    "or in Core code": "或在核心代碼中",
    "Yes it will affect your changes if you did changes in code files": "是的，如果您對代碼文件進行了更改，它會影響您的更改",
    "If you customize": "如果您自定義",
    "using": "使用",
    "Admin -> Custom Style Setting": "管理 -&gt; 自定義樣式設置",
    "Than all your change will not affect else it will affect.": "比你所有的改變都不會影響其他它會影響。",
    "I read the update procedure carefully and I take backup already.": "我仔細閱讀了更新程序，並且已經進行了備份。",
    "Read complete changelog of update by clicking here.": "單擊此處閱讀更新的完整更新日誌。",
    "emart Updater": "電子更新器",
    "System reserved role": "系統保留角色",
    "Do you really want to delete this role": "你真的要刪除這個角色嗎",
    "By Clicking YES IF any user attach to this role will be unroled !<\/b> This process cannot be undone": "如果任何附加到此角色的用戶都將被取消，則單擊“是”！此過程無法撤消",
    "Create a new role": "創建新角色",
    "Role name": "角色名稱",
    "Enter role name": "輸入角色名稱",
    "Assign Permissions to role": "為角色分配權限",
    "Section": "部分",
    "Available permissions": "可用權限",
    "No permission in this group !": "本組無權限！",
    "Edit role :role": "編輯角色 :role",
    "Edit role": "編輯角色",
    "Roles": "角色",
    "Role Name": "角色名稱",
    "Available Brands": "可用品牌",
    "Request New Brand": "申請新品牌",
    "Select categories for brand availability": "選擇品牌可用性類別",
    "Required if you submitting your own brand": "如果您提交自己的品牌，則為必填項",
    "Request": "要求",
    "Thumbnail": "縮略圖",
    "All Subcategories ": "所有子類別",
    "Parent Category Name": "父類別名稱",
    "Commission Setting  (Applied by admin)": "佣金設置（由管理員申請）",
    "Amount Type": "金額類型",
    "Commision Type": "委託類型",
    "Current Subscription": "當前訂閱",
    "Plan Name:": "計劃名稱：",
    "seller.Plan not found !": "賣家。未找到計劃！",
    "Product Upload Limit:": "產品上傳限制：",
    "Expires ON:": "到期：",
    "seller.Not found !": "賣家。沒有找到！",
    "CSV Product Upload:": "CSV 產品上傳：",
    "View More": "查看更多",
    "Total products": "產品總數",
    "Total orders": "總訂單",
    "Total canceled orders": "取消的訂單總數",
    "Total returned orders": "退貨訂單總數",
    "Total earnings": "總收入",
    "Received payouts": "收到的款項",
    "View All": "查看全部",
    "Recently Added Products": "最近添加的產品",
    "Seller Invoice Setting": "賣家發票設置",
    "Seal\/Stamp (Image)": "印章\/印章（圖像）",
    "Stamp\/Seal will show at bottom right of your invoice": "印章\/印章將顯示在發票的右下角",
    "Signature": "簽名",
    "Signature will show at bottom left of your invoice": "簽名將顯示在發票的左下角",
    "This action is disable in demo !": "此操作在演示中禁用！",
    "Your Stamp\/Seal": "您的印章\/印章",
    "Seller Login": "賣家登錄",
    "REFUND Method": "退款方式",
    "UPDATE REFUND STATUS": "更新退款狀態",
    "Transcation Fee": "交易費",
    "Following are details": "以下是詳情",
    "A\/C Holder Name": "空調持有人姓名",
    "Account No": "戶口號碼",
    "Sold By": "所售",
    "COD Orders are only viewable": "貨到付款訂單僅可見",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen Bank You can View Details IF refund is complete": "對於選擇退款方式的預付取消訂單 銀行 如果退款已完成，您可以查看詳細信息",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen orignal you can track refund status LIVE from respective Payment gateway & Update TXN\/REF ID": "對於選擇原始退款方式的預付取消訂單，您可以從相應的支付網關實時跟踪退款狀態並更新 TXN\/REF ID",
    "View Details": "查看詳情",
    "Order Total": "合計訂單",
    "Cancelation Reason": "取消原因",
    "Account Following are details": "帳戶以下是詳細信息",
    "on this order": "在這個訂單上",
    "on this order hence refund amount total is different": "在此訂單上，因此退款總額不同",
    "on this order  hence refund amount total is different": "在此訂單上，因此退款總額不同",
    "UPDATE TXN ID\/REF. NO": "更新 TXN ID\/REF。不",
    "Edit Order - #:orderid": "編輯訂單 - #:orderid",
    "Print Order": "打印訂單",
    "to its orignal source": "到它的原始來源",
    "Order Placed on": "下訂單",
    "Total qty.": "總數量",
    "Payment method": "付款方式",
    "Estd Delivery date": "預計交貨日期",
    "Item Delivered On": "項目交付",
    "Shipping Charges": "運輸費用",
    "Choose Refund Method": "選擇退款方式",
    "Add a bank account in my bank account": "在我的銀行賬戶中添加一個銀行賬戶",
    "IF Bank Method is choosen than make sure User added a bank account else refund will not procced. IF already added than it will take 14 days to reflect amount in users bank account (Working Days*)": "如果選擇銀行方式，請確保用戶添加了銀行賬戶，否則將不會進行退款。如果已添加，則需要 14 天才能反映用戶銀行帳戶中的金額（工作日*）",
    "Your Orders": "你的命令",
    "Invoice link": "發票鏈接",
    "GSTIN": "GSTIN",
    "Print Order - ": "打印訂單 -",
    "Order Slip": "訂單單",
    "Payment Recieved": "收到付款",
    "Show Return Order Detail # :order": "顯示退貨單詳情 # :order",
    "Print Slip": "打印單據",
    "Refunded On": "退款日期",
    "Refund Method": "退款方式",
    "Refunded To": "退款至",
    "Bank A\/C": "銀行賬戶",
    "Transcation FEE": "交易費",
    "Returned Orders ": "退回的訂單",
    "Show Return Order #:order": "顯示退貨單#:order",
    "Refund Method Choosen: ": "選擇的退款方式：",
    "Make Sure your :payment account has sufficient balance before initiate refund !": "在開始退款之前，請確保您的 :payment 帳戶有足夠的餘額！",
    "A\/c Holder name": "空調持有人姓名",
    "UPDATE AMOUNT": "更新金額",
    "UPDATE Transaction ID": "更新交易 ID",
    "UPDATE Transaction Fees": "更新交易費用",
    "UPDATE Refund Status": "更新退款狀態",
    "UPDATE Order Status": "更新訂單狀態",
    "View Order ": "查看訂單",
    "and amount": "和金額",
    "to its orignal source with TXN ID": "到其原始來源與 TXN ID",
    "Customer has choosen Local Pickup": "客戶已選擇本地取件",
    "Estimated Delivery date": "預計交貨日期",
    "Invoice Nos": "發票編號",
    "For Order Item": "對於訂單項目",
    "Shipping Item - :invno": "運送物品 - :invno",
    "View Payout # :payoutid": "查看支付 # :payoutid",
    "Payout ID": "付款編號",
    "Payment Status": "支付狀態",
    "Paypal Batch ID": "貝寶批次 ID",
    "Transcation Charge": "交易費",
    "Already paid by admin not included in this total": "已由管理員支付未包含在此總數中",
    "Special Note for this order": "此訂單的特別說明",
    "Received Payouts": "收到的付款",
    "Payout for Order Item :itemid": "訂單商品的付款 :itemid",
    "Please Enter product": "請輸入產品",
    "Please select": "請選擇",
    "Please choose category": "請選擇類別",
    "Please choose Subcategory": "請選擇子類別",
    "Select Brand": "選擇品牌",
    "Please choose brand name": "請選擇品牌名稱",
    "Select Store": "選擇店鋪",
    "Please select store name": "請選擇店鋪名稱",
    "Please choose store name": "請選擇店鋪名稱",
    "Please enter tags": "請輸入標籤",
    "Model Number": "型號",
    "Please enter model number": "請輸入型號",
    "Please enter quantity": "請輸入數量",
    "Sold by :": "所售 ：",
    "In:": "在：",
    "View product": "查看產品",
    " Edit ": "編輯",
    "Available Product Attributes": "可用的產品屬性",
    "Add New Product ": "添加新產品",
    ":product -": ":product -",
    " View All Variants": "查看所有變體",
    "Selling Price": "售價",
    "Selling Offer Price": "銷售報價",
    "Additional Price Detail": "附加價格詳情",
    "Edit product - :product": "編輯產品 - :product",
    "Edit Product ": "編輯產品",
    "Products": "產品",
    "You Want To Choose Billing address Then Billing Address And Zone Address Are Same Then Tax Will Be Applied,And You Will Be Choose Store Address then Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply.": "您要選擇帳單地址然後帳單地址和區域地址相同然後將應用稅，您將選擇商店地址然後商店地址和用戶帳單地址相同然後將應用稅。",
    "Import products": "進口產品",
    "Enter Your Short icon": "輸入您的短圖標",
    "Choose image": "選擇圖片",
    "Enable Cashback system": "啟用返現系統",
    "Edit FAQ": "編輯常見問題",
    "Do you really want to delete this faq? This process cannot be undone": "您真的要刪除此常見問題解答嗎？此過程無法撤消",
    "Select Return Policy": "選擇退貨政策",
    "Please enter product question": "請輸入產品問題",
    "Please enter product answer": "請輸入產品答案",
    "Child Category": "兒童類別",
    "Upload product catlog": "上傳產品目錄",
    "Choose catlog": "選擇目錄",
    "Supported files : pdf,docs,docx,ppt,txt": "支持的文件：pdf、docs、docx、ppt、txt",
    "Key Features": "主要特點",
    "Product Video Preview": "產品視頻預覽",
    "Product Video Thumbnail": "產品視頻縮略圖",
    "Choose video thumbnail": "選擇視頻縮略圖",
    "Duration": "期間",
    "Days\/Months\/Year": "天\/月\/年",
    "Start selling from": "從開始銷售",
    "Please enter tags seprated by comma": "請輸入以逗號分隔的標籤",
    "Model": "模型",
    "HSN\/SAC": "HSN\/SAC",
    "SKU": "單品",
    "Price Including Tax": "含稅價格",
    "Price you entering is in": "您輸入的價格是",
    "Offer price Format must be in this format :value": "報價格式必須是這種格式 :value",
    "Please enter product price": "請輸入產品價格",
    "Offer Price": "報價",
    "Offer Price you entering is in": "您輸入的報價在",
    "Please enter product offer price": "請輸入產品報價",
    "Gift Packaging Charge you entering is IN": "您輸入的禮品包裝費用是 IN",
    "Gift Packaging price Format must be in this format": "禮品包裝價格格式必須是這種格式",
    "Tax Name:": "稅名：",
    "Please choose tax class": "請選擇稅種",
    "Free Shipping": "免運費",
    "If Enabled Then Free Shipping will enabled for this product": "如果啟用，則將為該產品啟用免費送貨",
    "Cancel available?": "可以取消嗎？",
    "Please toggle cancel status if product is cancellable after order": "如果產品在訂購後可取消，請切換取消狀態",
    "Cash On Delivery": "貨到付款",
    "Please choose Cash on Delivery available on this product or not": "請選擇此產品是否提供貨到付款",
    "Choose Return Policy": "選擇退貨政策",
    "After Link Variant option You can create unlimited variant from that options": "鏈接變體選項後您可以從該選項創建無限變體",
    "After Add a default variant you can create unlimited common variants": "添加默認變體後，您可以創建無限的常見變體",
    "ADD Common Variant": "添加通用變體",
    "Link variant for": "鏈接變體",
    "ADD": "添加",
    "Additional detail": "其他細節",
    "Do you really want to delete this variant? This process cannot be undone": "您真的要刪除此變體嗎？此過程無法撤消",
    "Select all": "全選",
    "Choose Value": "選擇價值",
    "Option Name": "選項名稱",
    "Edit Product Variant ": "編輯產品變體",
    "Edit Pricing & Weight": "編輯定價和重量",
    "Set Default": "默認設置",
    "Edit Additional Price For This Variant": "編輯此變體的附加價格",
    "Please enter Price In Positive or Negative": "請輸入正價或負價",
    "Ex.": "前任。",
    "If for this product price is 100 and you enter +10 than price will be 110": "如果此產品的價格為 100，而您輸入 +10，則價格將為 110",
    "If for this product price is 100 and you enter -10 than price will be 90": "如果此產品的價格為 100 而您輸入 -10 則價格將為 90",
    "Edit Stock": "編輯股票",
    "Current Stock": "當前庫存",
    "Image 1": "圖 1",
    "Image 2": "圖 2",
    "Image 3": "圖 3",
    "Image 4": "圖 4",
    "Image 5": "圖 5",
    "Image 6": "圖 6",
    "You cannot delete Default Image ": "您無法刪除默認圖像",
    "Select Default Image": "選擇默認圖像",
    "Update Variant": "更新變體",
    "Add Product Variant ": "添加產品變體",
    "Set Default Variant": "設置默認變體",
    "Additional Price For This Variant": "此變體的附加價格",
    "Ex": "前任",
    "Enter stock": "輸入庫存",
    "Min Qty": "最小數量",
    "Max Qty": "最大數量",
    "Altleast two variant image is required": "至少需要兩個變體圖像",
    "Default image will be :image later you can change default image in edit variant section.": "默認圖像將是 :image 以後您可以在編輯變體部分更改默認圖像。",
    "Edit Profile": "編輯個人資料",
    "Please Enter phone no.": "請輸入電話號碼",
    "Choose Profile picture :": "選擇個人資料圖片：",
    "Want To Update password": "想更新密碼",
    "Enter new password": "輸入新密碼",
    "Enter password again to confirm": "再次輸入密碼確認",
    "Available Shipping Methods": "可用的運輸方式",
    "Price Can be changed by admin.": "價格可由管理員更改。",
    "Localpick up will choosen by user at time of order review.": "Localpickup 將由用戶在訂單審核時選擇。",
    "Any item shipped with this method means global shipping charge will apply on all products.": "使用此方法運送的任何物品都意味著全球運費將適用於所有產品。",
    "Free Shipping not need any price changes when item is shipped  with this method there is no shipping charge will apply.": "使用此方法運送物品時，免運費不需要任何價格更改，不收取運費。",
    "Shipping Price mean Shipping price by weight": "運費是指按重量計算的運費",
    "View more here shipping price by weight": "在此處查看更多按重量計算的運費",
    "Shipping Weight Price": "運輸重量價格",
    "Shipping Price is available in two methods and from given weight to given weight eg. 0 kg to 10kg given price is applied": "運費有兩種方法，從給定重量到給定重量，例如。 0 公斤至 10 公斤給定價格適用",
    "Per Quanity": "按數量",
    "Weight From": "重量從",
    "Weight To": "重量至",
    "Apply On": "應用於",
    "Create new product ": "創建新產品",
    "Create new product": "創建新產品",
    "Product Type": "產品類別",
    "Product Subategory:": "產品子類：",
    "Childcategory:": "子類：",
    "Product Tags:": "產品標籤：",
    "Model No:": "型號：",
    "SKU:": "貨號：",
    "Offer Price:": "報價：",
    "Tax name:": "稅名：",
    "Product Thumbnail Image:": "產品縮略圖：",
    "Product Hover Thumbnail Image:": "產品懸停縮略圖圖像：",
    "Other Product Images:": "其他產品圖片：",
    "Downloadable Product File:": "可下載的產品文件：",
    "Select Return Policy:": "選擇退貨政策：",
    "Edit Product - :product": "編輯產品 - :product",
    "Product Name: ": "產品名稱：",
    "Enter product price": "輸入產品價格",
    "Enter product offer price": "輸入產品報價",
    "Enter product tax in %": "以 % 為單位輸入產品稅",
    "Update Downloadable Product File: ": "更新可下載的產品文件：",
    "Toggle to allow free shipping on product": "切換以允許產品免運費",
    "Cancel available": "可取消",
    "Toggle to allow product cancellation on order": "切換以允許在訂單上取消產品",
    "Cash on delivery available": "可貨到付款",
    "Toggle to allow COD on product": "切換以允許產品的 COD",
    "Attribute Key": "屬性鍵",
    "Attribute Value": "屬性值",
    "Create new Products": "創建新產品",
    "Product Image": "產品圖片",
    "Product ID": "產品編號",
    "Product Pricing": "產品定價",
    "Product Status": "產品狀態",
    "Pricing Summary for :product": " :product 的定價摘要",
    "Edit Template :template": "編輯模板 :template",
    "Edit Store - :store": "編輯商店 - :store",
    "Edit Store Details": "編輯商店詳細信息",
    "Store ID:": "店鋪編號：",
    "Store Name:": "店鋪名稱：",
    "Store Email:": "店鋪郵箱：",
    "Enter phone no.": "輸入電話號碼",
    "Enter mobile no.": "輸入手機號",
    "VAT\/GSTIN No:": "增值稅\/商品稅號：",
    "Enter VAT or GSTIN no. of your store": "輸入增值稅或 GSTIN 編號。你的商店",
    "Store Address:": "店鋪地址：",
    "Enter store address": "輸入店鋪地址",
    "Enter pincode": "輸入密碼",
    "Choose Store Logo:": "選擇店鋪標誌：",
    "Choose store logo": "選擇店鋪標誌",
    "Request for delete": "要求刪除",
    "Do you really want to delete your store? This process cannot be undone. By clicking YES your all products,payouts, orders records will be deleted !": "您真的要刪除您的商店嗎？此過程無法撤消。單擊“是”，您的所有產品、付款、訂單記錄都將被刪除！",
    "Created On": "創建於",
    "System Status | ": "系統狀態 |",
    "Help and support": "幫助和支持",
    "Your": "你的",
    "All good ! No problem detected so far": "都好 ！目前沒有發現問題",
    "Something went wrong ! Please check Status": "出問題了 ！請檢查狀態",
    "Total earning": "總收入",
    "+": "+",
    "Allowed file type : jpeg,png,webp": "允許的文件類型：jpeg、png、webp",
    "Max file size : 2MB": "最大文件大小：2MB",
    "Bank name": "銀行名稱",
    "IFSC \/ SWIFT Code": "IFSC \/ SWIFT 代碼",
    "A\/C No": "空調無",
    "Ac Holder Name": "交流持有人姓名",
    "Do you really want to delete this bank account": "你真的要刪除這個銀行賬戶嗎",
    "Add New Bank Ac": "添加新銀行賬戶",
    "Time": "時間",
    "Edit Address": "編輯地址",
    "Delete Address": "刪除地址",
    "edit name": "編輯名稱",
    "email": "電子郵件",
    "phone": "電話",
    "Do you really want to delete this address? This process cannot be undone": "您真的要刪除此地址嗎？此過程無法撤消",
    "Zipcode": "郵政編碼",
    "Ticket No": "票號",
    "Issue": "問題",
    "Cashback earned": "賺取的現金返還",
    "Expected delivery by :date": "預計交付 :date",
    "Refund in progress": "退款中",
    "applied": "已申請",
    "more order": "更多訂單",
    "More": "更多的",
    "Order date": "訂購日期",
    "Handing Charges": "處理費用",
    "Cashback amount of ": "返現金額",
    "dedcuted from final refund amount ": "從最終退款金額中扣除",
    "2FA Auth": "2FA認證",
    "Affiliate Dashboard": "附屬儀表板",
    "Sign out?": "登出？",
    "View Chat : ": "查看聊天：",
    "Chat with": "和...聊天",
    "No Cancellation Available": "不可取消",
    "Return period is ended !": "退貨期結束！",
    "Return": "返回",
    "Return not available !": "退貨不可用！",
    "Your Product is deliverd on": "您的產品已交付",
    "Cancellation requested": "要求取消",
    "Return Request Intiated with Ref. No:": "由 Ref 發起的退貨請求。不：",
    "Choosen bank:": "選擇的銀行：",
    "Choosen bank has been deleted !": "選擇的銀行已被刪除！",
    "Refund Amount": "退款金額",
    "to your Requested payment source": "到您請求的付款來源",
    "and will be reflected to your a\/c in 1-2 working days.": "並將在 1-2 個工作日內反映到您的 a\/c。",
    "to your Requested bank a\/c": "到您要求的銀行帳戶",
    "Transcation FEE Charge:": "交易費收費：",
    "is refunded to original source": "退還給原始來源",
    "IF it don't than it will take 1-2 days to reflect in your account.": "如果沒有，則需要 1-2 天才能反映在您的帳戶中。",
    "is proceeded to your bank ac, amount will be reflected to your bank ac in 14 working days.": "轉至您的銀行賬戶，金額將在 14 個工作日內反映到您的銀行賬戶。",
    "Refrence No.": "參考編號",
    "Choosen Bank ac deleted !": "選擇銀行 ac 刪除！",
    "is refunded to your bank ac.": "已退還至您的銀行賬戶。",
    "Choosen Bank:": "選擇銀行：",
    "Choosen Bank ac modified or deleted !": "選擇銀行 ac 修改或刪除！",
    "Your order has been shipped via": "您的訂單已通過",
    "you can track your package here with ": "您可以在此處跟踪您的包裹",
    "and expected delivery date is :date": "預計交貨日期為 :date",
    "Expand more": "展開更多",
    "Cancel Item:": "取消項目：",
    "Local Pickup Store Address": "當地取貨店地址",
    "Pick your Ordered Item": "選擇您訂購的商品",
    "From:": "從：",
    "on": "在",
    "-": "——",
    "Ref ID:": "參考編號：",
    "Expire ON:": "過期時間：",
    "Cache has been cleared !": "緩存已被清除！",
    "Category can\\'t be deleted as its linked to products !": "",
    "Store Has Been Created ! Once it\\'s approved you can start selling your product !": "",
    "Subcategory can\\'t be deleted as its linked to products !": "",
    "If you\\'re store owner than update store once to get a unique id !": "",
    "Edit City\": \"": "",
    "Status:\": \"": "",
    "This process can\\'t be undone.": "",
    "{{ __('Edit City": "",
    "Total FAQ\\'s": "",
    "Copyright text will be shown in your site footer don\\'t put YEAR on text.": "",
    "FAQ\\'s": "",
    "Settings": "",
    "Allowed IP\\'s": "",
    "IF Original source is choosen than amount will be reflected to User\\'s orignal source in 1-2 days(approx).": "",
    "\\'s": "",
    "Common variant not work until you don\\'t Link a variant.": "",
    "Once you created value option you can\\'t Delete it ! You can only edit it": "",
    "Enter option seprate it by comma (": "",
    "{{ __('Status:": "",
    "You can access your store once it\\'s active and approved by admin. You can login via below link to access your store and know about the status that it\\'s approved or not": "",
    "IF Original source is choosen than amount will be reflected to User\\'s orignal source in 1-2 days(approx)": "",
    "User\\'s Payment Details": "",
    "View :pro \\'s all variants": "",
    "Don\\'t put comma while entering PRICE": "",
    "Don\\'t put comma whilt entering OFFER PRICE": "",
    "PUT 0 if you don\\'t want to enable gift packaging for this product.": "",
    ":pro \\'s Variant": "",
    "Oops ! No Connection": "",
    "Please Find us !": "",
    "All rights reserved.": "",
    "Translation Manager": ""
}